# Gallery - a web based photo album viewer and editor
# Copyright (C) 2000-2007 Bharat Mediratta
#
# This program is free software; you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or (at
# your option) any later version.
#
# This program is distributed in the hope that it will be useful, but
# WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU
# General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program; if not, write to the Free Software
# Foundation, Inc., 51 Franklin Street - Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301, USA.
#
# $Id$
#
#
# @version      1.5.2
# @version      1.5.3-cvs
# @package	Languagepack
# @subpackage	Traditional Chinese
# @author	Jian-Zhou Huang <qq AT turtle DOT ee DOT ncku DOT edu DOT tw>, 2003-2004
# @author	TingYi <s871060 AT ym AT edu AT tw>, 2004
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Gallery 1.5.2-cvs\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: gallery-translations@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: 2007-01-29 18:17+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2005-05-13 07:47+0800\n"
"Last-Translator: Anonymous\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <gallery-translations AT lists DOT sourceforge DOT net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=BIG5\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: ../lib/setup.php:171
msgid "Please retype your password here"
msgstr "請再輸入一次您的密碼"

#: ../lib/setup.php:182 ../lib/setup.php:1218
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../lib/setup.php:183 ../lib/setup.php:1218
msgid "Value"
msgstr "參數"

#: ../lib/setup.php:213 ../lib/setup.php:265
#, fuzzy
msgid "No content"
msgstr "RSS Content"

#: ../lib/setup.php:421
#, fuzzy, php-format
msgid "Missing value: %s"
msgstr "Missing value"

#: ../lib/setup.php:439
#, fuzzy
msgid "<b>exec()</b> is enabled on this server."
msgstr "<b>exec()</b> 在伺服器未被關閉"

#: ../lib/setup.php:460
#, fuzzy
msgid "Gallery is able to read your <b>.htaccess</b> file."
msgstr "可以讀取您的 .htaccess 檔案"

#: ../lib/setup.php:482
#, php-format
msgid "PHP v%s is OK."
msgstr "PHP v%s OK"

#: ../lib/setup.php:500
msgid "<b>mod_rewrite</b> is enabled."
msgstr "<b>mod_rewrite</b> 開啟"

#: ../lib/setup.php:530
msgid "Can't find <i>jhead</i>"
msgstr "無法找到<i>jhead</i>"

#: ../lib/setup.php:533
msgid "<b>jhead</b> binary located."
msgstr "找到 jhead 可執行檔"

#: ../lib/setup.php:571
msgid "Without pnmcomp and pamcomp gallery will not be able to watermark images, unless you use ImageMagick and have the composite binary installed."
msgstr "沒有 pnmcomp 和 pamcomp, Gallery無法製作浮水印影像, 除非您使用 Image Magick 和安裝可執行檔"

#: ../lib/setup.php:577
msgid "NetPBM not being used in this installation."
msgstr "安裝過程中沒有使用 NetPBM"

#: ../lib/setup.php:582 ../lib/setup.php:678
msgid "Cannot verify this path (it's not in your open_basedir list)."
msgstr "無法檢查該路徑 (不在您的 open_basedir 列表中)"

#: ../lib/setup.php:616 ../lib/setup.php:695
#, php-format
msgid "Missing optional binary %s. %s"
msgstr "遺失%s. %s"

#: ../lib/setup.php:619 ../lib/setup.php:698
#, php-format
msgid "Can't find %s!"
msgstr "找不到 %s! "

#: ../lib/setup.php:625 ../lib/setup.php:704
#, php-format
msgid "%s is not executable!"
msgstr "%s 不能執行! "

#: ../lib/setup.php:635 ../lib/setup.php:643
#, php-format
msgid "%d of %d NetPBM binaries located."
msgstr "需要 %2$d 個 NetPBM 可執行檔 找到 %1$d 個"

#: ../lib/setup.php:667
msgid "Without composite gallery will not be able to watermark images, except you use NetPBM and have the pnmcomp binary installed."
msgstr "沒有合成, Gallery 無法製作浮水印影像,除非您使用 NetPBM 和安裝 pnmcomp "

#: ../lib/setup.php:673
msgid "ImageMagick not being used in this installation."
msgstr "安裝過程中沒有使用 ImageMagick"

#: ../lib/setup.php:714 ../lib/setup.php:722
#, php-format
msgid "%d of %d ImageMagick binaries located."
msgstr "需要 %2$d 個 ImageMagick 可執行檔 找到 %1$d 個"

#: ../lib/setup.php:744
msgid "Can't find <i>jpegtran</i>!"
msgstr "無法找到 <i>jpegtran</i>!"

#: ../lib/setup.php:746
msgid "<b>jpegtran</b> binary located."
msgstr "找到 jpegtran"

#: ../lib/setup.php:758
msgid "PHP has <b>GNU gettext</b> support."
msgstr "PHP 已支援 <b>GNU gettext</b>"

#: ../lib/setup.php:760
msgid "PHP does not have <b>GNU gettext</b> support."
msgstr "PHP 未支援 <b>GNU gettext</b>"

#: ../lib/setup.php:773
msgid "No languages found."
msgstr "沒有找到任何語言. "

#: ../lib/setup.php:775
msgid "It seems you didn't download any additional languages. This is not a problem! Gallery will appear just in English. Note: If this is not true, check that all files in locale folder are readable for the webserver, or contact the Gallery Team."
msgstr "您並未下載任何額外的語言.這不是問題! Gallery會以英文顯示.注意: 如果不是如此,確認網路伺服器可以讀取所有資料夾的檔案或者請和Gallery團隊聯繫"

#: ../lib/setup.php:778
#, php-format
msgid "%d languages are available.  If you are missing a language please visit the %sGallery download page%s."
msgstr "有 %d 種語言存在, 如果您想要使用其他語言, 請在 %s 下載 %s. "

#: ../lib/setup.php:804
#, php-format
msgid "You can check for more recent versions by visiting %s."
msgstr "您可以點選 %s 察看是否有更新的版本. "

#: ../lib/setup.php:806
#, php-format
msgid "This version of %s was released on %s."
msgstr "這個版本的 %s 由第 %s 版釋出. "

#: ../lib/setup.php:809
#, php-format
msgid "This is a development build of %s that was released on %s."
msgstr "這是一個 %s 的發展版本, 由第 %s 版釋出. "

#: ../lib/setup.php:815
#, php-format
msgid "Thats more than %d days ago. Which is way too old for a pre Release version."
msgstr ""

#: ../lib/setup.php:820
#, php-format
msgid "Thats more than %d days ago."
msgstr ""

#: ../lib/setup.php:828
msgid "Please check regularly for updates."
msgstr "請定期檢查是否有更新檔. "

#: ../lib/setup.php:851
msgid "All gallery locales are available on this host."
msgstr "本伺服器支援所有的語系"

#: ../lib/setup.php:855
#, php-format
msgid "There are %d locales that Gallery was unable to locate. You may need to select manually date formats. "
msgstr "Gallery有 %d 個語系無法確定,您可能要手動選擇日期格式"

#: ../lib/setup.php:863
#, php-format
msgid "Dates in %d languages may not be formatted properly, because the corresponding locales are missing. You may need to select manually the date formats for these."
msgstr "將有 %d 種語言的日期無法以正確格式顯示，因為所使用的語系不存在，但您仍可另外選擇新語系"

#: ../lib/setup.php:869
#, php-format
msgid "We were unable to detect any locales.  However, your PHP installation is configured with the %s restriction so this may be interfering with the way that we detect locales.  Unfortunately this means the date format will not change for different languages.  However, it is OK to continue."
msgstr "無法偵測到任何的語系支援, 無法主動偵測語系的原因是您的伺服器有設定 %s 的限制條件. 很不幸地您的日期格式將不會隨著語系設定而有所改變, 不過您還是可以繼續下一步. "

#: ../lib/setup.php:874
#, php-format
msgid "We were unable to detect any system locales. Multi-language functions will be disabled. Please install the corresponding locales or ask your administrator to do this. This problem is known on %s systems. In this case please have a look at this %sDebian locale HowTo%s."
msgstr "無法偵測到任何系統語系設定. 多國語系的功能將停用. 請安裝相關的語系設定或者洽詢您的網站提供者. 這是一個在 %s 系統的已知問題, 請參閱 %sDebian locale HowTo%s"

#: ../lib/setup.php:879
msgid "Only the default locale for this machine is available, so date format will not change for different languages."
msgstr "在這台機器上只有預設的語系存在, 所以日期格式將不會隨著語言的不同而有所改變. "

#: ../lib/setup.php:1041 ../lib/setup.php:1133
#: ../includes/setup/constants.inc:642 ../includes/setup/constants.inc:653
#: ../includes/setup/constants.inc:1260 ../setup/config_data.inc:781
#: ../setup/config_data.inc:791 ../setup/config_data.inc:1366
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: ../lib/setup.php:1042
msgid "<b>System</b> locale selection required"
msgstr "請選擇語系"

#: ../lib/setup.php:1043
msgid "There is more than one suitable <b>system</b> locale installed on your machine for the following languages.  Please chose the one you think is most suitable."
msgstr "您的機器上有一個以上的語系可以選擇, 請設定一個您認為最適合的. "

#: ../lib/setup.php:1045 ../lib/setup.php:1137
#, fuzzy
msgid "This is <b>only</b> for date &amp; time format. You only need to edit the languages you enabled above."
msgstr "本項僅供<b>日期與時間</b>格式設定. 您只需要修改上面的語言選項即可"

#: ../lib/setup.php:1058 ../lib/setup.php:1086
msgid "System locale"
msgstr "系統語系"

#: ../lib/setup.php:1134
msgid "<b>System</b> locale problems"
msgstr "語系問題"

#: ../lib/setup.php:1135
msgid "There are no apparently suitable <b>system</b> locales installed on your machine for the following languages.  Please choose the one you think is most suitable."
msgstr "在您的機器上沒有適合下列語言的語系, 請設定一個您認為最適合的"

#: ../lib/setup.php:1184
msgid "<b>safe_mode</b> is off."
msgstr "<b>safe mode</b> 關閉"

#: ../lib/setup.php:1198
msgid "<b>magic_quotes</b> are off."
msgstr "<b>magic quotes</b> 關閉"

#: ../lib/setup.php:1216
#, php-format
msgid "In %s, missing %s in row %d with %s %s."
msgstr "在 %s 中, 找不到 %s 在第 %d 列與 %s %s. "

#: ../lib/setup.php:1217 ../lib/setup.php:1226 ../lib/setup.php:1231
#: ../includes/setup/defaults.inc:434 ../setup/config_data.inc:1901
msgid "Vote words and values"
msgstr "選項名稱與數值"

#: ../lib/setup.php:1225
#, php-format
msgid "In %s, blank in row %d."
msgstr "在 %s 中, 第 %d 列為空白. "

#: ../lib/setup.php:1230
#, php-format
msgid "In %s, for name %s (row %d) value %s should be a positive whole number"
msgstr "在 %s 中, %s (第 %d 列) %s 應為正整數"

#: ../lib/setup.php:1252
msgid "<b>register_globals</b> is off."
msgstr "<b>register_globals</b> 關閉"

#: ../lib/setup.php:1420
msgid "Your passwords do not match!"
msgstr "您的管理者密碼不符合"

#: ../lib/setup.php:1431 ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:62
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: ../lib/setup.php:1436
msgid "Valid admin email address given."
msgstr "已指定正確的管理者電子信件地址. "

#: ../lib/setup.php:1443
msgid "You must specify valid admin email addresses"
msgstr "您一定要輸入正確的管理者電子信件位址"

#: ../lib/setup.php:1451
#, php-format
msgid "%s is not a valid email address."
msgstr "%s 並非正確的管理者電子信件地址. "

#: ../lib/setup.php:1460
msgid "Valid sender email address given."
msgstr "已指定正確的送信者電子信件地址. "

#: ../lib/setup.php:1462
msgid "You must specify a valid sender email address"
msgstr "您一定要輸入正確的送信者信件地址"

#: ../lib/setup.php:1465
#, php-format
msgid "You must include %s in your welcome email"
msgstr "您必須將 %s 放入歡迎信件中"

#: ../lib/setup.php:1470
#, php-format
msgid "You must include %s or %s in your welcome email"
msgstr "您必須將 %s 或是 %s 放入歡迎信件中"

#: ../lib/setup.php:1490
#, php-format
msgid "this is new in version %s"
msgstr "這是版本 %s 的新功能"

#: ../lib/setup.php:1498
#, fuzzy
msgid "_Configuration Wizard"
msgstr "設定精靈"

#: ../lib/setup.php:1506 ../setup/check.inc:62
#, fuzzy
msgid "Gallery Dia_gnostics Page"
msgstr "Gallery 檢測網頁"

#: ../lib/setup.php:1556
#, php-format
msgid "You must enter a password for the %s account."
msgstr "給%s帳號一個密碼"

#: ../lib/setup.php:1561
#, php-format
msgid "It seems you've already configured Gallery, because there is one admin account, but its not called %s."
msgstr "您已編輯Gallery因為已經有一個管理者的帳號但並不是%s."

#: ../lib/setup.php:1564
#, php-format
msgid "It seems you've already configured Gallery, because there are %d admin accounts, but no user called %s."
msgstr "您已編輯Gallery因為已經有 %d 個管理者帳號但並不是%s."

#: ../lib/setup.php:1567
#, php-format
msgid "You don't have to enter a password.  But if you do, Gallery will create an administrator account called %s with that password."
msgstr "您不需要輸入密碼.但如果您輸入密碼,Gallery會用這密碼建立一個管理者的帳號%s "

#: ../lib/setup.php:1576
#, php-format
msgid "It seems you've already configured Gallery, because the %s user exists.  You don't have to enter a password.  But if you do, Gallery will change the password for the %s user."
msgstr "您已編輯Gallery因為%s使用者已存在.您不需要輸入密碼.但您如果輸入密碼,Gallery會更改使用者%s的密碼"

#: ../lib/setup.php:1582
msgid "Admin password"
msgstr "管理者密碼"

#: ../lib/setup.php:1597 ../lib/setup.php:1598 ../lib/setup.php:1599
#: ../lib/setup.php:1603
msgid "Full Name"
msgstr "名稱"

#: ../lib/setup.php:1597 ../lib/setup.php:1598 ../lib/setup.php:1600
#: ../lib/setup.php:1604
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: ../lib/setup.php:1601
msgid "Full name that you can click on to send email (mailto:)"
msgstr "寄email時的全名"

#: ../lib/setup.php:1602
msgid "Username that you can click on to send email (mailto:)"
msgstr "寄email時的使用者姓名"

#: ../lib/setup.php:1603 ../lib/setup.php:1604
msgid "email address"
msgstr "您的電子信箱地址："

#: ../lib/setup.php:1623
#, fuzzy
msgid "This should be fixed before proceeding."
msgstr "這需要先被修復"

#: ../lib/setup.php:1624
#, php-format
msgid "Look at %sCheck Versions%s for more details."
msgstr "點選這裡 %s查看Version%s 進階資訊"

#: ../lib/setup.php:1629
#, fuzzy, php-format
msgid "One file is newer then expected."
msgid_plural "%d files are newer then expected."
msgstr[0] "1 個檔案比預期新"
msgstr[1] "%d 個檔案比預期新"

#: ../lib/setup.php:1637
#, fuzzy, php-format
msgid "One file is out of date, corrupted or missing."
msgid_plural "%d files are out of date, corrupted or missing."
msgstr[0] "下列檔案已過期損毀或遺失:<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;%s"
msgstr[1] "下列檔案已過期損毀或遺失:<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;%s"

#: ../lib/setup.php:1644
#, php-format
msgid "All %d tested files up-to-date."
msgstr "所有%d測試的檔案都是最新的"

#: ../lib/setup.php:1665
msgid "The manifest file is missing or unreadable.  Gallery is not able to perform a file version integrity check.  Please install this file and reload this page."
msgstr ""

#: ../lib/setup.php:1670
#, php-format
msgid "Please ensure that %s is the latest version. Gallery is not able to perform a file version integrity check.  Please install the correct version and reload this page."
msgstr ""

#: ../lib/setup.php:1677
#, php-format
msgid "Testing status of %d files."
msgstr "%d 檔案測試狀態"

#: ../lib/setup.php:1685
#, php-format
msgid "Cannot read file %s."
msgstr "無法讀取檔案%s"

#: ../lib/setup.php:1687
msgid "File missing or unreadable."
msgstr "檔案遺失或無法讀取"

#: ../lib/setup.php:1703
#, php-format
msgid "Version information not found in %s.  File must be old version or corrupted."
msgstr "無法找到%s的版本訊息.檔案為舊版本或已損毀"

#: ../lib/setup.php:1705
msgid "Missing version"
msgstr "Missing version"

#: ../lib/setup.php:1711
#, fuzzy, php-format
msgid "Found Version: %s"
msgstr "OK!  版本：%s"

#: ../lib/setup.php:1720
#, php-format
msgid "Problem with %s.  Expected version %s (or greater) but found %s."
msgstr "%s有問題.預期%s版本或以上,但卻找到%s"

#: ../lib/setup.php:1723
#, php-format
msgid "Expected version %s (or greater) but found %s."
msgstr "預期%s版本或以上,但卻找到%s"

#: ../lib/setup.php:1728
#, php-format
msgid "%s OK.  Actual version (%s) more recent than expected version (%s)"
msgstr "%s Ok. 實際版本(%s)比預期的版本(%s)還新"

#: ../lib/setup.php:1731
#, php-format
msgid "Expected version %s but found %s."
msgstr "預期%s版本,但卻找到%s"

#: ../lib/setup.php:1735
#, php-format
msgid "%s OK"
msgstr "%s OK"

#: ../lib/setup.php:1737
#, php-format
msgid "Found expected version %s."
msgstr "找到預期的版本%s"

#: ../lib/setup.php:1792
msgid "This email will be sent when new accounts are created."
msgstr "本封信件在帳號建立後自動寄出. "

#: ../lib/setup.php:1793
#, fuzzy
msgid "Leaving this field empty sets Gallery to use the default message (see below) which can be translated, or use your own welcome message."
msgstr "此處空白時，代表拷貝預設值到其他語言選項中. 預設訊息是："

#: ../lib/setup.php:1794
#, fuzzy
msgid "The following placeholder can be used:"
msgstr "下面檔案是最新的"

#: ../lib/setup.php:1867 ../lib/setup.php:1911
#, php-format
msgid "File %s does not exist."
msgstr "檔案 %s 並不存在. "

#: ../lib/setup.php:1876 ../lib/setup.php:1921
#, php-format
msgid "Expected status: %s, but actually received status %s."
msgstr "我們希望收到的狀態是：%s, 但傳回來的狀態是 %s. "

#: ../lib/setup.php:1887 ../lib/setup.php:1934
msgid "can't detect version on Windows"
msgstr "無法偵測 Windows 的版本"

#: ../lib/setup.php:1891 ../lib/setup.php:1949
#, php-format
msgid "OK!  Version: %s"
msgstr "OK!  版本：%s"

#: ../lib/setup.php:1958
msgid "Unknown error occured."
msgstr ""

#: ../includes/setup/checks.inc:58 ../includes/setup/constants.inc:70
#: ../setup/config_data.inc:66
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: ../includes/setup/checks.inc:64 ../setup/config_data.inc:71
#, php-format
msgid "Gallery prefers NetPBM version 9.9 and up.  You can install just the binaries Gallery needs from the %sGallery Download Page%s. Or, you can compile and install the entire NetPBM package from the %sNetPBM website%s."
msgstr "Gallery 建議使用 NetPBM 9.9 或者更新的版本. 您可以從 %sGallery Download Page%s 上下載 Gallery 必須的可執行檔, 或者從 %sNetPBM website %s 下載原始檔自行編譯安裝. "

#: ../includes/setup/checks.inc:70 ../includes/setup/checks.inc:78
#: ../includes/setup/checks.inc:82 ../includes/setup/checks.inc:127
#: ../includes/setup/constants.inc:81 ../includes/setup/constants.inc:91
#: ../includes/setup/constants.inc:682 ../setup/config_data.inc:76
#: ../setup/config_data.inc:86 ../setup/config_data.inc:94
#: ../setup/config_data.inc:134 ../setup/config_data.inc:820
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: ../includes/setup/checks.inc:71 ../includes/setup/constants.inc:82
#: ../setup/config_data.inc:77
msgid "You can install the binaries from the Gallery site even if you don't have root access on your box!  If you can't get it working, try leaving the NetPBM path blank and using ImageMagick instead."
msgstr "即使您沒有系統的 root 權限, 您也可以從 Gallery 的網站下載可執行檔並安裝它. 如果這樣還不行, 請把 NetPBM 的路徑空白並改用 ImageMagick 試試看. "

#: ../includes/setup/checks.inc:75 ../includes/setup/constants.inc:89
#: ../setup/config_data.inc:84
#, fuzzy, php-format
msgid "Gallery prefers ImageMagick version 5.4.8 and up. (Tough Version 6.x is recommended.)  You can get the entire ImageMagick package from the %sImageMagick website%s."
msgstr "Gallery 建議使用 ImageMagick 5.4.8 或者更新的版本. 您可以從 %sImageMagicwe bsite%s 取得 ImageMagick 的原始檔來編譯安裝. "

#: ../includes/setup/checks.inc:79 ../includes/setup/constants.inc:92
#: ../setup/config_data.inc:87
msgid "The site also has binaries available for assorted operating systems.  If you can't get it working, try leaving the ImageMagick path blank and using NetPBM instead."
msgstr "它也有各種平台的可執行檔, 如果這樣還不行, 請把 ImageMagick 的路徑空白並改用 NetPBM 試試看. "

#: ../includes/setup/checks.inc:83 ../setup/config_data.inc:95
#, php-format
msgid "Your PHP installation is configured with the %s restriction.   This may make it difficult for Gallery to detect and verify your binaries, even if you've already successfully used the Config. Wizard in the past.  Don't worry too much if this page gives warnings; your settings will still be saved properly."
msgstr "您的PHP安裝設定受到 %s 的限制, 即使您已執行過設定精靈, 仍會導致 Gallery 檢測您的可執行檔時有某種程度的困難. 您可以不用太過於擔心這個警告, 您的設定還是會完整的儲存. "

#: ../includes/setup/checks.inc:90 ../setup/config_data.inc:100
#, fuzzy
msgid "Gallery version"
msgstr "Gallery Session 測試"

#: ../includes/setup/checks.inc:91 ../setup/config_data.inc:102
#, php-format
msgid "Check to see how old %s version %s is."
msgstr "檢查版本 %s 的 %s. "

#: ../includes/setup/checks.inc:98 ../setup/config_data.inc:108
#, fuzzy
msgid "PHP version"
msgstr "檢查版本"

#: ../includes/setup/checks.inc:99 ../setup/config_data.inc:109
#, fuzzy
msgid "Check to see if you are running a supported Version of PHP."
msgstr "檢查您是否正執行 PHP 4.1.0 或更新版本."

#: ../includes/setup/checks.inc:99 ../setup/config_data.inc:109
msgid "Due to bugs and missing functionality in some PHP versions, the minimum PHP version for Gallery 1.5 and newer is at least PHP 4.1.0"
msgstr ""

#: ../includes/setup/checks.inc:101
#, fuzzy, php-format
msgid "You're running PHP version %s.  You need to upgrade to at least PHP %s."
msgstr "您執行的版本是 %s. 請升級至 PHP %s."

#: ../includes/setup/checks.inc:102 ../setup/config_data.inc:112
#, php-format
msgid "You're running PHP version %s which has known bugs that cause Gallery to fail."
msgstr "您所使用的版本 %s 有已知的臭蟲導致 Gallery 無法正常執行. "

#: ../includes/setup/checks.inc:103 ../setup/config_data.inc:113
msgid "It seems your PHP has a problem with __FILE__, please upgrade to a recent Version"
msgstr "您的  PHP 似乎對__FILE__有問題,請更新至最新版本 "

#: ../includes/setup/checks.inc:107 ../setup/config_data.inc:117
#, fuzzy
msgid "Register globals"
msgstr "取消檢查 register_globals "

#: ../includes/setup/checks.inc:108 ../setup/config_data.inc:118
msgid "Gallery highly recommends that the PHP option 'register_globals' be turned off, for security purposes.  Some software, notably the 'Geeklog' CMS, requires that 'register_globals' be enabled."
msgstr "由於安全的理由 Gallery 極度建議 關閉 PHP 選項中的 'register_globals' ，但某些軟體如 'Geeklog' CMS 中 'register_globals' 就必需開啟. "

#: ../includes/setup/checks.inc:110 ../setup/config_data.inc:120
msgid "The PHP option 'register_globals' is enabled on your server. Gallery highly recommends that you disable 'register_globals' unless it is required by software on your site.  Gallery does not officially support 'register_globals' being enabled, and will attempt to disable it internally."
msgstr "在您機器中 PHP 選項 'register_globals' 是開啟的，Gallery 極度建議取消 'register_globals' 的功能，除非在您的機器中其他軟體有需要。Gallery 在'register_globals' 開啟時將不會正式支援，並且會試著在內部關閉. "

#: ../includes/setup/checks.inc:115
msgid "PHPs safe mode"
msgstr ""

#: ../includes/setup/checks.inc:116 ../setup/config_data.inc:126
msgid "Check to see if PHP is running in <b>safe_mode</b>.  Safe Mode is a PHP security feature commonly used in shared environments.  Gallery cannot run when Safe Mode is enabled because it imposes too many restrictions."
msgstr "檢查 PHP 是否在 <b>安全模式</b>. 安全模式是 PHP 在共用環境下的一種安全功能. 因為限制太多的緣故, 所以 Gallery 將無法在安全模式下執行. "

#: ../includes/setup/checks.inc:118
#, fuzzy
msgid "<b>safe_mode</b> is enabled on this server."
msgstr "<b>exec()</b> 在伺服器未被關閉"

#: ../includes/setup/checks.inc:120 ../setup/config_data.inc:128
#, php-format
msgid "<b>safe_mode</b> is enabled on this server.  You must disable it before you can use Gallery.  Refer to the FAQ, the forums, and the help page on the %sGallery website%s and the %sPHP website%s for assistance."
msgstr "Server 上已經開啟 <b>安全模式</b>, 在您使用 Gallery 之前必須關掉. 請參考在 %sGallery 網站%s 的 FAQ, 討論區還有 Help 網頁, 以及 %sPHP 網站%s 得到進一步的資訊. "

#: ../includes/setup/checks.inc:128 ../setup/config_data.inc:135
#, php-format
msgid "In some rare circumstances, Gallery thinks that Safe Mode is on, when it's really off.  You can see for yourself by looking in the <i>Local</i> column of the <i>safe_mode</i> row in the %sPHP Info%s page.  If it says 'Off' or '0' or 'undefined' then it's possible that Gallery made a mistake and you can continue.  If not, then you must resolve this problem before you can use Gallery."
msgstr "在某些罕見的狀況下, Gallery 會認為 <b>安全模式</b> 是開啟的, 但實際上已經關掉. 您可以看看 %sPHP Info%s 網頁上 <i>Local</i> 欄位的 safe_mode, 如果它顯示 'Off' 或者 '0' 或者是 'undefined', 那就是 Gallery 誤判, 您可以繼續下一步沒關係. 如果不是的話, 您必須在使用 Gallery 之前解決這個問題. "

#: ../includes/setup/checks.inc:136
msgid "PHPs exec() function"
msgstr ""

#: ../includes/setup/checks.inc:137 ../setup/config_data.inc:143
msgid "The <b>exec()</b> function is what Gallery uses to launch programs such as NetPBM, ImageMagick, and jhead.  If <b>exec()</b> is disabled on your server then Gallery will not be able operate."
msgstr " <b>exec()</b> 的功能是 Gallery 用來啟動像NetPBM,ImageMAgick和jhead的程式, 如果 <b>exec()</b> 在您的伺服器被關掉,Gallery將無法運作. "

#: ../includes/setup/checks.inc:139 ../setup/config_data.inc:145
msgid "The <b>exec()</b> function is disabled on your server.  Gallery will not function with this PHP configuration."
msgstr "<b>exec()</b> 功能在您的伺服器被關閉. Gallery 無法在這個 PHP 設定下運作"

#: ../includes/setup/checks.inc:143 ../setup/config_data.inc:149
msgid ".htaccess processed by apache"
msgstr ""

#: ../includes/setup/checks.inc:144 ../setup/config_data.inc:150
msgid "Allow the Gallery <b>.htaccess</b> file to set application specific configuration options for the Gallery application.  This is controlled by the webserver owner so it's not always possible for you to change it.  The main drawbacks to not having this are that you may not be able to upload files > 2MB (e.g. big ZIP files or movies)."
msgstr "允許 Gallery 在 <b>.htaccess</b> 裡面加入特殊的設定值. 這是由網站管理員所控制, 所以您不一定可以更改這個設定. 如果沒有開啟這個功能, 您將無法上傳大於 2MB 的檔案 (比如很大的 ZIP 檔案) 而且也無法使用 mod_rewrite (見下面詳述)"

#: ../includes/setup/checks.inc:146 ../setup/config_data.inc:152
#, fuzzy
msgid "Your webserver is not obeying the 'php_value' lines in your <b>.htaccess</b> file. Try entering the following into your web server's <b>httpd.conf</b> file:"
msgstr "Apache 無法遵從您的 <b>.htaccess</b> 檔案. 請試著將下面的設定輸入您的網頁伺服器的 <b>httpd.conf</b> 設定檔："

#: ../includes/setup/checks.inc:150 ../setup/config_data.inc:156
msgid "If you are running PHP in CGI mode, this message is unavoidable."
msgstr "如果您的 PHP 在執行 CGI 模式, 將會無法避免出現此訊息. "

#: ../includes/setup/checks.inc:151 ../setup/config_data.inc:157
msgid "Gallery could not test if your webserver is obeying the 'php_value' lines in your <b>.htaccess</b> as the (original) .htaccess file in your setup folder is missing."
msgstr ""

#: ../includes/setup/checks.inc:155 ../setup/config_data.inc:161
#, fuzzy
msgid "PHPs magic quotes off"
msgstr "<b>magic quotes</b> 關閉"

#: ../includes/setup/checks.inc:156 ../setup/config_data.inc:163
#, php-format
msgid "Check to see if %smagic quotes%s are enabled on your PHP server.  If they're on, you may notice strange behavior if you put ' (single-quote), &quot; (double quote) or &#92; (backslash) characters in titles or captions in Gallery."
msgstr "檢查 %smagic quotes%s 是否在您的PHP伺服器開啟. 如果有, 當您在標題與說明中寫入 ' (單引號), &quot; (雙引號) or &#92; (反斜線) 時會產生奇怪的網頁. "

#: ../includes/setup/checks.inc:160 ../setup/config_data.inc:167
#, php-format
msgid "Magic quotes are on.  Your webserver administrator can turn them off by putting %s in your <b>php.ini</b> file."
msgstr "Magic quotes 開啟. 您的網頁管理者可以藉由在 <b>php.ini</b> 中加入 %s 將他關掉. "

#: ../includes/setup/checks.inc:165 ../setup/config_data.inc:171
msgid "Apache mod_rewrite"
msgstr ""

#: ../includes/setup/checks.inc:166 ../setup/config_data.inc:172
msgid "Check to see if your webserver is compiled with <b>mod_rewrite</b>.  This Apache module allows Gallery to use shorter URLs that are easier to read and look nicer when you mail them to your web-challenged relatives.  It's not an essential feature."
msgstr "檢查您的網頁伺服器是否在編譯時加入 <b>mod_rewrite</b>. Mod_rewrite 允許 Gallery 使用較短的 URL 以方便閱讀也較美觀, 這不是個必要的功能. "

#: ../includes/setup/checks.inc:168
msgid "Either <b>mod_rewrite</b> is not installed or your <b>.htaccess</b> file is not enabled (see above)."
msgstr ""

#: ../includes/setup/checks.inc:170
#, fuzzy
msgid "Either way, we'll have to use longer URLs in the Gallery.  If you want to turn it on, first make sure that your <b>.htaccess</b> file is being obeyed. If it still doesn't work, you may need to reconfigure and rebuild Apache with this flag: "
msgstr "不是您的 <b>mod_rewrite</b> 沒安裝就是您的 <b>.htaccess</b> 沒有開啟. 不管是哪一種情形, 目前 Gallery 只能使用較長的 URL. 如果您想要改善這個狀況, 請確定您的 <b>.htaccess</b> 能正常運作, 如果您還無法正常使用該功能, 請用以下的參數重新設定編譯 Apache："

#: ../includes/setup/checks.inc:172 ../setup/config_data.inc:176
msgid "Gallery could not test if <b>mod_rewrite</b> is working, as the (original) .htaccess file in your setup folder is missing."
msgstr ""

#: ../includes/setup/checks.inc:176 ../setup/config_data.inc:180
msgid "NetPBM installed"
msgstr ""

#: ../includes/setup/checks.inc:177 ../setup/config_data.inc:182
msgid "Check to see if NetPBM is installed so that Gallery can manipulate images (rotate, resize, make thumbnails, etc.).  You only need to have either NetPBM <b>or</b> ImageMagick installed."
msgstr "檢查 NetPBM 是否安裝, 這可以讓您的 Gallery 修改圖片 (旋轉、重新調整大小、建立縮圖等等). 您需要安裝 ImageMagick <b>或者是</b> NetPBM. "

#: ../includes/setup/checks.inc:179
#, fuzzy
msgid "I can't find NetPBM!"
msgstr "找不到 %s! "

#: ../includes/setup/checks.inc:181
#, fuzzy
msgid "If it's installed and not in the path of the webserver user that's OK&#8212;you can specify the path to NetPBM by hand on the following page.  If it's not installed, you have two choices: "
msgstr "找不到 NetPBM. 如果您已經安裝而網頁伺服器找不到, &#8212;您可以在下一頁指定 NetPBM 所在路徑. 如果您尚未安裝, 您有兩種選擇："

#: ../includes/setup/checks.inc:183
#, fuzzy
msgid "I've found part of NetPBM, but some components are missing (see below)."
msgstr "我們找到部分的 NetPBM 程式, 但有些重要的元件消失了(詳見下方說明)。您是否使用一個老舊的 NetPBM 版本呢? "

#: ../includes/setup/checks.inc:184
msgid "Perhaps your version of NetPBM is out of date."
msgstr ""

#: ../includes/setup/checks.inc:186 ../setup/config_data.inc:188
msgid "If NetPBM is installed and Gallery isn't finding it automatically that's OK&#8212;you can specify the path to NetPBM by hand on the following page."
msgstr "如果已安裝 NetPBM 而 Gallery 無法找到它在那邊, 請在下一頁設定 NetPBM 所在路徑即可. "

#: ../includes/setup/checks.inc:192 ../setup/config_data.inc:192
#, fuzzy
msgid "ImageMagick installed"
msgstr "需要 %2$d 個 ImageMagick 可執行檔 找到 %1$d 個"

#: ../includes/setup/checks.inc:194 ../setup/config_data.inc:194
msgid "Check to see if ImageMagick is installed so that Gallery can manipulate images (rotate, resize, make thumbnails, etc.).  You only need to have either ImageMagick <b>or</b> NetPBM installed."
msgstr "檢查 ImageMagick 是否安裝, 這可以讓您的 Gallery 修改圖片 (旋轉、重新調整大小、建立縮圖等等). 您需要安裝 ImageMagick <b>或者是</b> NetPBM"

#: ../includes/setup/checks.inc:196
#, fuzzy
msgid "I can't find ImageMagick"
msgstr "ImageMagick 的路徑"

#: ../includes/setup/checks.inc:198
#, fuzzy
msgid "If it's installed and not in the path of the webserver user that's OK&#8212;you can specify the path to ImageMagick by hand on the following page.  If it's not installed, you must install it.  "
msgstr "找不到 ImageMagick. 如果您已經安裝而網頁伺服器找不到, &#8212;您可以在下一頁指定 ImageMagick 所在路徑. 如果您尚未安裝, 請安裝吧! "

#: ../includes/setup/checks.inc:200
#, fuzzy
msgid "I've found part of ImageMagick , but some components are missing (see below)."
msgstr "我們找到部分的 NetPBM 程式, 但有些重要的元件消失了(詳見下方說明)。您是否使用一個老舊的 NetPBM 版本呢? "

#: ../includes/setup/checks.inc:203 ../setup/config_data.inc:200
#, fuzzy
msgid "If ImageMagick is installed and Gallery isn't finding it automatically that's OK&#8212;you can specify the path to ImageMagick by hand on the following page."
msgstr "如果已安裝 NetPBM 而 Gallery 無法找到它在那邊, 請在下一頁設定 NetPBM 所在路徑即可. "

#: ../includes/setup/checks.inc:208 ../setup/config_data.inc:204
msgid "Jhead installed"
msgstr ""

#: ../includes/setup/checks.inc:210 ../setup/config_data.inc:206
msgid "Check to see if <b>jhead</b> is installed so that Gallery can examine EXIF headers embedded in images created with most digital cameras."
msgstr "檢查是否安裝<b> jhead</b>, 如此一來 Gallery 可以檢視大部分由數位相機寫在影像裡面的 EXIF 檔頭資訊. "

#: ../includes/setup/checks.inc:212
#, fuzzy
msgid "I can't find <b>jhead</b>"
msgstr "無法找到<i>jhead</i>"

#: ../includes/setup/checks.inc:214
#, fuzzy, php-format
msgid "If it's installed and not in the path of the webserver user that's OK&#8212;you can specify the path by hand on the following page.  If it's not installed, you can install it yourself. Jhead is a public domain EXIF parser.  Source, linux binaries, and windows binaries can be found at the %sjhead homepage%s."
msgstr "找不到 jhead. 如果您已經安裝而網頁伺服器找不到, 您可以在下一頁指定 jhead 所在路徑. 如果您尚未安裝, 請趕快裝吧! jhead 是一個不受專利權限制的 EXIF 解析器, 您可以在 %sjhead 網站%s 上找到原始碼, linux 以及 windows 的可執行檔. "

#: ../includes/setup/checks.inc:219 ../setup/config_data.inc:214
#, fuzzy
msgid "jpegtran installed"
msgstr "需要 %2$d 個 ImageMagick 可執行檔 找到 %1$d 個"

#: ../includes/setup/checks.inc:221 ../setup/config_data.inc:216
msgid "Check to see if <b>jpegtran</b> is installed so that Gallery can perform lossless rotations on JPEG images."
msgstr "檢查<b> jpegtran</b> 是否安裝, 如此一來 Gallery 可以提供較好的旋轉 (只能用在 JPEG 影像檔)"

#: ../includes/setup/checks.inc:223
#, fuzzy
msgid "I can't find <b>jpegtran</b>!"
msgstr "無法找到 <i>jpegtran</i>!"

#: ../includes/setup/checks.inc:224
#, fuzzy, php-format
msgid "If it's installed and not in the path of the webserver user that's OK&#8212;you can specify the path by hand on the following page.  If it's not installed, you can install it yourself.  Jpegtran is a free tool distributed by the Independent JPEG Group as part of <i>libjpeg</i>.  Source may be found at the %sIJG homepage%s.  Binaries may be found at the %sJPEG Club website%s or in the <i>libjpeg</i> package of Linux distributions."
msgstr "找不到 <b>jpegtran</b> 如果您已經安裝而網頁伺服器找不到, 您可以在下一頁指定 jpegtran 所在路徑. 如果您尚未安裝, 請趕快裝吧! jpegtran 是一個可自由散佈的程式，屬於 Independent JPEG Group 所維護的 libjpeg 中一部份，原始檔放在 %sIJG 網站%s 中, 您也可在 %sthe JPEG club 網站%s 或者 libjpeg package 的 Linux distribution 中找到可執行檔. "

#: ../includes/setup/checks.inc:230 ../setup/config_data.inc:224
msgid "Gettext support in PHP"
msgstr ""

#: ../includes/setup/checks.inc:232 ../setup/config_data.inc:226
msgid "Check to see if PHP is compiled with <b>GNU gettext</b> support for fast translations."
msgstr "檢查 PHP 是否有支援<b>GNU gettext</b> 以獲得較快的翻譯. "

#: ../includes/setup/checks.inc:234 ../setup/config_data.inc:228
#, php-format
msgid "Your PHP does not have <b>GNU gettext</b> support installed.  To include it, you'll need to recompile PHP (see the %sPHP docs%s for more information). Multi-language support is still available in Gallery without <b>gettext</b>, but the pages may take slightly longer to load."
msgstr "您的 PHP 並未支援<b>GNU gettext</b> 如果要使您的 PHP 支援它, 請重新編譯, 您可在 %sPHP docs%s 得到更多資訊. 不過即使您的 Gallery 沒有 <b>gettext</b> 還是有多國語系的功能, 只是載入時間會稍微久一點. "

#: ../includes/setup/checks.inc:238 ../setup/config_data.inc:232
msgid "Locales needed for Gallery"
msgstr ""

#: ../includes/setup/checks.inc:240 ../setup/config_data.inc:234
msgid "Check to see what languages are available."
msgstr "檢查有哪些語言可以使用"

#: ../includes/setup/checks.inc:244 ../setup/config_data.inc:238
#, fuzzy
msgid "missing locales"
msgstr "Missing value"

#: ../includes/setup/checks.inc:247 ../setup/config_data.inc:241
msgid "Testing to see which <b>system</b> locales (if any) are absent."
msgstr "測試看看有哪些,<b>語系</b>不存在"

#: ../includes/setup/checks.inc:248 ../setup/config_data.inc:242
#, fuzzy
msgid "These locales are required to use multilanguage capabilities of Gallery when your PHP has gettext support. They are also needed to format dates and times according to the selected language."
msgstr "這些語系需要您的 PHP 有支援 gettext, Gallery 才有多國語言的功能. 在顯示日期和時間時也必需依照語系的格式. "

#: ../includes/setup/checks.inc:253 ../setup/config_data.inc:247
msgid "File integrity"
msgstr ""

#: ../includes/setup/checks.inc:254 ../setup/config_data.inc:248
msgid "Checking to see if you have the latest versions of all Gallery files."
msgstr "檢查您所有 Gallery 檔案是否最新"

#: ../includes/setup/checks.inc:265
msgid "Mandatory checks"
msgstr ""

#: ../includes/setup/checks.inc:266
msgid "If any of these items are highlighted in red then please take actions to correct them. Failure to do so could lead to your Gallery installation not functioning correctly."
msgstr ""

#: ../includes/setup/checks.inc:271
#, fuzzy
msgid "Recommended things"
msgstr "啟動評論功能"

#: ../includes/setup/checks.inc:272
msgid "Nice to have."
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:76
#, fuzzy, php-format
msgid "Gallery prefers NetPBM version 10.13 and up.  You can install just the binaries Gallery needs from the %sGallery Download Page%s. Or, you can compile and install the entire NetPBM package from the %sNetPBM website%s."
msgstr "Gallery 建議使用 NetPBM 9.9 或者更新的版本. 您可以從 %sGallery Download Page%s 上下載 Gallery 必須的可執行檔, 或者從 %sNetPBM website %s 下載原始檔自行編譯安裝. "

#: ../includes/setup/constants.inc:85 ../setup/config_data.inc:80
msgid "I've found part of NetPBM, but some critical components are missing (see below).  Perhaps your version of NetPBM is out of date."
msgstr "我們找到部分的 NetPBM 程式, 但有些重要的元件消失了(詳見下方說明)。您是否使用一個老舊的 NetPBM 版本呢? "

#: ../includes/setup/constants.inc:99 ../setup/config_data.inc:266
msgid "General settings"
msgstr "一般設定"

#: ../includes/setup/constants.inc:104 ../setup/config_data.inc:270
msgid "Gallery Title"
msgstr "Gallery 標題"

#: ../includes/setup/constants.inc:105 ../setup/config_data.inc:271
msgid "The name of your Gallery.  E.g. <i>My Cool Photos</i>"
msgstr "您的 Gallery 名稱, 比如 <i>我的酷炫相片</i>"

#: ../includes/setup/constants.inc:106 ../setup/config_data.inc:272
msgid "Gallery"
msgstr "Gallery"

#: ../includes/setup/constants.inc:112 ../setup/config_data.inc:294
msgid "Skin Name"
msgstr "面板樣式"

#: ../includes/setup/constants.inc:113 ../setup/config_data.inc:295
#, fuzzy
msgid "Select a skin to use for Gallery. You now have a wide choice of &quot;skins&quot; that affect the look of every page of your Gallery.  You can have fun experimenting with the available skins. Choose &quot;None&quot; to use the default skin."
msgstr "請選擇 Gallery 面板, 您的&quot;面板&quot;有多種選擇, 這會影響 Gallery 的每一頁. 您可嘗試所有可能的面板. 選擇&quot;No Skin&quot;將會使用 v1.4 時的面板"

#: ../includes/setup/constants.inc:114 ../setup/config_data.inc:296
msgid "Here you can get a more Gallery Skins by Drazan"
msgstr "您可以在這裡取得由  Drazan 提供更多的 Gallery 面板"

#: ../includes/setup/constants.inc:120 ../setup/config_data.inc:278
msgid "Use Icons ?"
msgstr "使用圖示？"

#: ../includes/setup/constants.inc:121 ../setup/config_data.inc:279
msgid "You can choose wether you want to use Gallery icons, text only, or both. When you choose icons only, then there will be an onMousoverText."
msgstr "您可以選擇使用 Gallery 圖示，或者只有文字也可以兩著皆有。當您只使用圖示時將會有 onMousoverText. "

#: ../includes/setup/constants.inc:123 ../setup/config_data.inc:281
msgid "Icons and text"
msgstr "圖示和文字"

#: ../includes/setup/constants.inc:124 ../setup/config_data.inc:282
msgid "Text only"
msgstr "只有文字"

#: ../includes/setup/constants.inc:125 ../setup/config_data.inc:283
msgid "Icons only"
msgstr "只有圖示"

#: ../includes/setup/constants.inc:130 ../setup/config_data.inc:302
msgid "Default upload method"
msgstr "預設上傳模式"

#: ../includes/setup/constants.inc:131 ../setup/config_data.inc:303
msgid "Which method of uploading photos should be defaulted to for users who don't specify?"
msgstr "該預設何種方式讓未指定的使用者上傳照片?"

#: ../includes/setup/constants.inc:133 ../setup/config_data.inc:305
msgid "Form-based Upload"
msgstr "Form-based Upload"

#: ../includes/setup/constants.inc:134 ../setup/config_data.inc:306
msgid "Mini-Applet"
msgstr "簡易功能(Applet)"

#: ../includes/setup/constants.inc:135 ../setup/config_data.inc:307
msgid "Full-Applet"
msgstr "完備功能(Applet)"

#: ../includes/setup/constants.inc:136 ../setup/config_data.inc:308
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../includes/setup/constants.inc:142 ../setup/config_data.inc:288
#, fuzzy
msgid "Format for commenter and owner names"
msgstr "顯示評論者姓名的格式"

#: ../includes/setup/constants.inc:143 ../setup/config_data.inc:289
#, fuzzy
msgid "Names of logged in users and owners of albums and photos can be displayed in a variety of different ways"
msgstr "已登入的評論者姓名可以用不同的方式呈現"

#: ../includes/setup/constants.inc:154 ../setup/config_data.inc:320
msgid "Locations and URLs"
msgstr "位置與 URL"

#: ../includes/setup/constants.inc:159 ../setup/config_data.inc:324
msgid "Album directory"
msgstr "相簿目錄"

#: ../includes/setup/constants.inc:160 ../setup/config_data.inc:325
#, php-format
msgid "The full path on physical disk to the directory where your photos will be stored.  This directory should start off empty&#8212;Gallery will fill it.  Note that this directory needs to have write access by the user who is running the web server (in your case this user is %s)."
msgstr "在磁碟中儲存相片目錄的完整路徑. 這個目錄一開始應該是空的, &#8212;Gallery 將會持續存入檔案。請注意網路伺服器執行程式的使用者需擁有寫入此目錄的權限 (您的使用者是 %s)"

#: ../includes/setup/constants.inc:171 ../setup/config_data.inc:336
msgid "Temporary directory"
msgstr "暫存目錄"

#: ../includes/setup/constants.inc:172 ../setup/config_data.inc:337
#, php-format
msgid "The filesystem path to a temporary directory.  E.g. %s or %s.  Note that if you have <b>open_basedir</b> configured on your system, then this temporary directory must be inside the <b>open_basedir</b> path!  In that case you may need to create the directory yourself and make sure that it's writable by the webserver process."
msgstr "用來儲存暫存檔案的目錄路徑, 比如 %s 或 %s. 注意如果您的系統有設定 open_basedir 列表, 那麼暫存目錄必須在 open_basedir 的路徑裡面! 您或許需要手動建立一個暫存目錄，並且設定為允許網路伺服器的程式能寫入. "

#: ../includes/setup/constants.inc:184 ../setup/config_data.inc:349
#, php-format
msgid "The full URL to the Gallery web application. (e.g. %s) Gallery can operate with relative URLs, however some features, such as printing, may not function correctly."
msgstr "連接到 Gallery 網站的完整URL位置（例如：%s ），雖然相對的 URLs 位置 Gallery 仍能正常執行, 但是有些功能 像:列印的功能 將無法正確執行. "

#: ../includes/setup/constants.inc:193 ../setup/config_data.inc:358
msgid "Albums URL"
msgstr "相簿 URL"

#: ../includes/setup/constants.inc:194 ../setup/config_data.inc:359
#, php-format
msgid "The full URL to your album directory on your web server.  (e.g. %s) Gallery can operate with relative URLs, however some features, such as printing, may not function correctly."
msgstr "連接到您相簿目錄  網站的完整URL位置（例如：%s ），雖然相對的 URLs 位置 Gallery 仍能正常執行, 但是有些功能 像:列印的功能 將無法正確執行."

#: ../includes/setup/constants.inc:203 ../setup/config_data.inc:368
msgid "Thumbnail image"
msgstr "影片縮圖"

#: ../includes/setup/constants.inc:204 ../setup/config_data.inc:369
#, php-format
msgid "The filesystem path to the thumbnail image to show for movies. E.g. %s"
msgstr "影片的縮圖所在路徑, 如 %s"

#: ../includes/setup/constants.inc:212 ../setup/config_data.inc:376
msgid "Mirror sites"
msgstr "備份網站"

#: ../includes/setup/constants.inc:213 ../setup/config_data.inc:377
#, php-format
msgid "A list of URLs that contain mirrors of your albums directory.  Specify one URL per line with the ones that are more reliable towards the top.  E.g. %s"
msgstr "包含相簿目錄的備份網站列表, 在每一行中輸入一個 URL, 通常越上面的越穩定越好. 比如 %s"

#: ../includes/setup/constants.inc:230 ../setup/config_data.inc:394
msgid "Toolkits / image processing"
msgstr "工具 / 影像處理"

#: ../includes/setup/constants.inc:235 ../setup/config_data.inc:398
msgid "Graphics suite to use"
msgstr "使用哪一種圖形套件? "

#: ../includes/setup/constants.inc:236 ../setup/config_data.inc:399
msgid "This setting tells Gallery which set of graphics tools you prefer it to use.  If Gallery says both are okay (on the first page) then this is simply user preference.  Otherwise go with the one that Gallery was able to find without error."
msgstr "這個設定告訴 Gallery 您希望使用的圖形工具為何, 如果 Gallery 在第一頁回報兩個工具程式都可使用, 那麼隨便設定一個即可. 否則請選擇一個 Gallery 認為沒有問題的設定. "

#: ../includes/setup/constants.inc:244 ../setup/config_data.inc:407
#, fuzzy
msgid "ImageMagick Settings"
msgstr "需要 %2$d 個 ImageMagick 可執行檔 找到 %1$d 個"

#: ../includes/setup/constants.inc:250 ../setup/config_data.inc:412
msgid "Path to ImageMagick"
msgstr "ImageMagick 的路徑"

#: ../includes/setup/constants.inc:251 ../setup/config_data.inc:413
msgid "The path to the directory containing ImageMagick on your system."
msgstr "系統中 ImageMagick 程式的目錄路徑"

#: ../includes/setup/constants.inc:252 ../includes/setup/constants.inc:281
#: ../setup/config_data.inc:414 ../setup/config_data.inc:442
#, php-format
msgid "This path is only required if you choosed %s above. Otherwise you can leave it like it is, or empty."
msgstr "這個路徑只有當您選擇 %s 才有必要，否則保留原來的狀況或留白即可。"

#: ../includes/setup/constants.inc:255 ../setup/config_data.inc:417
msgid "I can't find ImageMagick at the location you provided."
msgstr "在您指定的路徑位置找不到 ImageMagick 程式. "

#: ../includes/setup/constants.inc:270 ../setup/config_data.inc:432
#, fuzzy
msgid "NetPBM Settings"
msgstr "重新瀏覽設定"

#: ../includes/setup/constants.inc:276 ../setup/config_data.inc:437
msgid "Path to NetPBM"
msgstr "NetPBM 的路徑"

#: ../includes/setup/constants.inc:277 ../setup/config_data.inc:438
#, php-format
msgid "The path to the directory containing NetPBM on your system.  If you downloaded NetPBM from the Gallery download page, don't forget to make the files executable.  E.g. %s or %s or %s"
msgstr "系統中儲存 NetPBM 程式的目錄, 如果您從 Gallery 網站上下載 NetPBM, 別忘了設定執行權限喔. 比如 %s、%s 或者是 %s"

#: ../includes/setup/constants.inc:284 ../setup/config_data.inc:445
msgid "I can't find NetPBM at the location you provided."
msgstr "在您提供的目錄中找不到 NetPBM. "

#: ../includes/setup/constants.inc:296 ../setup/config_data.inc:457
msgid "PNM to JPEG converter"
msgstr "PNM to JPEG 轉換程式"

#: ../includes/setup/constants.inc:297 ../setup/config_data.inc:458
msgid "This value is only relevant if you use NetPBM.  NetPBM uses a tool to encode its internal image format into JPEG.  This tool is called either <i>ppmtojpeg</i> or <i>pnmtojpeg</i> depending on the version of NetPBM that you have installed.  Check your NetPBM directory to see which one you have installed and specify it here.  If you aren't sure, just take a guess and we'll try to verify it for you."
msgstr "只有當您使用 NetPBM 時才需要設定此項, NetPBM 利用兩種工具程式將內部影像格式轉成 JPEG, 依據您安裝的 NetPBM 版本不同可能為 <i>ppmtojpeg</i> 或 <i>pnmtojpeg</i>. 請檢查您的 NetPBM 目錄並指定其中一種工具程式, 如果您不確定也沒關係, 我們會幫您進行檢查. "

#: ../includes/setup/constants.inc:302 ../setup/config_data.inc:463
msgid "PNM Composite (Overlay)"
msgstr "PNM 合成 (Overlay)"

#: ../includes/setup/constants.inc:303 ../setup/config_data.inc:464
msgid "This value is only relevant if you use NetPBM.  NetPBM uses a tool to overlay one image over another.  This tool is called either <i>pnmcomp</i> or <i>pamcomp</i> depending on the version of NetPBM that you have installed.  Check your NetPBM directory to see which one you have installed and specify it here.  If you aren't sure, just take a guess and we'll try to verify it for you."
msgstr "只有當您使用 NetPBM 時才需要設定此項, NetPBM 利用工具程式將影像覆蓋到另一個影像, 依據您安裝的 NetPBM 版本不同可能為 <i>pnmcomp</i> 或 <i>pamcomp</i>. 請檢查您的 NetPBM 目錄並指定其中一種工具程式, 如果您不確定也沒關係, 我們會幫您進行檢查. "

#: ../includes/setup/constants.inc:311 ../setup/config_data.inc:472
msgid "Auto-rotate images"
msgstr "自動旋轉影像"

#: ../includes/setup/constants.inc:312 ../setup/config_data.inc:473
msgid "Selecting this option has Gallery automatically attempt to rotate images on upload, based on the orientation information that is stored in JPEG EXIF data by some newer digital cameras."
msgstr "開啟這個選項後 Gallery 在上傳相片時會透過相片檔的 JPEG EXIF 資料自動決定是否要旋轉影像. "

#: ../includes/setup/constants.inc:313 ../setup/config_data.inc:474
msgid "Requires Jhead EXIF parser v.1.9 or greater (See optional tools)."
msgstr "需要 Jhead EXIF 解析器 v.1.9 或更新 (請看選擇性工具)"

#: ../includes/setup/constants.inc:314 ../includes/setup/constants.inc:420
#: ../includes/setup/constants.inc:442 ../includes/setup/constants.inc:456
#: ../includes/setup/constants.inc:462 ../includes/setup/constants.inc:637
#: ../includes/setup/constants.inc:686 ../includes/setup/constants.inc:726
#: ../includes/setup/constants.inc:735 ../includes/setup/constants.inc:756
#: ../includes/setup/constants.inc:816 ../includes/setup/constants.inc:826
#: ../includes/setup/constants.inc:834 ../includes/setup/constants.inc:878
#: ../includes/setup/constants.inc:904 ../includes/setup/constants.inc:933
#: ../includes/setup/constants.inc:941 ../includes/setup/constants.inc:943
#: ../includes/setup/constants.inc:968 ../includes/setup/constants.inc:1235
#: ../includes/setup/constants.inc:1253 ../includes/setup/constants.inc:1263
#: ../includes/setup/constants.inc:1273 ../includes/setup/constants.inc:1282
#: ../includes/setup/constants.inc:1291 ../includes/setup/constants.inc:1323
#: ../includes/setup/constants.inc:1364 ../includes/setup/constants.inc:1372
#: ../includes/setup/constants.inc:1380 ../includes/setup/defaults.inc:157
#: ../includes/setup/defaults.inc:167 ../includes/setup/defaults.inc:177
#: ../includes/setup/defaults.inc:187 ../includes/setup/defaults.inc:237
#: ../includes/setup/defaults.inc:246 ../includes/setup/defaults.inc:274
#: ../includes/setup/defaults.inc:292 ../includes/setup/defaults.inc:301
#: ../includes/setup/defaults.inc:318 ../includes/setup/defaults.inc:327
#: ../includes/setup/defaults.inc:335 ../includes/setup/defaults.inc:412
#: ../includes/setup/defaults.inc:421 ../includes/setup/defaults.inc:476
#: ../includes/setup/defaults.inc:478 ../includes/setup/defaults.inc:487
#: ../includes/setup/defaults.inc:514 ../includes/setup/defaults.inc:538
#: ../setup/config_data.inc:475 ../setup/config_data.inc:563
#: ../setup/config_data.inc:582 ../setup/config_data.inc:595
#: ../setup/config_data.inc:601 ../setup/config_data.inc:776
#: ../setup/config_data.inc:824 ../setup/config_data.inc:865
#: ../setup/config_data.inc:875 ../setup/config_data.inc:883
#: ../setup/config_data.inc:892 ../setup/config_data.inc:901
#: ../setup/config_data.inc:922 ../setup/config_data.inc:1008
#: ../setup/config_data.inc:1035 ../setup/config_data.inc:1064
#: ../setup/config_data.inc:1072 ../setup/config_data.inc:1074
#: ../setup/config_data.inc:1099 ../setup/config_data.inc:1341
#: ../setup/config_data.inc:1359 ../setup/config_data.inc:1369
#: ../setup/config_data.inc:1379 ../setup/config_data.inc:1388
#: ../setup/config_data.inc:1397 ../setup/config_data.inc:1430
#: ../setup/config_data.inc:1471 ../setup/config_data.inc:1479
#: ../setup/config_data.inc:1487 ../setup/config_data.inc:1634
#: ../setup/config_data.inc:1643 ../setup/config_data.inc:1653
#: ../setup/config_data.inc:1662 ../setup/config_data.inc:1712
#: ../setup/config_data.inc:1721 ../setup/config_data.inc:1749
#: ../setup/config_data.inc:1766 ../setup/config_data.inc:1784
#: ../setup/config_data.inc:1793 ../setup/config_data.inc:1801
#: ../setup/config_data.inc:1879 ../setup/config_data.inc:1888
#: ../setup/config_data.inc:1943 ../setup/config_data.inc:1945
#: ../setup/config_data.inc:1954 ../setup/config_data.inc:1982
#: ../setup/config_data.inc:2006
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../includes/setup/constants.inc:314 ../includes/setup/constants.inc:420
#: ../includes/setup/constants.inc:442 ../includes/setup/constants.inc:456
#: ../includes/setup/constants.inc:462 ../includes/setup/constants.inc:637
#: ../includes/setup/constants.inc:681 ../includes/setup/constants.inc:687
#: ../includes/setup/constants.inc:727 ../includes/setup/constants.inc:736
#: ../includes/setup/constants.inc:755 ../includes/setup/constants.inc:817
#: ../includes/setup/constants.inc:827 ../includes/setup/constants.inc:835
#: ../includes/setup/constants.inc:876 ../includes/setup/constants.inc:879
#: ../includes/setup/constants.inc:905 ../includes/setup/constants.inc:934
#: ../includes/setup/constants.inc:944 ../includes/setup/constants.inc:969
#: ../includes/setup/constants.inc:1236 ../includes/setup/constants.inc:1254
#: ../includes/setup/constants.inc:1264 ../includes/setup/constants.inc:1274
#: ../includes/setup/constants.inc:1283 ../includes/setup/constants.inc:1292
#: ../includes/setup/constants.inc:1324 ../includes/setup/constants.inc:1365
#: ../includes/setup/constants.inc:1373 ../includes/setup/constants.inc:1381
#: ../includes/setup/constants.inc:1421 ../includes/setup/defaults.inc:158
#: ../includes/setup/defaults.inc:168 ../includes/setup/defaults.inc:178
#: ../includes/setup/defaults.inc:188 ../includes/setup/defaults.inc:238
#: ../includes/setup/defaults.inc:247 ../includes/setup/defaults.inc:275
#: ../includes/setup/defaults.inc:293 ../includes/setup/defaults.inc:302
#: ../includes/setup/defaults.inc:319 ../includes/setup/defaults.inc:328
#: ../includes/setup/defaults.inc:336 ../includes/setup/defaults.inc:410
#: ../includes/setup/defaults.inc:413 ../includes/setup/defaults.inc:479
#: ../includes/setup/defaults.inc:485 ../includes/setup/defaults.inc:488
#: ../includes/setup/defaults.inc:515 ../includes/setup/defaults.inc:539
#: ../setup/config_data.inc:475 ../setup/config_data.inc:563
#: ../setup/config_data.inc:582 ../setup/config_data.inc:595
#: ../setup/config_data.inc:601 ../setup/config_data.inc:776
#: ../setup/config_data.inc:819 ../setup/config_data.inc:825
#: ../setup/config_data.inc:866 ../setup/config_data.inc:876
#: ../setup/config_data.inc:884 ../setup/config_data.inc:893
#: ../setup/config_data.inc:902 ../setup/config_data.inc:921
#: ../setup/config_data.inc:1006 ../setup/config_data.inc:1009
#: ../setup/config_data.inc:1036 ../setup/config_data.inc:1065
#: ../setup/config_data.inc:1075 ../setup/config_data.inc:1100
#: ../setup/config_data.inc:1342 ../setup/config_data.inc:1360
#: ../setup/config_data.inc:1370 ../setup/config_data.inc:1380
#: ../setup/config_data.inc:1389 ../setup/config_data.inc:1398
#: ../setup/config_data.inc:1431 ../setup/config_data.inc:1472
#: ../setup/config_data.inc:1480 ../setup/config_data.inc:1488
#: ../setup/config_data.inc:1635 ../setup/config_data.inc:1644
#: ../setup/config_data.inc:1654 ../setup/config_data.inc:1663
#: ../setup/config_data.inc:1713 ../setup/config_data.inc:1722
#: ../setup/config_data.inc:1750 ../setup/config_data.inc:1767
#: ../setup/config_data.inc:1785 ../setup/config_data.inc:1794
#: ../setup/config_data.inc:1802 ../setup/config_data.inc:1877
#: ../setup/config_data.inc:1880 ../setup/config_data.inc:1946
#: ../setup/config_data.inc:1952 ../setup/config_data.inc:1955
#: ../setup/config_data.inc:1983 ../setup/config_data.inc:2007
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../includes/setup/constants.inc:320 ../setup/config_data.inc:480
msgid "JPEG Quality <b>(Advanced)</b>"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:321 ../setup/config_data.inc:481
msgid "The JPEG file format trades off size versus quality.  Gallery can control the quality of the JPEGs that it produces when you resize, rotate or make thumbnails from JPEG images.  Higher quality images are larger in size than lower quality images.  However, in many cases there's a point at which raising the quality increases the size of the files without noticeably affecting the appearance of the image.  Setting this value to &quot;100&quot; is not recommended. If you notice that your thumbnails and resized images are larger than the originals and you don't like this, you can try lowering this value.  <b>Note</b> that changing this value will only affect images changed in the <i>future</i>."
msgstr "JPEG 格式的檔案大小與畫質交換控制。當您對檔案進行調整尺寸、旋轉、跟製作縮圖時，Gallery 可以控制 JPEG 畫質，高畫質將會比中低畫質佔用較大的檔案大小(file size)，然而許多狀況下一昧提升畫質只是佔用更多的檔案大小，而無法真正改善顯示出來的畫質效果，如果您注意到您的圖檔經過縮圖或調整尺寸後檔案大小卻比原始檔案來得大，而您不喜歡這種情況，您可以試著修改這個值。<b>注意</b> 修改這個值只會對 <i>新檔</i> 產生影響。"

#: ../includes/setup/constants.inc:325 ../setup/config_data.inc:485
msgid "JPEG Quality for resized images"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:335 ../setup/config_data.inc:495
msgid "JPEG Quality for highlight images on the startpage"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:345 ../setup/config_data.inc:505
msgid "JPEG Quality for thumbs inside the albums"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:363 ../setup/config_data.inc:524
msgid "Embedded Gallery"
msgstr "嵌入型 Gallery"

#: ../includes/setup/constants.inc:364 ../setup/config_data.inc:525
msgid "Gallery automatically detects when it is embedded within one of the supported CMS environments, however there may be some environments which have special options which need to be set.  Any options which are not automatically detected will need to be specified on this screen."
msgstr "Gallery 將會自動偵測是否嵌入於支援的 中央管理系統(CMS) 環境之中, 然而或許在某些環境中必需設定特定指令, 在這裡任何額外的設定都將不會被自動偵測，必需由您在此自行指定。"

#: ../includes/setup/constants.inc:364 ../setup/config_data.inc:525
msgid "If your ISP or CMS requires register_globals to be enabled, you may be required to enable the 'Disable register_globals check' option under the Technical tab."
msgstr "如果您的 ISP 或 CMS 需要開啟 register_globals , 您必須在 技術性選項 裡開啟 '取消檢查 register_globals' "

#: ../includes/setup/constants.inc:367 ../setup/config_data.inc:528
msgid "GeekLog Dir"
msgstr "GeekLog 目錄"

#: ../includes/setup/constants.inc:369 ../setup/config_data.inc:530
msgid "If you use Geeklog, please enter the location of the GeekLog public_html directory. i.e. '/path/to/geeklog/public_html'"
msgstr "如果您使用 Geeklog ,請您輸入 GeekLog public_html 目錄的位置. 例如 '/path/to/geeklog/public_html'"

#: ../includes/setup/constants.inc:381 ../setup/config_data.inc:543
msgid "Main Gallery page"
msgstr "Gallery 主頁"

#: ../includes/setup/constants.inc:386
msgid "Theme"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:387
msgid "Choose the theme for the mainpage"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:389
msgid "The classic layout since Gallery 1.0"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:390
msgid "A lightweight layout, with less textual information inspired by G2 Matrix"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:396 ../setup/config_data.inc:546
msgid "Show the album tree ?"
msgstr "顯示相簿樹狀結構？"

#: ../includes/setup/constants.inc:397 ../setup/config_data.inc:547
msgid "If you turn this option on, you'll see a list of sub-albums when you're browsing the top level of your Gallery.  This will make navigating to a specific sub album much easier. You can choose whether or not you want to limit the depth of the tree to avoid severely cluttering the appearance of the top Gallery page."
msgstr "如果您開啟了這個選項, 您將在 Gallery 頂層看到所有子相簿及其目錄. 如此要瀏覽子目錄會比較方便 (雖然這樣會讓 Gallery 的網頁看起來很亂), 您也可以限制顯示的層數來避免凌亂. "

#: ../includes/setup/constants.inc:399 ../includes/setup/constants.inc:418
msgid "This setting has no effect in matrix theme."
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:402 ../setup/config_data.inc:549
msgid "No tree"
msgstr "不使用樹狀"

#: ../includes/setup/constants.inc:403 ../setup/config_data.inc:550
#, php-format
msgid "%d sublevel"
msgstr "%d 層"

#: ../includes/setup/constants.inc:404 ../includes/setup/constants.inc:405
#: ../includes/setup/constants.inc:406 ../includes/setup/constants.inc:407
#: ../includes/setup/constants.inc:408 ../setup/config_data.inc:551
#: ../setup/config_data.inc:552 ../setup/config_data.inc:553
#: ../setup/config_data.inc:554 ../setup/config_data.inc:555
#, php-format
msgid "%d sublevels"
msgstr "%d 層"

#: ../includes/setup/constants.inc:409 ../setup/config_data.inc:556
msgid "Complete Tree"
msgstr "完整樹狀"

#: ../includes/setup/constants.inc:415 ../setup/config_data.inc:561
msgid "Replace album tree with microthumbs"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:416 ../setup/config_data.inc:562
msgid "If you have set album tree to anything but off, this will display microthumbs of the sub albums instead of the album tree."
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:425 ../setup/config_data.inc:567
msgid "Highlight size"
msgstr "封面相片大小"

#: ../includes/setup/constants.inc:426 ../setup/config_data.inc:568
msgid "The target size (in pixels) of thumbnails shown in the Gallery page (highlight images)."
msgstr "在 Gallery 網頁中封面影像的縮圖尺寸(thumbnail size) (單位：像素)"

#: ../includes/setup/constants.inc:433 ../setup/config_data.inc:574
#, fuzzy
msgid "Highlight Ratio"
msgstr "封面相片大小"

#: ../includes/setup/constants.inc:434 ../setup/config_data.inc:575
msgid "The ratio in which the highlights are made. This affects only new highlights. For existing use 'rebuild highlights'"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:435 ../includes/setup/defaults.inc:94
#: ../setup/config_data.inc:576 ../setup/config_data.inc:1575
msgid "As the original image"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:435 ../setup/config_data.inc:576
#, fuzzy
msgid "Square highlight"
msgstr "相簿封面"

#: ../includes/setup/constants.inc:440 ../setup/config_data.inc:580
msgid "Show Owner"
msgstr "顯示擁有者"

#: ../includes/setup/constants.inc:441 ../setup/config_data.inc:581
msgid "Show album owner's name next to each album?"
msgstr "要在 Gallery 的首頁顯示每個相簿的擁有者嗎? "

#: ../includes/setup/constants.inc:447 ../setup/config_data.inc:586
msgid "Albums per page"
msgstr "相簿數量"

#: ../includes/setup/constants.inc:448 ../setup/config_data.inc:587
msgid "How many albums should be displayed per Gallery page?"
msgstr "每一頁要顯示多少相簿? "

#: ../includes/setup/constants.inc:454 ../setup/config_data.inc:593
msgid "Search Engine"
msgstr "搜尋引擎"

#: ../includes/setup/constants.inc:455 ../setup/config_data.inc:594
msgid "Display search engine on main Gallery page?"
msgstr "在 Gallery 的首頁顯示搜尋引擎嗎? "

#: ../includes/setup/constants.inc:460 ../setup/config_data.inc:599
msgid "Accurate Photo Count"
msgstr "精準的相片計數器"

#: ../includes/setup/constants.inc:461 ../setup/config_data.inc:600
msgid "Display the album and photo count on the Gallery root page using an accurate, but incredibly slow, counting method.  This was added at the request of many users, however it is not recommended for Galleries where you will have large numbers of albums and photos.  Some examples have been shown to cause the index page to load in as long as 30 seconds with this option enabled."
msgstr "在 Gallery 頂層中顯示精準的相簿及相片計數器，但是使用的方法將會特別的慢。許多使用者要求新增這項功能但是當您的 Gallery 擁有大量的相簿和相片時不建議使用。經過實驗在這個選項開啟時有可能導致首頁開啟時間需要將近 30 秒. "

#: ../includes/setup/constants.inc:467 ../setup/config_data.inc:605
msgid "Frame around albums"
msgstr "相簿框"

#: ../includes/setup/constants.inc:468 ../setup/config_data.inc:606
msgid "On the main page, the image representing each album has a frame around it.  The following styles are available:"
msgstr "在主頁,每個相簿的影像都有一個相框圍繞.你可選擇下列風格: "

#: ../includes/setup/constants.inc:479 ../setup/config_data.inc:618
msgid "Optional tools"
msgstr "選擇性工具"

#: ../includes/setup/constants.inc:483 ../setup/config_data.inc:622
msgid "Archives"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:488 ../includes/setup/constants.inc:501
#: ../includes/setup/constants.inc:514 ../includes/setup/constants.inc:527
#: ../setup/config_data.inc:627 ../setup/config_data.inc:640
#: ../setup/config_data.inc:653 ../setup/config_data.inc:666
#, php-format
msgid "The filesystem path to the <b>%s</b> binary.  E.g. %s or %s. This is optional so if you don't have it, don't worry about it too much."
msgstr "<b>%s</b> 執行檔 比如 %s 或 %s 所在的路徑, 這是非必要選項, 所以即使您沒有也沒關係. "

#: ../includes/setup/constants.inc:543 ../setup/config_data.inc:682
msgid "EXIF Data"
msgstr "詳細的 EXIF 資料"

#: ../includes/setup/constants.inc:548 ../includes/setup/constants.inc:561
#: ../setup/config_data.inc:687 ../setup/config_data.inc:700
#, php-format
msgid "The filesystem path to the <b>%s</b> EXIF parser.  E.g. %s or %s. This is optional so if you don't have it, don't worry about it too much."
msgstr "<b>%s</b> EXIF解析器 比如 %s 或 %s 所在的路徑, 這是非必要選項, 所以即使您沒有也沒關係."

#: ../includes/setup/constants.inc:577 ../setup/config_data.inc:716
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ../includes/setup/constants.inc:582 ../setup/config_data.inc:721
#, php-format
msgid "The filesystem path to the <b>jpegtran</b> utility.  E.g. %s or %s.  This is optional so if you don't have it, don't worry about it too much."
msgstr "<b>jpegtran</b> 執行檔所在的路徑, 這是非必要選項, 所以即使您沒有也沒關係. 比如 %s 或 %s"

#: ../includes/setup/constants.inc:602 ../setup/config_data.inc:742
msgid "Languages and locales"
msgstr "語言與地區"

#: ../includes/setup/constants.inc:606 ../setup/config_data.inc:745
msgid "Default language"
msgstr "預設的語言選項"

#: ../includes/setup/constants.inc:608 ../setup/config_data.inc:747
#, php-format
msgid "This is the language you will see as %s, and what users will see if no other preference is set."
msgstr "這是當你使用 %s 時會用到的語言, 或者是當使用者沒有自訂語言時直接使用它. "

#: ../includes/setup/constants.inc:610 ../setup/config_data.inc:749
msgid "Language given by Browser"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:615 ../setup/config_data.inc:754
msgid "Multi language mode"
msgstr "多國語系模式"

#: ../includes/setup/constants.inc:616 ../setup/config_data.inc:755
msgid "Gallery has three multi language modes.  These affect the language that a user will see when visiting the site."
msgstr "Gallery 有三種語系模式, 這會影響使用者觀看網站時所顯示的語言. "

#: ../includes/setup/constants.inc:619 ../setup/config_data.inc:758
msgid "Gallery is only displayed in one language"
msgstr "Gallery 只顯示某一種語言"

#: ../includes/setup/constants.inc:620 ../setup/config_data.inc:759
msgid "Gallery is displayed in the language the browser sends"
msgstr "Gallery 顯示瀏覽器送出的語言"

#: ../includes/setup/constants.inc:621 ../setup/config_data.inc:760
msgid "The User can choose the language via pulldown menu or national flags."
msgstr "使用者可以由下拉式選單以及國旗選擇自己想用的語言. "

#: ../includes/setup/constants.inc:625 ../setup/config_data.inc:764
msgid "Available languages"
msgstr "可使用的語言種類有"

#: ../includes/setup/constants.inc:628 ../setup/config_data.inc:767
msgid "These languages will be available as user choices in a pulldown menu or national flags, if you have choosen language Mode 3, and will be available to registered users as their default language in Mode 2 or 3."
msgstr "若選擇模式三，這些語言會以下拉式選單或國旗圖樣呈現讓一般使用者自訂，而模式二或三中已註冊使用者亦可以由此選擇預設的語言。"

#: ../includes/setup/constants.inc:634 ../setup/config_data.inc:773
msgid "Show flags?"
msgstr "顯示國旗?"

#: ../includes/setup/constants.inc:636 ../setup/config_data.inc:775
msgid "In Mode 3 you can choose to display national flags instead of a small pulldown menu for the available languages."
msgstr "您可以選擇在第三種模式中顯示國旗圖樣代替下拉式選單來設定可使用的語言. "

#: ../includes/setup/constants.inc:642 ../setup/config_data.inc:781
msgid "Format for date strings."
msgstr "顯示日期字串的格式"

#: ../includes/setup/constants.inc:643 ../includes/setup/constants.inc:654
#: ../setup/config_data.inc:782 ../setup/config_data.inc:792
#, php-format
msgid "This format string will be used to display %s in %s.  It is recommended to use %s which will change format depending on language choice.  However, if you wish to change this string, please look at the %sPHP documentation%s."
msgstr "這個字串格式將在 %2$s 中用來 %1$s . 建議使用 %3$s, 這樣子格式將會自動隨著所選語言而改變.  如果您想要更改這些字串, 請看 %4$sPHP docs%5$s."

#: ../includes/setup/constants.inc:644 ../setup/config_data.inc:783
msgid "date without time"
msgstr "只顯示日期"

#: ../includes/setup/constants.inc:645 ../includes/setup/constants.inc:656
#: ../setup/config_data.inc:784 ../setup/config_data.inc:794
msgid "http://www.php.net/manual/en/function.strftime.php"
msgstr "http://www.php.net/manual/en/function.strftime.php"

#: ../includes/setup/constants.inc:646 ../setup/config_data.inc:785
#, php-format
msgid "For example, %s will display date like this: %s."
msgstr "舉例來說, %s 會這樣顯示日期: %s."

#: ../includes/setup/constants.inc:653 ../setup/config_data.inc:791
msgid "Format for date/time strings."
msgstr "顯示日期/時間字串的格式. "

#: ../includes/setup/constants.inc:655 ../setup/config_data.inc:793
msgid "date with time"
msgstr "顯示日期與時間"

#: ../includes/setup/constants.inc:657 ../setup/config_data.inc:795
#, php-format
msgid "For example, %s will display date and time like this: %s."
msgstr "舉例來說, %s 會這樣顯示日期與時間: %s."

#: ../includes/setup/constants.inc:674 ../includes/setup/constants.inc:820
#: ../setup/config_data.inc:869
msgid "Email"
msgstr "傳送電子信件"

#: ../includes/setup/constants.inc:675 ../setup/config_data.inc:813
#, php-format
msgid "If you are having problems with email, please run the %s diagnostic."
msgstr "假使您碰到電子信箱有關的問題，請執行 %s 測試. "

#: ../includes/setup/constants.inc:676 ../setup/config_data.inc:814
#: ../setup/diagnostics.php:88
msgid "Check Email"
msgstr "檢查電子信箱"

#: ../includes/setup/constants.inc:679 ../setup/config_data.inc:817
msgid "Enable email"
msgstr "啟動電子信件功能"

#: ../includes/setup/constants.inc:681 ../setup/config_data.inc:819
#, php-format
msgid "Turns email on for the whole gallery.  If you set this to %s then none of the rest of this section will apply."
msgstr "啟動整個 Gallery 系統的電子信件功能，假使您設定為 %s 那麼此處與相關功能將不會生效. "

#: ../includes/setup/constants.inc:683 ../setup/config_data.inc:821
msgid "If you enable these settings you give your users the opportunity to let Gallery send them their lost password via email."
msgstr "如果您啟動這個設定, 您的使用者遺失密碼時您可以讓 Gallery 透過 email 將密碼寄給他們"

#: ../includes/setup/constants.inc:684 ../setup/config_data.inc:822
msgid "You need to enable this setting if you want to enable Self Registration."
msgstr "如果您要使用自行註冊您必須開啟這個設定"

#: ../includes/setup/constants.inc:692 ../setup/config_data.inc:830
msgid "Admin email address"
msgstr "管理員的電子信箱"

#: ../includes/setup/constants.inc:693 ../setup/config_data.inc:831
msgid "Set this value to a valid working email address to receive email notices upon certain user actions and also so that users know whom to reach in case of problems. You may specify more than one address by separating them with commas."
msgstr "設定一個有效的電子信箱地址，當發生某些使用狀況時管理員會收到通知信件，使用者也可以知道發生問題後該通知誰。您可以用逗號分隔以定義數個使用者. "

#: ../includes/setup/constants.inc:700 ../setup/config_data.inc:838
msgid "Sender email address"
msgstr "寄信人的電子信箱地址"

#: ../includes/setup/constants.inc:701 ../setup/config_data.inc:839
msgid "Set this value to a valid working email address.  Emails that are automatically sent by Gallery will use this as a return address.  You should monitor this email address for bounce messages and replies from recipients."
msgstr "設定一個有效的電子信箱地址，Gallery 將使用這個設定值做為回信地址，您可以監控信件的不正常退信或收信人的回覆. "

#: ../includes/setup/constants.inc:708 ../setup/config_data.inc:846
msgid "Email subject prefix"
msgstr "Email標題"

#: ../includes/setup/constants.inc:709 ../setup/config_data.inc:847
msgid "All Gallery emails will have this as the first part of their subject."
msgstr "所有 Gallery emails 都必須有這個部分作為標題"

#: ../includes/setup/constants.inc:715 ../setup/config_data.inc:853
msgid "Welcome email message text"
msgstr "歡迎信件的文字範本"

#: ../includes/setup/constants.inc:723 ../setup/config_data.inc:889
#, fuzzy
msgid "This allows the &quot;admin&quot; account to get email whenever a comment is added to any album"
msgstr "當任何評論增加到任何相簿時,&quot;admin&quot 帳號可以隨時收到email"

#: ../includes/setup/constants.inc:724 ../setup/config_data.inc:890
msgid "Admin comment email"
msgstr "管理者的評論email"

#: ../includes/setup/constants.inc:732 ../setup/config_data.inc:898
#, fuzzy
msgid "This allows the &quot;admin&quot; account to get email whenever a change is made to any album"
msgstr "當相簿有任何更改時,&quot;admin&quot 帳號可以隨時收到email"

#: ../includes/setup/constants.inc:733 ../setup/config_data.inc:899
msgid "Admin Other Changes email"
msgstr "管理者的其他改變email"

#: ../includes/setup/constants.inc:741 ../setup/config_data.inc:907
msgid "Admin notification of email activity"
msgstr "有關 email 發送的管理者通知信"

#: ../includes/setup/constants.inc:742 ../setup/config_data.inc:908
msgid "You can keep a record of every email that is sent by Gallery."
msgstr "由 Gallery 發出信件您可以同時保留一份備份"

#: ../includes/setup/constants.inc:744 ../setup/config_data.inc:910
msgid "Send summary email"
msgstr "寄出統計信件"

#: ../includes/setup/constants.inc:745 ../setup/config_data.inc:911
msgid "Log to a file"
msgstr "記錄到一個檔案"

#: ../includes/setup/constants.inc:746 ../setup/config_data.inc:912
msgid "Send duplicate email"
msgstr "寄出重複信件"

#: ../includes/setup/constants.inc:752 ../setup/config_data.inc:918
msgid "Use non-local SMTP server."
msgstr "使用其他的 SMTP 伺服器"

#: ../includes/setup/constants.inc:753 ../setup/config_data.inc:919
msgid "Use a smtp server running on a different machine (ie: Your ISPs mail server) to process outgoing gallery email."
msgstr "使用其他正在運行的機器(例如：您 ISPs 提供的郵件伺服器)來進行 Gallery 外送的郵件"

#: ../includes/setup/constants.inc:762 ../setup/config_data.inc:928
msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP伺服器"

#: ../includes/setup/constants.inc:763 ../setup/config_data.inc:929
msgid "The name or IP address of the SMTP Server you want to use."
msgstr "您想使用的 SMTP 伺服器 名稱或是 IP 位置. "

#: ../includes/setup/constants.inc:770 ../setup/config_data.inc:936
msgid "Sender hostname"
msgstr "寄送主機名稱"

#: ../includes/setup/constants.inc:771 ../setup/config_data.inc:937
msgid "The full hostname of the server you are sending the mail from (The Server where your Gallery is installed on). If your Server is behind a NAT, this would be the DNS name of your router."
msgstr "完整的寄送主機名稱是您寄送信件的伺服器(通常是您安裝 Gallery 的機器).如果您的主機是位於NAT之後，這個將會是您路由器主機的 DNS 名稱. "

#: ../includes/setup/constants.inc:778 ../setup/config_data.inc:944
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP Port"

#: ../includes/setup/constants.inc:779 ../setup/config_data.inc:945
msgid "The port on the SMTP server you are connecting to."
msgstr "您 SMTP 主機所使用的 port . "

#: ../includes/setup/constants.inc:786 ../setup/config_data.inc:952
msgid "SMTP account name"
msgstr "SMTP 帳號名稱"

#: ../includes/setup/constants.inc:787 ../setup/config_data.inc:953
msgid "If your provide requires a username for outgoing email, use it here, otherwise leave blank."
msgstr "如果您寄送郵件需要輸入許用者，在這裡輸入，不然就無須輸入. "

#: ../includes/setup/constants.inc:794 ../setup/config_data.inc:960
msgid "SMTP password"
msgstr "SMTP 密碼"

#: ../includes/setup/constants.inc:795 ../setup/config_data.inc:961
msgid "Password for sending email through smtp server. NOTE: This password is stored in cleartext in config.php. Make sure that permissions are set to keep others from getting at it!"
msgstr "透過smtp伺服器寄送email所需的密碼. 注意：這個密碼將會用一般文字記錄在 config.php ，請先確定權限以免被盜用。"

#: ../includes/setup/constants.inc:808
#, fuzzy
msgid "Registration"
msgstr "Gallery 註冊"

#: ../includes/setup/constants.inc:809
msgid "Adds the possibility that user can registrate themself."
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:810
#, fuzzy
msgid "You need to enable emailing if you want to use this feature."
msgstr "如果您要使用自行註冊您必須開啟這個設定"

#: ../includes/setup/constants.inc:813 ../setup/config_data.inc:861
msgid "Allow visitors to self register."
msgstr "允許使用者申請自動註冊. "

#: ../includes/setup/constants.inc:814 ../setup/config_data.inc:862
msgid "Enabling this will allow visitors to your site to create their own login accounts."
msgstr "啟動本選項將允許訪客建立屬於自己的登入帳號. "

#: ../includes/setup/constants.inc:823 ../setup/config_data.inc:872
msgid "Self registered users can create albums."
msgstr "自動註冊的使用者可以建立相簿. "

#: ../includes/setup/constants.inc:824 ../setup/config_data.inc:873
msgid "Enabling this will allow self registered users to create their own albums as soon as they register.  Not having this enabled means you will have to give them permission manually before they can create or alter any contents of the Gallery.  This setting is ignored if self-registration is disabled."
msgstr "啟動本選項將允許自動註冊的使用者在完成註冊手續後，建立屬於自己的相簿。若不啟動則代表管理者需要在建立使用者帳號後，手動設定相關權限讓他們使用 Gallery. 當自動註冊的選項關閉時，本功能會自動失效。"

#: ../includes/setup/constants.inc:831 ../setup/config_data.inc:880
msgid "Enable bulk account creation"
msgstr "批次建立帳號"

#: ../includes/setup/constants.inc:832 ../setup/config_data.inc:881
msgid "This option allows you to create many new user accounts at one time by creating a file of new users."
msgstr "本選項允許管理者先建立一個新使用者的列表檔案，用這個檔一次建立許多使用者帳號。"

#: ../includes/setup/constants.inc:845 ../setup/config_data.inc:975
msgid "Gallery wide slideshow"
msgstr "整頁的 Gallery 幻燈片輪播"

#: ../includes/setup/constants.inc:846 ../setup/config_data.inc:976
msgid "Adds a slide show link on the main page of the gallery.   Note for large galleries this may run very slowly and use a lot of system resources."
msgstr "在 Gallery 的首頁顯示幻燈片輪播的連結. 注意較大規模的 Gallery 將會執行的很慢而且消耗不少系統資源. "

#: ../includes/setup/constants.inc:847 ../includes/setup/defaults.inc:454
#: ../setup/config_data.inc:977 ../setup/config_data.inc:1922
msgid "These settings do not apply to the low tech slideshow."
msgstr "這個設定不適用在 low tech 幻燈片輪播"

#: ../includes/setup/constants.inc:850 ../setup/config_data.inc:980
msgid "Slideshow preferences"
msgstr "幻燈片輪播設定"

#: ../includes/setup/constants.inc:852 ../includes/setup/constants.inc:860
#: ../includes/setup/constants.inc:912 ../includes/setup/constants.inc:922
#: ../includes/setup/constants.inc:1034 ../includes/setup/constants.inc:1048
#: ../includes/setup/constants.inc:1062 ../includes/setup/constants.inc:1076
#: ../includes/setup/constants.inc:1090 ../includes/setup/constants.inc:1104
#: ../includes/setup/defaults.inc:130 ../includes/setup/defaults.inc:460
#: ../includes/setup/defaults.inc:468 ../setup/config_data.inc:982
#: ../setup/config_data.inc:990 ../setup/config_data.inc:1043
#: ../setup/config_data.inc:1053 ../setup/config_data.inc:1167
#: ../setup/config_data.inc:1181 ../setup/config_data.inc:1195
#: ../setup/config_data.inc:1209 ../setup/config_data.inc:1223
#: ../setup/config_data.inc:1237 ../setup/config_data.inc:1609
#: ../setup/config_data.inc:1927 ../setup/config_data.inc:1935
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: ../includes/setup/constants.inc:853 ../includes/setup/defaults.inc:461
#: ../setup/config_data.inc:983 ../setup/config_data.inc:1928
msgid "No slideshow link will appear."
msgstr "不顯示幻燈片輪播連結. "

#: ../includes/setup/constants.inc:854 ../includes/setup/constants.inc:861
#: ../includes/setup/defaults.inc:462 ../includes/setup/defaults.inc:469
#: ../setup/config_data.inc:984 ../setup/config_data.inc:991
#: ../setup/config_data.inc:1929 ../setup/config_data.inc:1936
msgid "Ordered"
msgstr "依序"

#: ../includes/setup/constants.inc:855 ../includes/setup/defaults.inc:463
#: ../setup/config_data.inc:985 ../setup/config_data.inc:1930
msgid "Images will display in the same order as they appear in the Gallery."
msgstr "影像將會以 Gallery 中放置的順序顯示. "

#: ../includes/setup/constants.inc:856 ../includes/setup/constants.inc:862
#: ../includes/setup/defaults.inc:464 ../includes/setup/defaults.inc:470
#: ../setup/config_data.inc:986 ../setup/config_data.inc:992
#: ../setup/config_data.inc:1931 ../setup/config_data.inc:1937
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: ../includes/setup/constants.inc:857 ../includes/setup/defaults.inc:465
#: ../setup/config_data.inc:987 ../setup/config_data.inc:1932
msgid "Images will appear in a random order."
msgstr "影像將會隨機顯示. "

#: ../includes/setup/constants.inc:867 ../includes/setup/defaults.inc:493
#: ../setup/config_data.inc:997 ../setup/config_data.inc:1960
msgid "Slideshow length"
msgstr "幻燈片輪播長度"

#: ../includes/setup/constants.inc:868 ../includes/setup/defaults.inc:494
#: ../setup/config_data.inc:998 ../setup/config_data.inc:1961
msgid "Number of images to display in slideshow.  Set to 0 or blank to display all images.  Set to a number if slideshow is random and you want to display only a selection of the images."
msgstr "要在幻燈片輪播中顯示的影像數量. 設定為 0 或者是空白以顯示所有的影像. "

#: ../includes/setup/constants.inc:875 ../includes/setup/defaults.inc:484
#: ../setup/config_data.inc:1005 ../setup/config_data.inc:1951
msgid "Allow slideshow to loop"
msgstr "讓幻燈片輪播重複"

#: ../includes/setup/constants.inc:876 ../setup/config_data.inc:1006
#, php-format
msgid "This option will allow visitors to have your slideshows repeat until they close the window or go to another page.  Set it to %s if you want to save bandwidth."
msgstr "這個選項可以讓所有訪客重複觀賞幻燈片輪播直到他們將視窗關閉或移至其他網頁, 如果您要節省頻寬請設 %s "

#: ../includes/setup/constants.inc:884 ../setup/config_data.inc:1014
msgid "Slideshow Mode"
msgstr "幻燈片輪播形式"

#: ../includes/setup/constants.inc:885 ../setup/config_data.inc:1015
msgid "This allows you to set the default mode for the slideshow.  &quot;Java Applet&quot; requires that the user has the Java Runtime Environment installed in their browser, but allows for fullscreen viewing. &quot;JavaScript&quot; is supported by all modern browsers without extra plugins, but is more limited than the Java Applet."
msgstr "這讓您設定幻燈片輪播的形式.使用者必須先安裝Java Runtime Environment在瀏覽器才能使用&quot;Java Applet&quot;,但可全螢幕觀看; &quot;JavaScript&quot;可被所有瀏覽器支持不需外掛程式,但比 Java Applet 受限"

#: ../includes/setup/constants.inc:887 ../setup/config_data.inc:1017
msgid "Java Applet"
msgstr "Java Applet"

#: ../includes/setup/constants.inc:888 ../setup/config_data.inc:1018
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript"

#: ../includes/setup/constants.inc:898 ../setup/config_data.inc:1029
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: ../includes/setup/constants.inc:901 ../setup/config_data.inc:1032
msgid "Enable commenting"
msgstr "啟動評論功能"

#: ../includes/setup/constants.inc:902 ../setup/config_data.inc:1033
msgid "This option will enable or disable the possibility for your users to make comment.  If you set this to &quot;no&quot; all comment functionality is disabled."
msgstr "這個選項讓您啟動或關閉使用者留言.如果您設&quot;否&quot;.所有評論將被關閉"

#: ../includes/setup/constants.inc:910 ../setup/config_data.inc:1041
msgid "Indicate if there are comments available"
msgstr "如果有評論將標示出來"

#: ../includes/setup/constants.inc:913 ../setup/config_data.inc:1044
msgid "No indication that an item has comments."
msgstr "即使檔案有評論也不會標示. "

#: ../includes/setup/constants.inc:914 ../includes/setup/constants.inc:923
#: ../setup/config_data.inc:1045 ../setup/config_data.inc:1054
msgid "Photos"
msgstr "照片"

#: ../includes/setup/constants.inc:915 ../setup/config_data.inc:1046
msgid "Images that have comments will be marked."
msgstr "照片如果有評論時會有記號標示. "

#: ../includes/setup/constants.inc:916 ../includes/setup/constants.inc:924
#: ../setup/config_data.inc:1047 ../setup/config_data.inc:1055
msgid "Albums"
msgstr "相簿"

#: ../includes/setup/constants.inc:917 ../setup/config_data.inc:1048
msgid "Albums and sub-albums that have comments will be marked."
msgstr "相簿與子相簿如果有評論時會有記號標示. "

#: ../includes/setup/constants.inc:918 ../includes/setup/constants.inc:925
#: ../includes/setup/defaults.inc:568 ../setup/config_data.inc:1049
#: ../setup/config_data.inc:1056 ../setup/config_data.inc:2036
msgid "Both"
msgstr "兩者"

#: ../includes/setup/constants.inc:919 ../setup/config_data.inc:1050
msgid "Images and albums that have comments will be marked."
msgstr "照片或相簿如果有評論時會有記號標示. "

#: ../includes/setup/constants.inc:930 ../setup/config_data.inc:1061
msgid "Display date of last comment?"
msgstr "顯示上次評論的日期? "

#: ../includes/setup/constants.inc:931 ../setup/config_data.inc:1062
#, php-format
msgid "If an item has comments, display date of last comment, rather than a %s."
msgstr "如果有評論, 會顯示評論日期而非 %s. "

#: ../includes/setup/constants.inc:939 ../setup/config_data.inc:1070
msgid "Anonymous comments from known users?"
msgstr "從已知使用者的匿名評論?"

#: ../includes/setup/constants.inc:940 ../setup/config_data.inc:1071
#, php-format
msgid "When logged in, comments will automatically use format described below, unless this is set to %s."
msgstr "登入時,評論會自動使用下列模式,除非設定 至%s"

#: ../includes/setup/constants.inc:949 ../setup/config_data.inc:1080
#, fuzzy
msgid "Add comments inside the photo page"
msgstr "加入評論至相片內頁"

#: ../includes/setup/constants.inc:950 ../setup/config_data.inc:1081
msgid "Do you want to have the possibility to add comments inside the view photo page, or do you prefer a link to a popup"
msgstr "您希望評論直接加入至相片頁中或是您希望另外連接至新的視窗"

#: ../includes/setup/constants.inc:952 ../setup/config_data.inc:1083
msgid "Popup"
msgstr "新視窗"

#: ../includes/setup/constants.inc:953 ../setup/config_data.inc:1084
msgid "Inside"
msgstr "相片頁"

#: ../includes/setup/constants.inc:958 ../setup/config_data.inc:1089
#, fuzzy
msgid "Maximum length of comments"
msgstr "評論的長度限制"

#: ../includes/setup/constants.inc:959 ../setup/config_data.inc:1090
msgid "Enter a suitable value for the maximum length of comments to prevent abuse. Gallery limits comments to no more than 1000 characters.  This value will be used if less than 1000."
msgstr "請輸入評論的長度限制以防被濫用.Gallery限制評論在1000字以下."

#: ../includes/setup/constants.inc:965 ../setup/config_data.inc:1096
#, fuzzy
msgid "Can every permitted user see a comments overview"
msgstr "所有人都能看到評論總覽嗎?"

#: ../includes/setup/constants.inc:966 ../setup/config_data.inc:1097
#, fuzzy
msgid "Do you want to allow every user who is allowed to view comments (set in permission) to see a complete overview of all comments of an Album? Set this to &quot;no&quot; if only admin and owners can use this feature."
msgstr "您希望所有的人都能看到相片的評論總覽嗎?如果希望只有管理者和擁有者可以使用這項功能,請設定&quot;否&quot;"

#: ../includes/setup/constants.inc:979 ../setup/config_data.inc:1111
msgid "Watermarking"
msgstr "浮水印"

#: ../includes/setup/constants.inc:981 ../setup/config_data.inc:1113
msgid "Choose wether you want to enable or disable watermarking. And set the defaults"
msgstr "選擇您是否想開啟浮水印的功能,並設定預設的類型. "

#: ../includes/setup/constants.inc:982 ../setup/config_data.inc:1114
msgid "Watermarking is not possible in this installation !"
msgstr "這次安裝過程將不使用 浮水印 "

#: ../includes/setup/constants.inc:985 ../setup/config_data.inc:1117
msgid "Watermark directory"
msgstr "浮水印暫存目錄"

#: ../includes/setup/constants.inc:986 ../setup/config_data.inc:1118
#, php-format
msgid "The full path on physical disk to the directory where your watermark images will be stored.  This directory may contain .png, .tif, and .gif images used to overlay visible watermarks on photos. These formats are supported because they may contain transparency or alpha channels.  <b>Leaving this blank will disable watermarking support.</b> Note that this directory needs to have read access by the user who is running the web server (in your case this user is %s)."
msgstr "在磁碟中儲存浮水印圖片的完整路徑. 這個目錄裡需為 .png, .tif, 和 .gif 的影像格式能夠加上浮水印在照片上. 這些格式能支援是因為擁有 transparency or alpha channels. <b>空白不填浮水印功能將會取消.</b> 請注意網路伺服器執行程式的使用者需擁有寫入此目錄的權限 (您的使用者是 %s). "

#: ../includes/setup/constants.inc:996 ../setup/config_data.inc:1128
msgid "Which Imagetype is watermarked"
msgstr "哪一類型的影像需要浮水印？"

#: ../includes/setup/constants.inc:997 ../setup/config_data.inc:1129
msgid "Here you can choose which of the images should be watermarked per default."
msgstr "在這裡您可以選哪種影像需要浮水印"

#: ../includes/setup/constants.inc:1002 ../setup/config_data.inc:1134
msgid "Watermark both resized and full images"
msgstr "兩者皆上浮水印"

#: ../includes/setup/constants.inc:1003 ../setup/config_data.inc:1135
msgid "Watermark resized image only"
msgstr "只有一般圖片有浮水印"

#: ../includes/setup/constants.inc:1004 ../setup/config_data.inc:1136
msgid "Watermark full sized image only"
msgstr "只有完整圖片有浮水印"

#: ../includes/setup/constants.inc:1014 ../setup/config_data.inc:1147
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: ../includes/setup/constants.inc:1015 ../setup/config_data.inc:1148
msgid "Caching improves performance for a large gallery at the cost of potentially displaying photos that are out of order or with out of date rating information."
msgstr "快取將會改善在大型 Gallery 的效能，但有可能會在顯示相片的日期和得分上出問題. "

#: ../includes/setup/constants.inc:1016 ../setup/config_data.inc:1149
msgid "There's a different cache for each stats type supported with the exception of random."
msgstr "下列的快取支援各種統計除了隨機. "

#: ../includes/setup/constants.inc:1017 ../setup/config_data.inc:1150
msgid "The caches can be refreshed by reloading the stats page and specifying the url variable 'refreshcache'."
msgstr "重新整理統計頁面快取將能夠更新並在URL變數中列出可更新"

#: ../includes/setup/constants.inc:1018 ../setup/config_data.inc:1151
msgid "Caches will also refresh themselves after they have expired."
msgstr "到期的快取也會自行更新"

#: ../includes/setup/constants.inc:1019 ../setup/config_data.inc:1152
msgid "The expire time in seconds is specified for each cache below."
msgstr "有效期限在下方設定,單位為 秒 ."

#: ../includes/setup/constants.inc:1020 ../setup/config_data.inc:1153
msgid "If the expire time is set to -1 then the cache will not auto refresh."
msgstr "如果有效期限設定為 -1 快取將不會自動更新"

#: ../includes/setup/constants.inc:1024 ../setup/config_data.inc:1157
msgid "Available Stats for 'normal' users"
msgstr "一般使用者能用的統計"

#: ../includes/setup/constants.inc:1025 ../setup/config_data.inc:1158
msgid "Gallery can give a lot of statistics for admins, however you can enable some of them to normal users."
msgstr "Gallery能夠供給管理著許多統計功能，不過您也可以開放一些給一般使用者. "

#: ../includes/setup/constants.inc:1026 ../setup/config_data.inc:1159
#, php-format
msgid "For every selected item Gallery will create a link on the mainpage. The stats are based on the defaults defined in %s."
msgstr "在主頁中 Gallery 會建立所選擇物件的連結. 這些統計定義在 %s."

#: ../includes/setup/constants.inc:1031 ../setup/config_data.inc:1164
msgid "View cache"
msgstr "點閱快取"

#: ../includes/setup/constants.inc:1033 ../includes/setup/constants.inc:1047
#: ../includes/setup/constants.inc:1061 ../includes/setup/constants.inc:1075
#: ../includes/setup/constants.inc:1089 ../includes/setup/constants.inc:1103
#: ../setup/config_data.inc:1166 ../setup/config_data.inc:1180
#: ../setup/config_data.inc:1194 ../setup/config_data.inc:1208
#: ../setup/config_data.inc:1222 ../setup/config_data.inc:1236
msgid "On"
msgstr "開啟"

#: ../includes/setup/constants.inc:1039 ../setup/config_data.inc:1172
msgid "View cache expiration"
msgstr "瀏覽快取有效期"

#: ../includes/setup/constants.inc:1045 ../setup/config_data.inc:1178
msgid "Comment cache"
msgstr "評論快取"

#: ../includes/setup/constants.inc:1053 ../setup/config_data.inc:1186
msgid "Comment cache expiration"
msgstr "評論快取有效期"

#: ../includes/setup/constants.inc:1059 ../setup/config_data.inc:1192
msgid "Date cache"
msgstr "日期快取"

#: ../includes/setup/constants.inc:1067 ../setup/config_data.inc:1200
msgid "Date cache expiration"
msgstr "日期快取有效期"

#: ../includes/setup/constants.inc:1073 ../setup/config_data.inc:1206
msgid "Vote cache"
msgstr "評比快取"

#: ../includes/setup/constants.inc:1081 ../setup/config_data.inc:1214
msgid "Vote cache expiration"
msgstr "評比快取有效期"

#: ../includes/setup/constants.inc:1087 ../setup/config_data.inc:1220
msgid "Rating cache"
msgstr "得分快取"

#: ../includes/setup/constants.inc:1095 ../setup/config_data.inc:1228
msgid "Rating cache expiration"
msgstr "得分快取有效期"

#: ../includes/setup/constants.inc:1101 ../setup/config_data.inc:1234
msgid "Capturedate cache"
msgstr "說明快取"

#: ../includes/setup/constants.inc:1109 ../setup/config_data.inc:1242
msgid "Capturedate cache expiration"
msgstr "說明快取有效期"

#: ../includes/setup/constants.inc:1120 ../setup/config_data.inc:1254
#, fuzzy
msgid "Blocks"
msgstr "順時針轉"

#: ../includes/setup/constants.inc:1121 ../setup/config_data.inc:1255
msgid "These settings are for the blocks provided by Gallery."
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1125 ../setup/config_data.inc:1259
#, fuzzy
msgid "RandomBlock Settings"
msgstr "Random Block Cache Time"

#: ../includes/setup/constants.inc:1129 ../setup/config_data.inc:1263
#, fuzzy
msgid "RandomBlock Source"
msgstr "Random Block Cache Time"

#: ../includes/setup/constants.inc:1130 ../setup/config_data.inc:1264
msgid "You can either use a random pictures from the whole Gallery or from certain albums."
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1136 ../setup/config_data.inc:1270
#, fuzzy
msgid "Frame around random photo."
msgstr "相簿框"

#: ../includes/setup/constants.inc:1142 ../setup/config_data.inc:1276
msgid "Width of solid/dotted frameborder around random photo."
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1151 ../setup/config_data.inc:1285
msgid "Color of solid/dotted frameborder around random photo."
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1157
#, fuzzy
msgid "Random Block cache time"
msgstr "Random Block Cache Time"

#: ../includes/setup/constants.inc:1158 ../setup/config_data.inc:1292
msgid "This is the amount of time that the Random Block will cache data about your photos and albums, speeding up requests for random photos.  The more often that your albums are modified, the lower you should set this value to ensure that new photos are chosen quickly, and to prevent attempts to retrieve photos which may have been deleted. The cache is automatically regenerated when a user views the random block after the time limit has expired."
msgstr "這是 Random Block 會暫存您的相片和相簿的時間, 隨機瀏覽相片時可以加快速度. 您的相簿越常更新設的值應該越低, 讓新的相片能更快被選到也避免選到已被刪除的相片. 這個快取將會在 random block 有效期限過了之後自動產生. "

#: ../includes/setup/constants.inc:1161 ../setup/config_data.inc:1295
msgid "24 Hours"
msgstr "24小時"

#: ../includes/setup/constants.inc:1162 ../setup/config_data.inc:1296
msgid "12 Hours"
msgstr "12小時"

#: ../includes/setup/constants.inc:1163 ../setup/config_data.inc:1297
msgid "6 Hours"
msgstr "6小時"

#: ../includes/setup/constants.inc:1164 ../setup/config_data.inc:1298
msgid "1 Hour"
msgstr "1小時"

#: ../includes/setup/constants.inc:1165 ../setup/config_data.inc:1299
msgid "30 Minutes"
msgstr "30分鐘"

#: ../includes/setup/constants.inc:1169
#, fuzzy
msgid "Random Block retrieval attempts"
msgstr "Random Block Retrieval Attempts"

#: ../includes/setup/constants.inc:1170 ../setup/config_data.inc:1304
msgid "This variable controls the number of times that the random block will attempt to retrieve an image from Gallery.  The larger the value, the less likely a 'No Photo Chosen' will be returned, but it increases the time it takes for the Random Block to load."
msgstr "這個數值控制 random block 對 Gallery 中影像重試的次數. 數值越大越不容易出現 'No Photo Chosen' ,但是會增加 random block 的讀取時間. "

#: ../includes/setup/constants.inc:1181
#, fuzzy
msgid "Featured-photo-block settings"
msgstr "Random Block Cache Time"

#: ../includes/setup/constants.inc:1185
#, fuzzy
msgid "Frame around featured photo."
msgstr "相簿框"

#: ../includes/setup/constants.inc:1191
msgid "Width of solid/dotted frameborder around featured photo."
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1200
msgid "Color of solid/dotted frameborder around featured photo."
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1214 ../setup/config_data.inc:1320
msgid "Technical"
msgstr "技術性選項"

#: ../includes/setup/constants.inc:1215 ../setup/config_data.inc:1321
msgid "The settings in this section are intended for advanced users only."
msgstr "這一區的設定僅適合進階的使用者"

#: ../includes/setup/constants.inc:1217 ../setup/config_data.inc:1323
msgid "Be aware that settings changed on this tab may have severe performance or security consequences and do so at your own risk."
msgstr "要小心在本頁的設定有可能會導致某些效能或安全性的後果，更改後自行負擔其風險."

#: ../includes/setup/constants.inc:1221 ../setup/config_data.inc:1327
#, fuzzy
msgid "Debug Level"
msgstr "除錯模式"

#: ../includes/setup/constants.inc:1222 ../setup/config_data.inc:1328
#, fuzzy
msgid "Turn debug on so that you can diagnose problems?"
msgstr "是否打開除錯模式以便發生問題時檢查除錯訊息? "

#: ../includes/setup/constants.inc:1223 ../setup/config_data.inc:1329
msgid "Note: Dont leave this option on in production systems! Else you might show users more information about your Gallery and system than you want!"
msgstr "警告:不要使用這個選項.除非您想讓使用者看到更多關於您Gallery和系統的資訊"

#: ../includes/setup/constants.inc:1225 ../setup/config_data.inc:1331
msgid "No Debug"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1226 ../setup/config_data.inc:1332
msgid "Normal"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1227 ../setup/config_data.inc:1333
msgid "High (former Debug 'on')"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1228 ../setup/config_data.inc:1334
#, fuzzy
msgid "Paranoid"
msgstr "拍立得"

#: ../includes/setup/constants.inc:1232 ../setup/config_data.inc:1338
msgid "Disable register_globals check"
msgstr "取消檢查 register_globals "

#: ../includes/setup/constants.inc:1233 ../setup/config_data.inc:1339
#, php-format
msgid "<b>Be aware that changing this setting potentially decreases the security of your Gallery, and we may or may not support you if you encounter issues that don't occur when this is turned off.</b><br><br>Enabling this causes %s to ignore register_globals being turned on.  %s normally tries to unset all variables created by register_globals to help enforce security.  If a script that you run requires register_globals to be on, and will not cooperate with %s, set this to &quot;yes&quot;."
msgstr "<b>注意：這個設定將有可能會降低您 Gallery 的安全性，當您關閉這個選項時我們將有可能不會提供您因此而發生的問題</b><br><br>開啟這個選項 %s 將會忽略 register_globals 的開啟. %s 會試著清除用 register_globals 的變數來增加安全性. 如果您有需求 register_globals 要設定成開啟但這將和 %s 不合，所以設定這個選項為 &quot;是&quot;. "

#: ../includes/setup/constants.inc:1241 ../setup/config_data.inc:1347
msgid "Time Limit"
msgstr "時間上限"

#: ../includes/setup/constants.inc:1242 ../setup/config_data.inc:1348
msgid "The maximum amount of time in seconds any single operation should take.  If you find that you are getting the <b>Maximum execution time exceeded</b> error message, you can try making this a larger number.  Be warned that if you make this too large you <i>might</i> have a process that is stuck for a very long time without doing anything.  The default value is 30 which is pretty reasonable."
msgstr "每一個動作所能使用的最多時間 (秒). 如果您有 <b>Maximum execution time exceeded</b> 的問題, 請將數字設大一點. 請注意如果您設太大<i>有可能</i>會導致 process 卡太久, 預設 30 秒是理想值. "

#: ../includes/setup/constants.inc:1250 ../setup/config_data.inc:1356
#, fuzzy
msgid "ImageMagick high quality"
msgstr "需要 %2$d 個 ImageMagick 可執行檔 找到 %1$d 個"

#: ../includes/setup/constants.inc:1251 ../setup/config_data.inc:1357
msgid "If this setting is 'yes' and you use ImageMagick then resized Images will have a slightly(!) higher quality, but with the drawback of a higher load and a higher creation time."
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1260 ../setup/config_data.inc:1366
msgid "Cache EXIF data"
msgstr "記憶 EXIF 資料"

#: ../includes/setup/constants.inc:1261 ../setup/config_data.inc:1367
msgid "The EXIF data extracted from JPEG files can be cached after it is read the first time.  The tradeoff is that if you cache this data it's possible for your album data files to get quite large which may slow down viewing your albums.  But, if you don't cache this data then it needs to be retrieved every time any user looks at the properties of a photo which can also be slow."
msgstr "當第一次由 JPEG 檔案讀取 EXIF 資訊時將資料丟入 cache 中. 邊際效應是若您啟動此選項，相簿的資料檔變大有可能進而拖慢瀏覽速度，但若不記憶 EXIF 資訊，則每次瀏覽時就需要點選相片屬性才能接收這個資訊，這樣做其實也會拖慢瀏覽速度。"

#: ../includes/setup/constants.inc:1270 ../setup/config_data.inc:1376
msgid "Developer Mode"
msgstr "開發者模式"

#: ../includes/setup/constants.inc:1271 ../setup/config_data.inc:1377
msgid "Turn on developer mode to see all PHP warnings and notices.  Enabling this is not recommended for users that aren't familiar with PHP."
msgstr "開啟開發者模式看所有PHP的警告. 對PHP不熟悉的使用者不建議開啟此功能. "

#: ../includes/setup/constants.inc:1279 ../setup/config_data.inc:1385
msgid "Use Syslog"
msgstr "使用 Syslog "

#: ../includes/setup/constants.inc:1280 ../setup/config_data.inc:1386
msgid "Report user login, logout, and serious errors via syslog (UNIX) or System Event Manager (Windows)"
msgstr "透過syslog(UNIX)或System Event MAnager(Windows)報告使用者登入登出和錯誤"

#: ../includes/setup/constants.inc:1288 ../setup/config_data.inc:1394
#, php-format
msgid "Use %s"
msgstr "使用 %s "

#: ../includes/setup/constants.inc:1289 ../setup/config_data.inc:1395
msgid "Gallery uses a locking system called flock() for added protection against data corruption.  This is not supported on all platforms.  If you're seeing errors like <i>Could not acquire lock</i> then set this value to <i>no</i>."
msgstr "Gallery 使用 flock() 作為 locking system 以保護資料的正確性. 通常不是所有的平台都有支援, 如果您發現有錯誤情形比如 <i>無法要求鎖定</i> 那麼您應該將設定改為 <i>否</i>"

#: ../includes/setup/constants.inc:1297 ../setup/config_data.inc:1403
msgid "Status code"
msgstr "狀態碼"

#: ../includes/setup/constants.inc:1298 ../setup/config_data.inc:1404
msgid "The status code Gallery expects to see after a successful <i>exec()</i> call.  Gallery will try to figure this out on its own so you probably won't need to change this value unless you have problems."
msgstr "當 exec() 呼叫成功傳回時 Gallery 的預期狀態碼. Gallery 會自行設定所以除非您碰到問題, 否則通常不需更改. "

#: ../includes/setup/constants.inc:1304 ../setup/config_data.inc:1410
msgid "Session variable"
msgstr "Session 變數"

#: ../includes/setup/constants.inc:1305 ../setup/config_data.inc:1411
msgid "This is the session variable used to contain all Gallery session information.  Change this if there is a conflict between Gallery and another PHP app on your website."
msgstr "用來包含 Gallery session 資訊的 session 變數名稱, 如果有跟其他 PHP 應用程式起衝突再做更改. "

#: ../includes/setup/constants.inc:1316 ../setup/config_data.inc:1423
msgid "RSS Publisher"
msgstr "RSS出版者"

#: ../includes/setup/constants.inc:1317 ../setup/config_data.inc:1424
msgid "Options for the Gallery RSS Publisher"
msgstr "Gallery RSS出版者選項"

#: ../includes/setup/constants.inc:1320 ../setup/config_data.inc:1427
msgid "Enable RSS Generator"
msgstr "啟動RSS Generator"

#: ../includes/setup/constants.inc:1321 ../setup/config_data.inc:1428
msgid "Enable or Disable the Gallery RSS Generator"
msgstr "開啟或關閉Gallery RSS Generator"

#: ../includes/setup/constants.inc:1328 ../setup/config_data.inc:1435
msgid "RSS Content"
msgstr "RSS Content"

#: ../includes/setup/constants.inc:1329 ../setup/config_data.inc:1436
msgid "Specifies which information is to be included in your RSS feed."
msgstr "指定您的RSS要包含哪些資料"

#: ../includes/setup/constants.inc:1331 ../setup/config_data.inc:1438
msgid "Basic information only"
msgstr "只有基本資料"

#: ../includes/setup/constants.inc:1332 ../setup/config_data.inc:1439
msgid "Album highlight"
msgstr "相簿封面"

#: ../includes/setup/constants.inc:1333 ../setup/config_data.inc:1440
msgid "All image thumbnails"
msgstr "縮小所有影像"

#: ../includes/setup/constants.inc:1334 ../setup/config_data.inc:1441
msgid "All image thumbnails and captions"
msgstr "縮小所有影像和說明"

#: ../includes/setup/constants.inc:1338 ../setup/config_data.inc:1445
msgid "RSS Highlight"
msgstr "RSS 封面"

#: ../includes/setup/constants.inc:1339 ../setup/config_data.inc:1446
msgid "Specify which album will be displayed as the icon for all feed entries: An empty field means that there will be no default highlight.  '*' uses the most recently update album's highlight.  Specifying an album name will use that album's highlight image."
msgstr "指定呈現的相簿作為入口影像.若無指定則無封面相簿,'*'使用最新相簿封面. 指定一相簿名稱則會使用該相簿的封面"

#: ../includes/setup/constants.inc:1345 ../setup/config_data.inc:1452
msgid "Maximum Albums Returned"
msgstr "相簿數上限"

#: ../includes/setup/constants.inc:1346 ../setup/config_data.inc:1453
msgid "This value is the maximum number of albums that the RSS feed will display to the user. Only the most recently modified albums are chosen for this value."
msgstr "這是在RSS會展示給使用者的最大相簿數.只有最近更新的相簿會呈現"

#: ../includes/setup/constants.inc:1353 ../setup/config_data.inc:1460
msgid "Visible Albums Only"
msgstr "只有可觀賞相簿"

#: ../includes/setup/constants.inc:1354 ../setup/config_data.inc:1461
msgid "Specifies whether hidden albums should be included in the RSS feed.  This is not advised unless you are the only Gallery user.  Other users could become very upset if their hidden images become displayed to the public."
msgstr "指定RSS是否包括隱藏的相簿.這並不被建議除非您是Gallery唯一的使用者.如果公開隱藏的相簿其他使用者會非常不悅"

#: ../includes/setup/constants.inc:1356 ../setup/config_data.inc:1463
msgid "Display Visible Albums Only"
msgstr "只呈現可觀賞相簿"

#: ../includes/setup/constants.inc:1357 ../setup/config_data.inc:1464
msgid "Display Hidden Albums"
msgstr "要顯示隱藏的相簿嗎? "

#: ../includes/setup/constants.inc:1361 ../setup/config_data.inc:1468
msgid "Use dc:date"
msgstr "只用dc:date"

#: ../includes/setup/constants.inc:1362 ../setup/config_data.inc:1469
msgid "(Advanced) If users complain about their RSS readers being unable to process the RSS Feed, try enabling this option.  Including dc:date is not RSS 2.0 compliant, but some feed readers require it anyway. Turning this on will cause your feed to not validate as RSS 2.0."
msgstr "(進階)如果使用者抱怨無法使用RSS,試著開啟此項目.RSS 2.0並不包含dc:date, 但一些使用者還是需要它,開啟它可以使您不需要RSS 2.0"

#: ../includes/setup/constants.inc:1369 ../setup/config_data.inc:1476
msgid "Use Big Photo"
msgstr "用大照片"

#: ../includes/setup/constants.inc:1370 ../setup/config_data.inc:1477
msgid "(Advanced) If users complain about their RSS readers corrupting the channel thumbnail, you can turn this feature on.  Turning this on will cause your feed to not validate as valid RSS 2.0."
msgstr "(進階)如果使用者抱怨RSS破壞thumbnail, 您可開啟此選項.開啟它可以使您不需要RSS 2.0"

#: ../includes/setup/constants.inc:1377 ../setup/config_data.inc:1484
msgid "Use Photo Tag"
msgstr "用相片標籤"

#: ../includes/setup/constants.inc:1378 ../setup/config_data.inc:1485
msgid "(Advanced) Turning this off will cause two RSS extensions which allow for images representing items to be removed from the feed.  Leaving this enabled should cause no problems - disabling it is a personal preference."
msgstr "(進階)關閉此項目可以有兩個RSS的延伸,可以使影像項目被移除.開啟此項目不會造成任何問題,關閉此項目是個人偏好"

#: ../includes/setup/constants.inc:1390
msgid "Paths for upload from server"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1393
msgid "Allowed paths for upload from Server"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1394
msgid "Specify the legal directories on the local server where a user can store files and then upload them into Gallery using the 'From local Server' method. The paths you enter here and all the files and directories under those paths will be available to any Gallery user who has upload privileges, so you should limit this to directories that won't contain sensitive data (eg. /tmp or /usr/ftp/incoming)"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1409
msgid "Captcha"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1410
msgid "Protect your Gallery against comment spam with captcha."
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1412
msgid "Gallery creates captha images that contains letter and number that have to be entered. These images are not readable by robots."
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1414
msgid "There are more settings, but those are in a separate file. For details look into includes/captcha/captcha_init.php"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1417
msgid "Enable Captcha ?"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1422
msgid "Yes, for everybody"
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1423
msgid "Yes, but only for anonymous users."
msgstr ""

#: ../includes/setup/constants.inc:1430
msgid "Your PHP does not support the GD library, thus the captcha images can not be created. Captcha support will be disabled."
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:31 ../setup/config_data.inc:1512
msgid "Layout"
msgstr "版面"

#: ../includes/setup/defaults.inc:35 ../setup/config_data.inc:1515
msgid "Default Columns"
msgstr "預設行數(直行)"

#: ../includes/setup/defaults.inc:36 ../setup/config_data.inc:1516
msgid "The default number of columns in an album."
msgstr "設定相簿中一頁有幾行"

#: ../includes/setup/defaults.inc:41 ../setup/config_data.inc:1521
msgid "Default Rows"
msgstr "預設列數(橫列)"

#: ../includes/setup/defaults.inc:42 ../setup/config_data.inc:1522
msgid "The default number of rows in an album."
msgstr "設定相簿中一頁有幾列"

#: ../includes/setup/defaults.inc:52 ../setup/config_data.inc:1533
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: ../includes/setup/defaults.inc:55 ../setup/config_data.inc:1536
msgid "Border color"
msgstr "邊框顏色"

#: ../includes/setup/defaults.inc:56 ../setup/config_data.inc:1537
#, php-format
msgid "Default color of (image) borders. You can learn about %scolors%s here."
msgstr "影像邊框的預設顏色, 請由%s顏色%s取得更多資訊. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:62 ../setup/config_data.inc:1543
msgid "Border width"
msgstr "邊框寬度"

#: ../includes/setup/defaults.inc:63 ../setup/config_data.inc:1544
msgid "Default width of (image) borders."
msgstr "預設影像邊框寬度"

#: ../includes/setup/defaults.inc:68 ../setup/config_data.inc:1549
msgid "Default Font"
msgstr "預設字形"

#: ../includes/setup/defaults.inc:69 ../setup/config_data.inc:1550
msgid "Default font face.  E.g. <i>arial</i> or <i>trebuchet</i>"
msgstr "預設的字型, 比如 <i>arial</i> 或 <i>trebuchet</i>"

#: ../includes/setup/defaults.inc:80 ../setup/config_data.inc:1562
msgid "Image Processing and Display"
msgstr "影像處理與顯示"

#: ../includes/setup/defaults.inc:84 ../setup/config_data.inc:1565
msgid "Thumbnail size"
msgstr "縮圖大小"

#: ../includes/setup/defaults.inc:85 ../setup/config_data.inc:1566
msgid "The default target size (in pixels) of album thumbnails."
msgstr "預設的縮圖尺寸 (單位：像素)"

#: ../includes/setup/defaults.inc:91 ../setup/config_data.inc:1572
#, fuzzy
msgid "Thumbnail Ratio"
msgstr "縮圖大小"

#: ../includes/setup/defaults.inc:92 ../setup/config_data.inc:1573
msgid "The ratio in which the thumbnails are made"
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:95 ../setup/config_data.inc:1576
msgid "Square thumbs"
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:101 ../setup/config_data.inc:1581
msgid "Resized image size"
msgstr "重新調整的影像尺寸"

#: ../includes/setup/defaults.inc:102 ../setup/config_data.inc:1582
msgid "When large images are added to an album, an intermediate version will automatically be generated at this size."
msgstr "如果放到相簿的影像尺寸太大時, 會自動產生一份這個尺寸的過渡版本. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:105 ../setup/config_data.inc:1585
msgid "off"
msgstr "關閉"

#: ../includes/setup/defaults.inc:116 ../setup/config_data.inc:1596
msgid "Resized JPEG/PNG images file size"
msgstr "重新調整的影像檔案大小"

#: ../includes/setup/defaults.inc:117 ../setup/config_data.inc:1597
msgid "The default target size (in kilobytes) of resized JPEG/PNG images.  Including a value may slow down file uploads, but will speed up page viewing time especially for people with dialup connections.  Set to 0 for no target size."
msgstr "預設重新調整的 JPEG/PNG 影像檔案大小(單位：KB). 設定之後也許會拖慢檔案上傳的完成速度, 不過在瀏覽圖片時會比較快速. 設定為 0 代表沒有限制. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:124 ../setup/config_data.inc:1603
msgid "Maximum image size"
msgstr "影像尺寸上限"

#: ../includes/setup/defaults.inc:125 ../setup/config_data.inc:1604
msgid "You can optionally limit the dimensions your images on upload to Gallery."
msgstr "您可選擇限制上傳到Gallery影像的大小"

#: ../includes/setup/defaults.inc:126 ../includes/setup/defaults.inc:146
#: ../setup/config_data.inc:1605 ../setup/config_data.inc:1624
msgid "Warning:"
msgstr "警告:"

#: ../includes/setup/defaults.inc:127 ../setup/config_data.inc:1606
msgid "Enabling this feature will leave you <b>without a full size original</b> image in your Gallery, but allows you to save limited hard drive space. Gallery will attempt to preserve JPEG comments and EXIF data for the shrunken image, but this will require either <b>ImageMagick</b> or the optional <b>jhead</b> programs (see Step 2)."
msgstr "開啟這個功能可以使您在Gallery不用相片原來的大小,但可以使您節省硬碟空間.Gallery會試著保存JPEG設定和EXIF縮小的資料,但這必須要<b>Image Magick</b>或選擇性<b>jhead</b> programs (請看步驟2)"

#: ../includes/setup/defaults.inc:138 ../includes/setup/defaults.inc:139
#: ../includes/setup/defaults.inc:140 ../setup/config_data.inc:1617
#: ../setup/config_data.inc:1618 ../setup/config_data.inc:1619
#, php-format
msgid "%d (%d MPix)"
msgstr "%d (%d 百萬像素)"

#: ../includes/setup/defaults.inc:144 ../setup/config_data.inc:1622
msgid "Maximum JPEG/PNG image file size"
msgstr "影像檔案上限"

#: ../includes/setup/defaults.inc:145 ../setup/config_data.inc:1623
msgid "You can optionally limit the filesize of your JPEG/PNG images on upload to Gallery."
msgstr "您可選擇限制上傳到Gallery JPEG/PNG 檔案的大小"

#: ../includes/setup/defaults.inc:147 ../setup/config_data.inc:1625
msgid "Enabling this feature will leave you <b>without an original quality image</b> in your Gallery. Set the default target filesize (in kilobytes).  Including a value may slow down file uploads, but will speed up page viewing time especially for people with dialup connections. Set to 0 if you don't want to restrict filesize."
msgstr "預設重新調整的 JPEG 影像檔案大小(單位：KB). 設定之後也許會拖慢檔案上傳的完成速度, 不過在瀏覽圖片時會比較快速. 設定為 0 代表沒有限制. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:154 ../setup/config_data.inc:1631
msgid "Preserve Names"
msgstr "保留名稱"

#: ../includes/setup/defaults.inc:155 ../setup/config_data.inc:1632
msgid "When uploading images to Gallery, should we preserve the original names?  If you select <i>no</i>, Gallery will assign a new name for each photo or movie that gets uploaded."
msgstr "上傳檔案時是否要保留檔案名稱? 如果您選擇 <i>否</i>, Gallery 將會為每一個上傳的相片或影像指定新的名稱. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:164 ../setup/config_data.inc:1640
msgid "Add to beginning"
msgstr "新增檔案放在最前面"

#: ../includes/setup/defaults.inc:165 ../setup/config_data.inc:1641
msgid "New images added to beginning rather than end of albums."
msgstr "新加入的檔案會放在最前面而不是最後面"

#: ../includes/setup/defaults.inc:173 ../setup/config_data.inc:1649
msgid "Fit-to-window"
msgstr "符合目前視窗大小"

#: ../includes/setup/defaults.inc:174 ../setup/config_data.inc:1650
msgid "When viewing photos which don't have an intermediate version, Gallery can automatically resize the image to fit the viewer's browser window (using JavaScript).  This may not work in embedded environments such as Nuke."
msgstr "瀏覽相片的時候不使用過渡版本, Gallery 會自動重新調整大小適合瀏覽者的視窗 (利用 JavaScript). 這個功能可能在 Nuke 等嵌入環境下無法使用. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:183 ../setup/config_data.inc:1658
msgid "Visitor size prefs"
msgstr "訪客瀏覽設定"

#: ../includes/setup/defaults.inc:184 ../setup/config_data.inc:1659
msgid "Offer visitors the choice of always viewing the full sized version of an image instead of the intermediate size.  This setting only lasts for the visitor's session."
msgstr "允許訪客能夠一直瀏覽到完整相片而非過渡版本. 這個功能只有在訪客的該 session 中有用. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:197 ../setup/config_data.inc:1672
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: ../includes/setup/defaults.inc:202 ../setup/config_data.inc:1677
msgid "Printing Services"
msgstr "列印服務"

#: ../includes/setup/defaults.inc:203 ../setup/config_data.inc:1678
msgid "Allow visitors to print photos directly from the album.  Fotoserve is based in the United Kindom and Fotokasten is a print service based in Germany so they are good for the European market. EZ Prints, PhotoWorks and Shutterfly are based in the United States. mPUSH is a service that allows you to send photos to cellular phones worldwide. All services will give a small donation to the Gallery project for every print you make. Using these services is a great way for you to help support this free software."
msgstr "允許訪客由相簿內上列印相片. Fotoserver 為英國,Fotokasten 為德國 所以兩者很適合在歐洲地區使用, EZ Prints、 PhotoWorks 和 Shutterfly為美國。mPUSH能夠讓您的相片傳送到全球的手機中。所有的服務都將捐獻一小部分給 Gallery 計畫. 這是您贊助本自由軟體的最好途徑. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:226 ../setup/config_data.inc:1701
msgid "Account for the mPUSH service"
msgstr "mPUSH 服務的帳號"

#: ../includes/setup/defaults.inc:227 ../setup/config_data.inc:1702
#, php-format
msgid "If you want to use mPUSH cellular photo service you can either use your own account, or leave this to 'gallery'. Visit this link to %screate your own account%s."
msgstr "如果您想要使用 mPUSH 的服務您可以使用自己的帳號，或者填上'gallery'. 瀏覽連結來 %s建立自己的帳號%s"

#: ../includes/setup/defaults.inc:233 ../setup/config_data.inc:1708
msgid "Enable Ecards ?"
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:234 ../setup/config_data.inc:1709
msgid "Set this to 'yes' to allow users to send a picure as eCard via eMail."
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:235 ../setup/config_data.inc:863
#: ../setup/config_data.inc:1710
msgid "This option requires the Email feature to be enabled."
msgstr "這個選項必須先啟動Email"

#: ../includes/setup/defaults.inc:243 ../setup/config_data.inc:1718
msgid "Gallery Link"
msgstr "Gallery 連結"

#: ../includes/setup/defaults.inc:244 ../setup/config_data.inc:1719
msgid "Display a link navigation from your album to the top level Gallery link within the album?  If you turn this feature off, the user will not be able to navigate out of the album.  This is only useful when you want to embed an album within a website and not allow users to (easily) view the other albums in the gallery."
msgstr "要在 Gallery 的頂層目錄顯示相簿的連結嗎? 如果沒有開啟這個功能, 使用者將無法在您的網站上自由瀏覽相簿. 這個功能只有當你想要把相簿嵌入網站中, 卻又不想讓別人輕易瀏覽 Gallery 裡的其他相簿時才要開啟. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:252 ../setup/config_data.inc:1727
msgid "Default Album Permissions"
msgstr "預設相簿權限"

#: ../includes/setup/defaults.inc:253 ../setup/config_data.inc:1728
msgid "Defines the default set of permissions for an album.  Specifically, who can see the album, and view its photos."
msgstr "設定相簿權限,誰可看此相簿和相片"

#: ../includes/setup/defaults.inc:255 ../includes/setup/defaults.inc:366
#: ../includes/setup/defaults.inc:373 ../setup/config_data.inc:1730
#: ../setup/config_data.inc:1833 ../setup/config_data.inc:1840
msgid "Everybody"
msgstr "所有人"

#: ../includes/setup/defaults.inc:256 ../setup/config_data.inc:1731
msgid "Logged-In Users"
msgstr "登入的使用者"

#: ../includes/setup/defaults.inc:257 ../includes/setup/defaults.inc:364
#: ../includes/setup/defaults.inc:372 ../setup/config_data.inc:1732
#: ../setup/config_data.inc:1831 ../setup/config_data.inc:1839
msgid "Nobody"
msgstr "Nobody"

#: ../includes/setup/defaults.inc:267 ../setup/config_data.inc:1743
msgid "Data displayed"
msgstr "數據顯示"

#: ../includes/setup/defaults.inc:271 ../setup/config_data.inc:1746
msgid "Click counts"
msgstr "點閱數"

#: ../includes/setup/defaults.inc:272 ../setup/config_data.inc:1747
msgid "Display click counts within Albums?"
msgstr "要顯示相片的點閱數嗎? "

#: ../includes/setup/defaults.inc:280 ../setup/config_data.inc:1755
msgid "Custom Fields"
msgstr "自訂欄位"

#: ../includes/setup/defaults.inc:282
#, fuzzy
msgid "Custom fields that are available to describe each image.  They should be separated by commas.  E.g. <i>Location, Film Type</i>"
msgstr "自訂欄位可以增加相片的可讀性, 您可以用逗號分隔您自訂的欄位. 比如 <i>Description, Location, Film Type</i>"

#: ../includes/setup/defaults.inc:289
#, fuzzy
msgid "Clickable image dimensions"
msgstr "呈現可點入影像的大小"

#: ../includes/setup/defaults.inc:290 ../setup/config_data.inc:1764
msgid "Display clickable image dimensions beneath the thumbnails.  Will show dimensions for resized images (if any) first, then for the full image, depending on album settings user permissions.  You may click on these instead of the thumbnail to either image."
msgstr "在thumbnails下呈現可點入影像的大小.重新調整大小的影像會優先顯現,然後全影像.這取決於使用者的權限.若不用thumbnail處理這些影像.您可點此來取代thumbnail"

#: ../includes/setup/defaults.inc:298
msgid "Dimensions-link opens popup"
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:299
msgid "If you show the dimensions-links, you can choose wether you just want the images shown in a popup, or open the complete photoview."
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:312 ../setup/config_data.inc:1778
msgid "Item Owner"
msgstr "檔案所有者"

#: ../includes/setup/defaults.inc:315 ../setup/config_data.inc:1781
msgid "Photo owner modification"
msgstr "相片擁有者可以修改檔案"

#: ../includes/setup/defaults.inc:316 ../setup/config_data.inc:1782
msgid "Allow photo owners to edit and rotate/flip their own photos?"
msgstr "允許相片的擁有者修改、旋轉、翻轉他的相片? "

#: ../includes/setup/defaults.inc:324 ../setup/config_data.inc:1790
msgid "Photo owner deletion"
msgstr "相片擁有者可以刪除檔案"

#: ../includes/setup/defaults.inc:325 ../setup/config_data.inc:1791
msgid "Allow photo owners to delete their own photos?"
msgstr "允許相片的擁有者刪除自己的相片? "

#: ../includes/setup/defaults.inc:332 ../setup/config_data.inc:1798
msgid "Photo owner display"
msgstr "顯示相片擁有者"

#: ../includes/setup/defaults.inc:333 ../setup/config_data.inc:1799
msgid "Display the name of photo owners with the caption?"
msgstr "在說明中顯示相片的擁有者? "

#: ../includes/setup/defaults.inc:346 ../setup/config_data.inc:1813
msgid "Polling configuration"
msgstr "評比系統設定"

#: ../includes/setup/defaults.inc:348 ../setup/config_data.inc:1815
#, fuzzy, php-format
msgid "It allows your visitors to vote for or rate the contents of an album.  You set defaults for polling here, which will apply to new albums, and to all existing albums when you upgraded from an earlier version then %s."
msgstr "訪客可以對相簿的內容進行投票或者評分. 在此您將設定評比系統的預設值, 它會應用在新增的相簿之中, 同時也會在您第一次更新到版本 %s 時套用在已經存在的相簿裡面. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:351 ../setup/config_data.inc:1818
msgid "In each album, voting can be switched off, restricted to logged in users or open to all visitors."
msgstr "在每個相簿裡面, 評比系統可以關閉, 限制給登入的使用者或者是開放給所有訪客使用. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:353 ../setup/config_data.inc:1820
#, php-format
msgid "There are two sorts of polls: %s, which allows voters to chose their favourites as first, second, third etc., and %s, which allows voters to rate any or all of the images without restriction.  %s is like a film review where all the images can get (for example) 5 points, while %s is useful in scoring competitions."
msgstr "目前有兩種評比的方式: %s 允許訪客選擇他們最喜愛, 第二, 第三喜愛的影像; %s 允許訪客對影像進行評分. %s 比較像是影像評論, 相片可以獲得 (比如說) 5 分, 而 %s 在分數競賽中比較有用. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:354 ../includes/setup/defaults.inc:357
#: ../includes/setup/defaults.inc:382 ../includes/setup/defaults.inc:388
#: ../setup/config_data.inc:1821 ../setup/config_data.inc:1824
#: ../setup/config_data.inc:1849 ../setup/config_data.inc:1855
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: ../includes/setup/defaults.inc:355 ../includes/setup/defaults.inc:356
#: ../includes/setup/defaults.inc:384 ../includes/setup/defaults.inc:389
#: ../setup/config_data.inc:1822 ../setup/config_data.inc:1823
#: ../setup/config_data.inc:1851 ../setup/config_data.inc:1856
msgid "Critique"
msgstr "評比"

#: ../includes/setup/defaults.inc:361 ../setup/config_data.inc:1828
msgid "Voter class"
msgstr "評比者等級"

#: ../includes/setup/defaults.inc:362 ../setup/config_data.inc:1829
msgid "Voting is available to:"
msgstr "可以使用評比系統的: "

#: ../includes/setup/defaults.inc:365 ../setup/config_data.inc:1832
msgid "Voting is off."
msgstr "關閉評比系統. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:367 ../setup/config_data.inc:1834
msgid "Anyone can vote.  Votes are recorded against session ID."
msgstr "任何人皆可使用評比系統. 評比將根據 session id 紀錄. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:368 ../includes/setup/defaults.inc:374
#: ../setup/config_data.inc:1835 ../setup/config_data.inc:1841
msgid "Logged in"
msgstr "已登入"

#: ../includes/setup/defaults.inc:369 ../setup/config_data.inc:1836
msgid "Registered users can vote.  Votes are recorded against User ID, and voters can come back and change their choices."
msgstr "已註冊的使用者可以使用評比系統. 評比將根據 UserID 紀錄, 而評比者可以回來更改他們的選擇. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:379 ../setup/config_data.inc:1846
msgid "Poll type"
msgstr "評比類型"

#: ../includes/setup/defaults.inc:380 ../setup/config_data.inc:1847
msgid "Gallery offers two sorts of polls for voting for images.  See above for a more detailed explanation."
msgstr "Gallery 提供兩種影像評比的方式. 請詳見上面的解釋. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:383 ../setup/config_data.inc:1850
msgid "Users have a set of votes which they can allocate to the images."
msgstr "使用者有一組選票分配給影像. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:385 ../setup/config_data.inc:1852
msgid "Enables users to give all images points without restriction."
msgstr "讓使用者可以自由的對所有影像進行給分. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:394 ../setup/config_data.inc:1861
msgid "Number of choices"
msgstr "選項數量"

#: ../includes/setup/defaults.inc:395 ../setup/config_data.inc:1862
msgid "Number of choices that will be available to voters as radio buttons or in a pulldown menu."
msgstr "給評比者在按鈕或下拉式選單中使用的選項數量"

#: ../includes/setup/defaults.inc:400 ../setup/config_data.inc:1867
msgid "Vote hint"
msgstr "評比提示語"

#: ../includes/setup/defaults.inc:401 ../setup/config_data.inc:1868
msgid "This is displayed above the voting options under each image."
msgstr "將會在每個影像中的評比選項上面顯示. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:403 ../setup/config_data.inc:1870
msgid "Vote for this image"
msgstr "對影像進行評比"

#: ../includes/setup/defaults.inc:408 ../includes/setup/defaults.inc:420
#: ../setup/config_data.inc:1875 ../setup/config_data.inc:1887
msgid "Show vote results"
msgstr "顯示評比結果"

#: ../includes/setup/defaults.inc:409 ../setup/config_data.inc:1876
#, php-format
msgid "Display a summary and graph on the album page of images that have received the highest votes, and provide a link to the full results.  If this option is %s, results of voting will only be available to admins and album owners."
msgstr "在得分最高的影像所在頁面顯示摘要以及圖示, 並且提供連結到完整的結果. 如果這個選項是 %s, 評比的結果將只有給管理者及相簿所有者能觀看. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:418 ../setup/config_data.inc:1885
msgid "Number of results displayed"
msgstr "結果顯示的數量"

#: ../includes/setup/defaults.inc:419 ../setup/config_data.inc:1886
#, php-format
msgid "If %s is %s, display a graph showing this many top results.  (Full results will be available on a linked page.)"
msgstr "如果 %s 為 %s, 顯示最多此數目的圖表. (完整結果將另存在一個連結頁面)"

#: ../includes/setup/defaults.inc:426 ../setup/config_data.inc:1893
msgid "Orientation of vote choices?"
msgstr "評比選項的方向? "

#: ../includes/setup/defaults.inc:427 ../setup/config_data.inc:1894
msgid "Rank poll choices can be displayed beside each other (horizontally) or underneath each other (vertically).  Has no effect on critique voting which is a pulldown menu."
msgstr "評比排行顯示在每一個旁邊 (水平的) 或者是 每一個下面 (垂直的).  在評論中使用下拉式選單所以沒有影響. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:430 ../setup/config_data.inc:1897
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: ../includes/setup/defaults.inc:431 ../setup/config_data.inc:1898
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: ../includes/setup/defaults.inc:435 ../setup/config_data.inc:1902
msgid "This allows you to configure the actual text that will be displayed for each voting option, plus the number of points that option is worth."
msgstr "允許您設定每個評比選項的實際顯示文字, 以及每個選項所代表的分數. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:437 ../setup/config_data.inc:1904
msgid "Excellent"
msgstr "完美"

#: ../includes/setup/defaults.inc:438 ../setup/config_data.inc:1905
msgid "Very Good"
msgstr "非常好"

#: ../includes/setup/defaults.inc:439 ../setup/config_data.inc:1906
msgid "Good"
msgstr "好"

#: ../includes/setup/defaults.inc:440 ../setup/config_data.inc:1907
msgid "Average"
msgstr "普通"

#: ../includes/setup/defaults.inc:441 ../setup/config_data.inc:1908
msgid "Poor"
msgstr "ㄟ, 有點遜"

#: ../includes/setup/defaults.inc:453 ../setup/config_data.inc:1921
msgid "Album Slideshow"
msgstr "相簿幻燈片輪播"

#: ../includes/setup/defaults.inc:458 ../setup/config_data.inc:1925
msgid "Slideshow Type"
msgstr "幻燈片輪播形式"

#: ../includes/setup/defaults.inc:475 ../setup/config_data.inc:1942
msgid "Recursive slideshow"
msgstr "遞迴幻燈片輪播"

#: ../includes/setup/defaults.inc:476 ../setup/config_data.inc:1943
#, php-format
msgid "Set to %s if you want to include images in sub albums as part of the slideshow."
msgstr "設定為 %s 如果您想要將子相簿裡的影像包含在幻燈片輪播裡面. "

#: ../includes/setup/defaults.inc:485 ../setup/config_data.inc:1952
#, php-format
msgid "This option will allow visitors to have your slideshow repeat until they close the window or go to another page.  Set it to %s if you want to save bandwidth."
msgstr "這個選項可以使訪客觀看幻燈片輪播直到他們關閉視窗或移至另一頁.如果您想節省頻寬請設定 %s"

#: ../includes/setup/defaults.inc:506 ../includes/setup/defaults.inc:510
#: ../includes/setup/defaults.inc:520 ../setup/config_data.inc:1974
#: ../setup/config_data.inc:1978 ../setup/config_data.inc:1988
msgid "Microthumb Photo Navigation"
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:507 ../setup/config_data.inc:1975
msgid "These settings apply to the microthumb photo navigation system.  The microthumbs are only visible when viewing individual images."
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:511 ../setup/config_data.inc:1979
msgid "Uses microthumbs for photo navigation. This creates a navigation panel with tiny thumbnails of the images around the photo you are viewing.  You can also choose both to display the microthumb navigation system AND the old style navigation system."
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:516 ../setup/config_data.inc:1984
#, fuzzy
msgid "both"
msgstr "兩者"

#: ../includes/setup/defaults.inc:522 ../includes/setup/defaults.inc:529
#: ../setup/config_data.inc:1990 ../setup/config_data.inc:1997
#, fuzzy
msgid "Fixed"
msgstr "失敗! "

#: ../includes/setup/defaults.inc:523 ../setup/config_data.inc:1991
msgid "Displays prev and next groups of thumbs, changing only to display next group of thumbs."
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:524 ../includes/setup/defaults.inc:530
#: ../setup/config_data.inc:1992 ../setup/config_data.inc:1998
msgid "Dynamic"
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:525 ../setup/config_data.inc:1993
msgid "Displays previos and next images, with current image between."
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:534 ../setup/config_data.inc:2002
msgid "Show Microthumb for First/Last"
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:535 ../setup/config_data.inc:2003
msgid "This allows you to turn on and off the display of the first and last microthumb.  Since these two images are always the same, some might find that it is not very useful and would rather display more next/previous thumbs."
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:543 ../setup/config_data.inc:2011
msgid "Number of Previous Microthumbs"
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:544 ../setup/config_data.inc:2012
msgid "This is the number of previous microthumbs on the screen at a time.  You might prefer to show fewer previous microthumbs and more next microthumbs."
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:553 ../setup/config_data.inc:2021
#, fuzzy
msgid "Number of Next Microthumbs"
msgstr "選項數量"

#: ../includes/setup/defaults.inc:554 ../setup/config_data.inc:2022
msgid "This is the number of next microthumbs on the screen at a time.  You might prefer to show fewer previous microthumbs and more next microthumbs."
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:563 ../setup/config_data.inc:2031
msgid "Location of Microthumb Navigation"
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:564 ../setup/config_data.inc:2032
msgid "Displays the microthumb navigation bar at the Top, Bottom or Both of the photo viewing page.  Since the microthumb navigation system is larger than the original navigation system, you may want to display it at only the top or bottom to conserve space usage."
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:567 ../setup/config_data.inc:2035
msgid "Top"
msgstr "頂"

#: ../includes/setup/defaults.inc:569 ../setup/config_data.inc:2037
msgid "Bottom"
msgstr "底"

#: ../includes/setup/defaults.inc:573 ../setup/config_data.inc:2041
msgid "Height of Microthumbs"
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:574 ../setup/config_data.inc:2042
msgid "The size of microthumbs will determine how clear the images are as well as how much room they take up.  This value is the height and is in pixels.  45 is a reasonable value for viewing at 1024x768."
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:579 ../setup/config_data.inc:2047
msgid "Bonus to Current Microthumb's Size"
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:580 ../setup/config_data.inc:2048
msgid "This is the bonus in pixels to the size of the current microthumb.  This creates a nice look and a value of 10-15 is reasonable.  Zero (0) and negative numbers (-10) are also valid here.  Zero (0) will result in the current thumb being of identical size to all the other microthumbs and a negative value will result in a smaller microthumb."
msgstr ""

#: ../includes/setup/defaults.inc:590 ../setup/config_data.inc:2059
#: ../setup/frame_test.php:28
msgid "Frames"
msgstr "相框"

#: ../includes/setup/defaults.inc:591 ../setup/config_data.inc:2060
#, php-format
msgid "Each image (thumbnails, resized and full sized) in %s can have a frame.  The following styles available:"
msgstr "所有%s的影像可以有框.有下列風格可選"

#: ../includes/setup/defaults.inc:595 ../setup/config_data.inc:2064
msgid "Subalbum frames"
msgstr "子相簿框"

#: ../includes/setup/defaults.inc:596 ../setup/config_data.inc:2065
msgid "This frame will appear around the thumbnail image representing a subalbum."
msgstr "這個相框會在子相簿旁"

#: ../includes/setup/defaults.inc:602 ../setup/config_data.inc:2071
msgid "Frame around thumbs"
msgstr "縮圖相框"

#: ../includes/setup/defaults.inc:603 ../setup/config_data.inc:2072
msgid "This frame will appear around the thumbnail image representing a photo or movie."
msgstr "這個相框會在縮圖或影片旁"

#: ../includes/setup/defaults.inc:608 ../setup/config_data.inc:2077
msgid "Frame around images"
msgstr "影像加框"

#: ../includes/setup/defaults.inc:609 ../setup/config_data.inc:2078
msgid "This frame will appear around fulled sized and resized photos."
msgstr "這個相框會在原圖和縮圖旁"

#: ../includes/setup/stepbar.inc:19
#, fuzzy
msgid "Gallery Logo"
msgstr "Gallery Root"

#: ../setup/welcome.inc:33 ../setup/check.inc:86 ../setup/confirm.inc:521
#: ../setup/constants.inc:73 ../setup/defaults.inc:48 ../setup/write.inc:201
#, fuzzy
msgid "Gallery configuration wizard"
msgstr "設定精靈"

#: ../setup/welcome.inc:40 ../setup/index.php:119
#, fuzzy
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎光臨, %s"

#: ../setup/welcome.inc:46
msgid "Installation Type:"
msgstr ""

#: ../setup/welcome.inc:48
#, fuzzy
msgid "easy"
msgstr "延遲"

#: ../setup/welcome.inc:49
#, fuzzy
msgid "advanced"
msgstr "進階"

#: ../setup/welcome.inc:62
#, php-format
msgid "Installation of '%s' version: %s"
msgstr ""

#: ../setup/welcome.inc:65
#, php-format
msgid "Configuration of '%s' version: %s"
msgstr ""

#: ../setup/welcome.inc:71
#, fuzzy
msgid "Welcome to the configuration wizard of Gallery."
msgstr "然後執行 %s設定精靈%s. "

#: ../setup/welcome.inc:74
msgid "Gallery must be configured before you can use it."
msgstr "您必須修正這些錯誤才能進行下一步. "

#: ../setup/welcome.inc:79
msgid "1."
msgstr "1."

#: ../setup/welcome.inc:81
#, fuzzy
msgid "Create an empty file config.php in the mainfolder of your Gallery."
msgstr "建立新檔案file.hta和config.php"

#: ../setup/welcome.inc:82
msgid "You can optionally create an empty file .htaccess which is used for short urls and other settings. (This is not supported by all hosters.)"
msgstr ""

#: ../setup/welcome.inc:86
msgid "2."
msgstr "2."

#: ../setup/welcome.inc:87
msgid "Create an albums folder for your pictures and movies. This must be in your webfolder. We recommend not to put it in your Gallery folder. But thats up to you."
msgstr ""

#: ../setup/welcome.inc:90
msgid "Make sure that both files and the folder are read and writeable for your webserver !"
msgstr "請確定您的網路伺服器可以讀取和寫入檔案和檔案夾"

#: ../setup/welcome.inc:101
#, fuzzy
msgid "Your Gallery needs a reconfiguration."
msgstr "Gallery 需要重新設定"

#: ../setup/welcome.inc:103
msgid "Your Gallery settings were configured with an older version of Gallery, and are out of date. Please re-run the Configuration Wizard!"
msgstr "您的設定檔是由舊的 Gallery 設定精靈所建立. 這已經過期了, 請重新執行設定精靈! "

#: ../setup/welcome.inc:111
msgid "To configure/install Gallery there are only five steps in this simple procedure."
msgstr ""

#: ../setup/welcome.inc:118
#, fuzzy
msgid "Start:"
msgstr "執行"

#: ../setup/welcome.inc:119
msgid "Basic instructions and the choice for installation type."
msgstr ""

#: ../setup/welcome.inc:123
#, fuzzy
msgid "Step 1:"
msgstr "第一步"

#: ../setup/welcome.inc:124
msgid "The installer will check to see if your web space can run Gallery."
msgstr ""

#: ../setup/welcome.inc:127
#, fuzzy
msgid "Step 2:"
msgstr "第二步"

#: ../setup/welcome.inc:128
msgid "You will be asked to enter settings needed to run Gallery such as the location of Gallery, language settings, etc."
msgstr ""

#: ../setup/welcome.inc:131
#, fuzzy
msgid "Step 3:"
msgstr "第一步"

#: ../setup/welcome.inc:132
msgid "Define default settings for new albums. Predefined values are provided or you can customize them as needed."
msgstr ""

#: ../setup/welcome.inc:135
#, fuzzy
msgid "Step 4:"
msgstr "第一步"

#: ../setup/welcome.inc:136
#, fuzzy
msgid "Installation confirmation."
msgstr "評比系統設定"

#: ../setup/welcome.inc:139
#, fuzzy
msgid "Step 5:"
msgstr "第一步"

#: ../setup/welcome.inc:140
#, fuzzy
msgid "Saving the configuration."
msgstr "評比系統設定"

#: ../setup/welcome.inc:148
#, php-format
msgid "If you experience problems, you can find help on the %sGallery Help Page%s."
msgstr "如果您碰到任何問題, 應該先在 %sGallery Help Page%s 上尋找答案. "

#: ../setup/check.inc:29 ../setup/check.inc:30
msgid "Success"
msgstr "沒問題"

#: ../setup/check.inc:35 ../setup/check.inc:36
#, fuzzy
msgid "Warning, but optional"
msgstr "這是非必要選項"

#: ../setup/check.inc:41 ../setup/check.inc:42
#, fuzzy
msgid "Serious warning, but optional"
msgstr "嚴重警告"

#: ../setup/check.inc:47 ../setup/check.inc:48
#, fuzzy
msgid "Serious warning, no go !"
msgstr "嚴重警告"

#: ../setup/check.inc:53 ../setup/check.inc:54 ../setup/write.inc:253
msgid "Failure"
msgstr "失敗"

#: ../setup/check.inc:66
#, fuzzy
msgid "Gallery _help page"
msgstr "Gallery Help Page"

#: ../setup/check.inc:71
#, fuzzy
msgid "_documentation"
msgstr "說明文件"

#: ../setup/check.inc:93
msgid "Installation check"
msgstr ""

#: ../setup/check.inc:98
#, fuzzy
msgid "This page will validate your system to make sure that you have all the necessary components installed, permissions set and that everything is configured reasonably."
msgstr "在這裡我們將檢查您的安裝是否正確, 以便確保所有元件以及權限都已經正確的設定完成"

#: ../setup/check.inc:102
#, php-format
msgid "Having problems?  Try the %s, %s and %s."
msgstr "有任何疑問嗎? 請看 %s、%s 以及 %s. "

#: ../setup/check.inc:109
#, php-format
msgid "Having problems?  Try the %s and %s."
msgstr "有任何疑問嗎? 請看 %s 以及 %s. "

#: ../setup/check.inc:241
msgid "Legend:"
msgstr ""

#: ../setup/check.inc:260
msgid "There are errors in your configuration that will prevent Gallery from functioning properly."
msgstr "您的設定錯誤, Gallery 將無法正常執行"

#: ../setup/check.inc:262
msgid "You must fix them before you can continue."
msgstr "您必須修正這些錯誤才能進行下一步. "

#: ../setup/check.inc:270
msgid "Your installation has <b>serious warnings</b>!<br>Continue at your own risk..."
msgstr "您的安裝程序有 <b>嚴重警告</b>! <br>略過警告繼續的話，會有不可預期的風險..."

#: ../setup/check.inc:276
msgid "Your installation has warnings, but this is usually OK.  Keep going!"
msgstr "您的安裝程序有警告, 通常可以略過沒有關係. 繼續下一步吧! "

#: ../setup/check.inc:291 ../setup/constants.inc:84 ../setup/defaults.inc:59
#, fuzzy
msgid "_Next Step &gt;&gt;"
msgstr "下一步"

#: ../setup/check_imagemagick.php:26
msgid "Gallery ImageMagick Check"
msgstr "Gallery ImageMagick Check"

#: ../setup/check_mail.php:27
msgid "Check Mail"
msgstr "檢查信件"

#: ../setup/check_mail.php:38
#, php-format
msgid "Test email from %s"
msgstr "由 %s 產生的測試信. "

#: ../setup/check_mail.php:39
msgid "This email was automatically generated."
msgstr "信件已自動產生完畢. "

#: ../setup/check_mail.php:40
msgid "If you recevied this in error, then please disregard, as you should not receive any similar emails."
msgstr "假使您不知道為何收到本信件，請勿理會本封或爾後之類似信件. "

#: ../setup/check_mail.php:41
#, php-format
msgid "If you were expecting email from the %s installation at %s, then Congratulations!  Email is working and you can enable the %s email functions."
msgstr "假使這是您由 %s 軟體安裝於此連結: %s 所發出的電子信件，那麼恭喜您！電子信箱設定正常，您可以啟動 %s 電子信箱功能。"

#: ../setup/check_mail.php:46
msgid "Attempt to send Testmail from config wizard."
msgstr ""

#: ../setup/check_mail.php:52
#, php-format
msgid "Test email sent to <b>%s</b>, and should arrive in a few minutes."
msgstr ""

#: ../setup/check_mail.php:54
msgid "If you don't receive it please confirm the email address used was correct."
msgstr ""

#: ../setup/check_mail.php:56
#, fuzzy, php-format
msgid "If you cannot receive the email, then it must be disabled for this server, and %s email functions cannot be used until that is rectified."
msgstr "測試信已送往 <b>%s</b>，應於數分鐘後收到，假使您尚未收到，請再次確認信箱地址設定正常。若無法收到測試信，那一定是本伺服器不提供此功能，所以 %s 電子信箱功能在伺服器啟動此功能前前將無法使用。"

#: ../setup/check_mail.php:63
msgid "You must use a valid email address"
msgstr "您一定要輸入有效的電子信箱地址"

#: ../setup/check_mail.php:65
msgid "Try again?"
msgstr "再試一次?"

#: ../setup/check_mail.php:71
msgid "This enables you to confirm that email is working correctly on your system.  Submit your email address below, and an email will be sent to you. If you receive it, then you know that mail is working on your system"
msgstr "啟動本功能以便確認系統的電子信件功能是否正常。在下面輸入您的電子信件地址，然後會自動發出一封測試信，假使您收到信了，就代表您的系統上電子信件功能是正常的。"

#: ../setup/check_mail.php:77 ../setup/check_mail.php:85
#, fuzzy, php-format
msgid "%s not set in php.ini."
msgstr "沒有設定 %s."

#: ../setup/check_mail.php:95
#, fuzzy
msgid "Your _email address:"
msgstr "您的電子信箱地址："

#: ../setup/check_mail.php:98
#, fuzzy
msgid "_Send Email"
msgstr "傳送電子信件"

#: ../setup/check_netpbm.php:26
msgid "Gallery NetPBM Check"
msgstr "Gallery NetPBM Check"

#: ../setup/check_versions.php:26
msgid "Check Versions"
msgstr "檢查版本"

#: ../setup/check_versions.php:33
#, php-format
msgid "This page gives you information about the version of each necessary %s file. "
msgstr "這一份網頁提供了每個必要%s檔案版本的資訊."

#: ../setup/check_versions.php:35
#, fuzzy
msgid "If you see any errors, we highly suggest to get the actual version of those files."
msgstr "如果出現任何錯誤,建議您取得檔案的實際版本"

#: ../setup/check_versions.php:45
#, fuzzy, php-format
msgid "One file is missing or corrupt."
msgid_plural "%d files are missing or corrupt."
msgstr[0] "1 個檔案遺失,損毀或比預期老舊"
msgstr[1] "%d 個檔案遺失,損毀或比預期老舊"

#: ../setup/check_versions.php:50 ../setup/check_versions.php:69
#, php-format
msgid "There are problems with the following files.  Please correct them before configuring %s."
msgstr "下列檔案出現問題,請在編輯%s前修正"

#: ../setup/check_versions.php:54
#, fuzzy, php-format
msgid "One file is older than expected."
msgid_plural "%d files are older than expected."
msgstr[0] "1 個檔案比預期新"
msgstr[1] "%d 個檔案比預期新"

#: ../setup/check_versions.php:59
#, fuzzy, php-format
msgid "The following files are older than expected for this version of %s. Please update them as soon as possible."
msgstr "下列檔案比預期的%s版本還新,如果您使用pre-release code是可以的"

#: ../setup/check_versions.php:63
#, php-format
msgid "One file is not in the manifest file, but has a Version number."
msgid_plural "%d files are not in the manifest file, but have a Version number."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../setup/check_versions.php:73
#, php-format
msgid "One file is more recent than expected."
msgid_plural "%d files are more recent than expected."
msgstr[0] "1 個檔案比預期新"
msgstr[1] "%d 個檔案比預期新"

#: ../setup/check_versions.php:78
#, php-format
msgid "The following files are more up-to-date than expected for this version of %s.  If you are using pre-release code, this is OK."
msgstr "下列檔案比預期的%s版本還新,如果您使用pre-release code是可以的"

#: ../setup/check_versions.php:85
msgid "All files are up-to-date."
msgstr "沒有最新版本"

#: ../setup/check_versions.php:82
#, php-format
msgid "One file is up-to-date."
msgid_plural "%d files are up-to-date."
msgstr[0] "1 個最新檔案"
msgstr[1] "%d 個最新檔案"

#: ../setup/check_versions.php:88
msgid "The following files are up-to-date."
msgstr "下面檔案是最新的"

#: ../setup/check_versions.php:95
msgid "Show/hide more information"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:90
#, fuzzy
msgid "I've found part of ImageMagick , but some critical components are missing (see below)."
msgstr "我們找到部分的 NetPBM 程式, 但有些重要的元件消失了(詳見下方說明)。您是否使用一個老舊的 NetPBM 版本呢? "

#: ../setup/config_data.inc:111
#, php-format
msgid "You're running PHP version %s.  You need to upgrade to PHP %s."
msgstr "您執行的版本是 %s. 請升級至 PHP %s."

#: ../setup/config_data.inc:125
msgid "PHPs safe mode disabled"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:142
msgid "PHPs exec() function enabled"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:174
msgid "Either <b>mod_rewrite</b> is not installed or your <b>.htaccess</b> file is not enabled (see above).  Either way, we'll have to use longer URLs in the Gallery.  If you want to turn it on, first make sure that your <b>.htaccess</b> file is being obeyed. If it still doesn't work, you may need to reconfigure and rebuild Apache with this flag: "
msgstr "不是您的 <b>mod_rewrite</b> 沒安裝就是您的 <b>.htaccess</b> 沒有開啟. 不管是哪一種情形, 目前 Gallery 只能使用較長的 URL. 如果您想要改善這個狀況, 請確定您的 <b>.htaccess</b> 能正常運作, 如果您還無法正常使用該功能, 請用以下的參數重新設定編譯 Apache："

#: ../setup/config_data.inc:184
msgid "I can't find NetPBM.  If it's installed and not in the path of the webserver user that's OK&#8212;you can specify the path to NetPBM by hand on the following page.  If it's not installed, you have two choices: "
msgstr "找不到 NetPBM. 如果您已經安裝而網頁伺服器找不到, &#8212;您可以在下一頁指定 NetPBM 所在路徑. 如果您尚未安裝, 您有兩種選擇："

#: ../setup/config_data.inc:196
msgid "I can't find ImageMagick.  If it's installed and not in the path of the webserver user that's OK&#8212;you can specify the path to ImageMagick by hand on the following page.  If it's not installed, you must install it.  "
msgstr "找不到 ImageMagick. 如果您已經安裝而網頁伺服器找不到, &#8212;您可以在下一頁指定 ImageMagick 所在路徑. 如果您尚未安裝, 請安裝吧! "

#: ../setup/config_data.inc:208
#, php-format
msgid "I can't find <b>jhead</b>.  If it's installed and not in the path of the webserver user that's OK&#8212;you can specify the path by hand on the following page.  If it's not installed, you can install it yourself. Jhead is a public domain EXIF parser.  Source, linux binaries, and windows binaries can be found at the %sjhead homepage%s."
msgstr "找不到 jhead. 如果您已經安裝而網頁伺服器找不到, 您可以在下一頁指定 jhead 所在路徑. 如果您尚未安裝, 請趕快裝吧! jhead 是一個不受專利權限制的 EXIF 解析器, 您可以在 %sjhead 網站%s 上找到原始碼, linux 以及 windows 的可執行檔. "

#: ../setup/config_data.inc:218
#, php-format
msgid "I can't find <b>jpegtran</b>.  If it's installed and not in the path of the webserver user that's OK&#8212;you can specify the path by hand on the following page.  If it's not installed, you can install it yourself.  Jpegtran is a free tool distributed by the Independent JPEG Group as part of <i>libjpeg</i>.  Source may be found at the %sIJG homepage%s.  Binaries may be found at the %sJPEG Club website%s or in the <i>libjpeg</i> package of Linux distributions."
msgstr "找不到 <b>jpegtran</b> 如果您已經安裝而網頁伺服器找不到, 您可以在下一頁指定 jpegtran 所在路徑. 如果您尚未安裝, 請趕快裝吧! jpegtran 是一個可自由散佈的程式，屬於 Independent JPEG Group 所維護的 libjpeg 中一部份，原始檔放在 %sIJG 網站%s 中, 您也可在 %sthe JPEG club 網站%s 或者 libjpeg package 的 Linux distribution 中找到可執行檔. "

#: ../setup/config_data.inc:812
msgid "Email and Registration"
msgstr "電子信箱與註冊手續"

#: ../setup/config_data.inc:1291
msgid "Random Block Cache Time"
msgstr "Random Block Cache Time"

#: ../setup/config_data.inc:1303
msgid "Random Block Retrieval Attempts"
msgstr "Random Block Retrieval Attempts"

#: ../setup/config_data.inc:1757
msgid "Custom fields that are available to describe each image.  They should be separated by commas.  E.g. <i>Description, Location, Film Type</i>"
msgstr "自訂欄位可以增加相片的可讀性, 您可以用逗號分隔您自訂的欄位. 比如 <i>Description, Location, Film Type</i>"

#: ../setup/config_data.inc:1763
msgid "Display clickable image dimensions"
msgstr "呈現可點入影像的大小"

#: ../setup/confirm.inc:39
msgid "documentation"
msgstr "說明文件"

#: ../setup/confirm.inc:50
#, php-format
msgid "You must create an empty file named %s and chmod it 777 before proceeding.  See the %s for more details."
msgstr "在您繼續之前必須建立一份空檔案 %s 並且 chmod 為 777, 詳見 %s. "

#: ../setup/confirm.inc:61
#, php-format
msgid "File %s is optional, however some %s features will be disabled unless you create an empty file named %s and chmod it to 777 before proceeding.  See the %s for more details."
msgstr "檔案 %s 是非必備的然而某些功能 %s 將會失效,除非在您繼續之前建立一份空檔案 %s 並且 chmod 為 777, 詳見 %s. "

#: ../setup/confirm.inc:69
#, php-format
msgid "File %s is not writable by the webserver - chmod it 777 before proceeding.  See %s for more details."
msgstr "檔案 %s 在您網站伺服器無法寫入, 在您繼續之前 chmod 檔案為 777, 詳見 %s. "

#: ../setup/confirm.inc:103 ../setup/confirm.inc:206 ../setup/confirm.inc:331
msgid "missing"
msgstr "缺少"

#: ../setup/confirm.inc:103
msgid "it's optional"
msgstr "這是非必要選項"

#: ../setup/confirm.inc:206 ../setup/confirm.inc:331
msgid "optional"
msgstr "選擇性選項"

#: ../setup/confirm.inc:228
#, php-format
msgid "%s: <b>%s</b> must be an absolute URL!"
msgstr "%s: <b>%s</b> 必須為絕對的 URL! "

#: ../setup/confirm.inc:240
#, php-format
msgid "%s: <b>%s</b> must be a valid file (not a directory)!"
msgstr "%s: <b>%s</b> 必須是合法的檔案 (而非目錄)! "

#: ../setup/confirm.inc:251
#, php-format
msgid "%s: <b>&quot;%s&quot;</b> must be a positive number"
msgstr "%s: <b>&quot;%s&quot;</b> 必須為正數"

#: ../setup/confirm.inc:260
#, php-format
msgid "%s: <b>&quot;%s&quot;</b> must be a number"
msgstr "%s: <b>&quot;%s&quot;</b> 必須為數字"

#: ../setup/confirm.inc:268
#, php-format
msgid "%s: <b>%s</b> must not be zero"
msgstr "%s: <b>%s</b> 不得為零"

#: ../setup/confirm.inc:278
#, php-format
msgid "%s: <b>%s</b> must be an executable file!"
msgstr "%s: <b>%s</b> 必須是可執行檔! "

#: ../setup/confirm.inc:287
#, php-format
msgid "Directory %s does not exist.  Please create it."
msgstr "目錄 %s 並不存在, 請建立. "

#: ../setup/confirm.inc:293
#, php-format
msgid "%s exists but is not a directory.  Please fix this."
msgstr "%s 已經存在但並非目錄, 請修正. "

#: ../setup/confirm.inc:301
#, php-format
msgid "%s: %s exists, but is not writeable by the webserver user.  Try: %s or if that doesn't work: %s.  Also make sure that if you have an %s restriction then this tmp directory should be under the %s path"
msgstr "%s: %s 存在, 但網頁伺服器無法寫入. 請試試看：%s 如果不行請用 %s. 並確定如果您的伺服器有 %s 的限制, 請確定您的暫存目錄在 %s 路徑之下"

#: ../setup/confirm.inc:379
#, php-format
msgid "%s: <b>%s</b> must be an enabled for this feature to function!"
msgstr "%s: <b>%s</b> 必須開啟才能執行! "

#: ../setup/confirm.inc:404
#, php-format
msgid "Could not find %s.  Check your NetPBM directory to see which PNG->JPEG converter you have (or just try using %s instead).  Please check your configuration (or use ImageMagick)."
msgstr "找不到 %s. 請檢查您的 NetPBM 目錄看看您所使用的 PNG->JPEG 轉換程式是哪一個 (或者用 %s 取代). 請檢查您的設定 (或者使用 ImageMagick)"

#: ../setup/confirm.inc:412
#, php-format
msgid "Could not find %s.  Check your NetPBM directory to see which PNM Composite/Overlay executable you have (or just try using %s instead).  Please check your configuration (or use ImageMagick)."
msgstr "找不到 %s. 請檢查您的 NetPBM 目錄看看您所使用的 PNM Composite/Overlay 執行程式是哪一個 (或者用 %s 取代). 請檢查您的設定 (或者使用 ImageMagick)"

#: ../setup/confirm.inc:424
#, php-format
msgid "You must specify a path for %s or %s for Gallery to function!!"
msgstr "您必須指定 %s 或 %s 的路徑讓 Gallery 運作!! "

#: ../setup/confirm.inc:428 ../setup/confirm.inc:432
#, php-format
msgid "%s is not properly configured for use as a graphics package.  Make sure you entered a path to the %s binaries in step 2."
msgstr "%s 圖形套件沒有正確的設定好, 請在第二步檢查您的 %s 可執行檔目錄"

#: ../setup/confirm.inc:439
msgid "Your server has the PHP open_basedir restriction set, and certain of your paths are not in the list of restricted paths"
msgstr "您的伺服器有 PHP open_basedir 的限制, 而您的某個路徑設定並不再限制路徑列表之中"

#: ../setup/confirm.inc:441
#, php-format
msgid "This doesn't mean that they won't work, however it does mean that we can't verify that the paths are correct.  If you are unable to upload photos correctly, please refer to the FAQ and to the %sdiagnostics%s to resolve your problems."
msgstr "這並不表示它將無法正常運作, 而是我們無法正確的檢查路徑. 如果您無法正確的上傳檔案, 請見 FAQ 以及 %s檢測%s 來解決這個問題. "

#: ../setup/confirm.inc:528
#, fuzzy
msgid "Confirmation"
msgstr "%s 設定"

#: ../setup/confirm.inc:531 ../setup/confirm.inc:574
#, fuzzy
msgid "&lt;&lt; Edit Config"
msgstr "修改設定"

#: ../setup/confirm.inc:533 ../setup/confirm.inc:576
#, fuzzy
msgid "Save Config &gt;&gt;"
msgstr "儲存設定"

#: ../setup/confirm.inc:536 ../setup/confirm.inc:579 ../setup/login.inc:89
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: ../setup/confirm.inc:544
msgid "Confirm that the settings you entered came through correctly.  If you find this page confusing, you can safely ignore it."
msgstr "確認您之前的設定沒有問題, 假使您對這個頁面上的設定有疑惑，您可以略過沒關係。"

#: ../setup/confirm.inc:547
msgid "Confirm that the settings you entered came through correctly.  There are errors highlighted below in red which need to be fixed before you can save your settings."
msgstr "確認您之前的設定沒有問題, 發現有些設定列下方出現紅色的訊息時請先修正這些設定, 再儲存您的設定。"

#: ../setup/confirm.inc:556
msgid "No errors."
msgstr "沒有錯誤"

#: ../setup/confirm.inc:556
#, php-format
msgid "One error."
msgid_plural "%d errors."
msgstr[0] "1 個錯誤"
msgstr[1] "%d 個錯誤"

#: ../setup/confirm.inc:557
msgid "See Details below."
msgstr "細節如下. "

#: ../setup/confirm.inc:583
msgid "There are errors in your configuration."
msgstr "在您的設定裡有錯誤. "

#: ../setup/confirm.inc:585
msgid "Please go back and fix them!"
msgstr "請回到上一步修正這些問題! "

#: ../setup/constants.inc:80
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "重新瀏覽設定"

#: ../setup/constants.inc:83 ../setup/defaults.inc:58
#, fuzzy
msgid "&lt;&lt; _Previous Step"
msgstr "上一步"

#: ../setup/constants.inc:88 ../setup/defaults.inc:63
#, php-format
msgid "Installation type: %s"
msgstr ""

#: ../setup/constants.inc:95
msgid "In this step you'll customize various settings for Gallery.  If this is the first time you've customized Gallery, you'll notice that we've tried to pick reasonable defaults for you.  Even so, you'll probably have to make at least some minor changes.  If you've already configured Gallery before, then you'll notice that this page already has your current settings loaded, so you probably won't need to do much."
msgstr "在這個步驟中您可以自訂 Gallery 的許多設定, 如果這是您第一次設定 Gallery, 您會注意到我們已經盡量試著幫您選擇最合適的值. 儘管如此, 您也許需要調整一些小細節. 如果您已經設定過 Gallery, 您可以發現這一頁已經包含您之前的設定值, 因此您可以不用作太多更動. "

#: ../setup/constants.inc:97 ../setup/defaults.inc:75
msgid "Switch through the corresponding tab and fill the values you need. Some, but not all values are required. If you have finished this step use the button to go to the next Step."
msgstr "由相對應鍵切換填入您需要的數值.並非所有的數值都是必要的.如果您完成這個步驟,請用按鈕繼續下一個步驟"

#: ../setup/constants.inc:106 ../setup/constants.inc:261
#: ../setup/defaults.inc:88 ../setup/defaults.inc:170
#, fuzzy
msgid "&lt; Previous Tab"
msgstr "前一頁"

#: ../setup/constants.inc:107 ../setup/constants.inc:262
#: ../setup/defaults.inc:89 ../setup/defaults.inc:171
#, fuzzy
msgid "Next Tab &gt;"
msgstr "下一頁"

#: ../setup/constants.inc:108 ../setup/constants.inc:264
#: ../setup/defaults.inc:90 ../setup/defaults.inc:173
msgid "Use Defaults"
msgstr "使用預設"

#: ../setup/constants.inc:260 ../setup/defaults.inc:169
#, fuzzy
msgid "&lt;&lt; Previous Step"
msgstr "上一步"

#: ../setup/constants.inc:263 ../setup/defaults.inc:172
#, fuzzy
msgid "Next Step &gt;&gt;"
msgstr "下一步"

#: ../setup/defaults.inc:55
#, fuzzy
msgid "Defaults"
msgstr "預設列數(橫列)"

#: ../setup/defaults.inc:70
msgid "Here you can customize the default values for <b>new albums</b> that you create. These settings have no effect on existing albums!"
msgstr "您可在此設定您所建立的<b>新相簿</b>.這些設定不會影響已存在的相簿"

#: ../setup/defaults.inc:72
msgid "Note that these are <b>not master switches</b>. This means you can change those settings for each separately."
msgstr "注意這些不是<b>master swiches</b>.這表示您可分開改變這些設定"

#: ../setup/defaults.inc:73
msgid "If this is the first time you've customized Gallery, you'll notice that we've tried to pick reasonable defaults for you.  If you've already configured Gallery before, then you'll notice that this page already has your current settings loaded, so you probably won't need to do much."
msgstr "如果這是您第一次設定 Gallery, 您會注意到我們已經盡量試著幫您選擇最合適的值.儘管如此, 您也許需要調整一些小細節. 如果您已經設定過 Gallery, 您可以發現這一頁已經包含您之前的設定值, 因此您可以不用作太多更動. "

#: ../setup/defaults.inc:78
msgid "Note to users upgrading from a previous version: settings new since your old version will be applied to all existing albums. If you wish to change these later, they must be changed one by one in each album. Please choose these default values carefully."
msgstr "注意使用者從舊版本升級,有新設定但您已存在的相簿是使用舊的版本. 如果您希望之後再變更,就要一個一個相簿改變.請小心選擇"

#: ../setup/diagnostics.php:27
msgid "Gallery Diagnostics Page"
msgstr "Gallery 檢測網頁"

#: ../setup/diagnostics.php:34
msgid "This page is designed to provide some diagnostics about your server to help you find issues that may prevent Gallery from functioning properly."
msgstr "這個網頁是提供一些檢測,來幫助確認您的伺服器是否能正常使用 Gallery. "

#: ../setup/diagnostics.php:35
msgid "The config wizard tries all kinds of diagnostics to try to find and work around any issues that it finds on your system, but there may be other problems that we have not thought of."
msgstr "設定精靈會用各種方式找出可能的方法讓您的系統運作, 但有些時候我們不一定能將問題全部檢查出來. "

#: ../setup/diagnostics.php:36
msgid "You can use these tools to find out more about your setup"
msgstr "您可以使用下列工具來幫忙檢測您的系統"

#: ../setup/diagnostics.php:43
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: ../setup/diagnostics.php:44
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: ../setup/diagnostics.php:48
msgid "PHP Info"
msgstr "PHP 資訊"

#: ../setup/diagnostics.php:51
msgid "This page provides information about your PHP installation."
msgstr "這一份網頁提供了您的 PHP 安裝資訊. "

#: ../setup/diagnostics.php:52
msgid "It's a good place to look to examine all the various PHP configuration settings, and to find out on what kind of system you're running (sometimes it's difficult to tell when you're on an ISP's machine)"
msgstr "這是個檢查所有 PHP 設定的好方法, 並且可以找出您是用哪一種作業環境 (當您使用 ISP 所提供的伺服器時並不一定知道該環境是何種作業平台)"

#: ../setup/diagnostics.php:58 ../setup/diagnostics.php:68
msgid "Check"
msgstr "檢查"

#: ../setup/diagnostics.php:61
msgid "This page provides information about your NetPBM binaries."
msgstr "這一份網頁提供了您的 NetPBM 執行檔資訊. "

#: ../setup/diagnostics.php:62
msgid "You can only use this page after you have successfully completed the configuration wizard (as it expects that you've already located and configured Gallery with the right path to NetPBM)."
msgstr "您可以在完成設定精靈之後再來使用這一份網頁. (因為需要 NetPBM 的相關設定才可以進行檢查)"

#: ../setup/diagnostics.php:71
msgid "This page provides information about your ImageMagick binaries."
msgstr "這一份網頁提供了您的 ImageMagick 執行檔資訊. "

#: ../setup/diagnostics.php:72
msgid "You can only use this page after you have successfully complete the configuration wizard (as it expects that you've already located and configured Gallery with the right path to ImageMagick)."
msgstr "您可以在完成設定精靈之後再來使用這一份網頁. (因為需要 ImageMagick 的相關設定才可以進行檢查)"

#: ../setup/diagnostics.php:78
msgid "Check Sessions"
msgstr "檢查 Sessions"

#: ../setup/diagnostics.php:81
msgid "This page runs a very simple test on your PHP session configuration."
msgstr "這一份網頁執行一些簡單的 PHP session 功能測試. "

#: ../setup/diagnostics.php:82
msgid "Gallery requires that your PHP installation is configured with proper session support."
msgstr "Gallery 需要您的 PHP 有正確的 session 支援. "

#: ../setup/diagnostics.php:91
msgid "This page will simply send a test email."
msgstr "這一頁只會送一封測試信. "

#: ../setup/diagnostics.php:92
#, php-format
msgid "This allows you to see if you can use the email functions in %s."
msgstr "這會讓您得知是否您可以使用 %s 的電子信件功能. "

#: ../setup/diagnostics.php:98
msgid "Check versions"
msgstr "檢查版本"

#: ../setup/diagnostics.php:101
#, php-format
msgid "This page is for %s upgrades that have problems."
msgstr "這頁是%s升級的問題"

#: ../setup/diagnostics.php:102
#, php-format
msgid "This allows you to check you have the correct version of all your %s files."
msgstr "這會讓您得知是否您的檔案 %s 使用正確的版本. "

#: ../setup/frame_test.php:28 ../setup/index.php:44
msgid "Gallery Configuration"
msgstr "Gallery 設定"

#: ../setup/frame_test.php:53
#, fuzzy
msgid "No Frame"
msgstr "無框"

#: ../setup/frame_test.php:54
msgid "No frames"
msgstr "無框"

#: ../setup/frame_test.php:55
msgid "Dots"
msgstr "點"

#: ../setup/frame_test.php:56
msgid "Just a simple dashed border around the thumb."
msgstr "在縮圖邊緣簡單的虛線"

#: ../setup/frame_test.php:57
msgid "Solid"
msgstr "實線"

#: ../setup/frame_test.php:58
msgid "Just a simple solid border around the thumb."
msgstr "在縮圖邊緣簡單的實線"

#: ../setup/frame_test.php:60
msgid "The frame from Nico Kaisers Siriux theme."
msgstr ""

#: ../setup/frame_test.php:81
#, php-format
msgid "Skipping %s."
msgstr "略過 %s"

#: ../setup/frame_test.php:86
#, php-format
msgid "Can't open %s"
msgstr "找不到 %s! "

#: ../setup/frame_test.php:137
#, fuzzy
msgid "_Close Window"
msgstr "關閉視窗"

#: ../setup/index.php:120
msgid "1- Installation Check"
msgstr ""

#: ../setup/index.php:121
#, fuzzy
msgid "2 - Settings"
msgstr "重新瀏覽設定"

#: ../setup/index.php:122
#, fuzzy
msgid "3 - Defaults"
msgstr "使用預設"

#: ../setup/index.php:123
msgid "4 - Confirm"
msgstr ""

#: ../setup/index.php:124
#, fuzzy
msgid "5 - Save"
msgstr "儲存"

#: ../setup/index.php:135
msgid "Security violation"
msgstr "違反安全性原則"

#: ../setup/login.inc:43
msgid "Please enter username and password."
msgstr "請輸入使用者名稱和密碼"

#: ../setup/login.inc:65
msgid "Invalid username or password"
msgstr "使用者或密碼無效"

#: ../setup/login.inc:74
msgid "User is not an admin - access denied"
msgstr "使用者並不是管理者.無法進入"

#: ../setup/login.inc:83
#, php-format
msgid "Reset %s Password"
msgstr "重設%s密碼"

#: ../setup/login.inc:86
#, php-format
msgid "To continue the password reset process, you must edit the file &quot;%s&quot;, remove any data currently inside it, and add the text &quot;%s&quot;.  Once you have done that, press the refresh button below.  If you know your current admin password, please remove the &quot;%s&quot; file from the server."
msgstr "為了重設密碼,您必須編輯檔案&quot;%s&quot;, 移除目前所有的檔案並加入&quot;%s&quot;. 完成後,按下下面更新鍵.如果您知道目前管理者密碼,請從伺服器移除&quot;%s&quot; 檔案"

#: ../setup/login.inc:100
#, php-format
msgid "%s configuration"
msgstr "%s 設定"

#: ../setup/login.inc:106
#, fuzzy
msgid "You must log in as an administrator to edit this Gallery configuration."
msgstr "您必須以管理者登入才能編輯伺服器的設定"

#: ../setup/login.inc:108
msgid "If you have forgotten the password to your admin account, you can easily reset it."
msgstr ""

#: ../setup/login.inc:110
#, fuzzy, php-format
msgid "Create a blank file named '%s' in your %s directory, then refresh this page and follow the instructions on this page."
msgstr "如果您遺忘您的 管理者帳號 如要重置您可以在您的目錄中 %2$s 建立一個空白檔案 '%1$s' 然後 重新整理並跟著本頁的步驟."

#: ../setup/login.inc:122
#, fuzzy
msgid "_Username"
msgstr "使用者名稱"

#: ../setup/login.inc:123
#, fuzzy
msgid "_Password"
msgstr "管理者密碼"

#: ../setup/login.inc:128
#, fuzzy
msgid "_Log me in"
msgstr "登入"

#: ../setup/login.inc:129
#, fuzzy
msgid "_Reset"
msgstr "重設"

#: ../setup/login.inc:130
#, fuzzy
msgid "_Cancel"
msgstr "取消"

#: ../setup/session_test.php:38
msgid "Session Test"
msgstr "Session 測試"

#: ../setup/session_test.php:41
msgid "If sessions are configured properly in your PHP installation, then you should see a session id below."
msgstr "如果您 PHP 的 session 有正確設定, 您會在下面看到 session id. "

#: ../setup/session_test.php:43
msgid "The &quot;page views&quot; number should increase every time you reload the page."
msgstr "當您重新載入這個網頁時 &quot;網頁瀏覽次數&quot; 應該會增加. "

#: ../setup/session_test.php:45
#, fuzzy
msgid "Clicking &quot;Start over&quot; should reset the page view number back to 1."
msgstr "點選 %s 會重新設定瀏覽次數為 1. "

#: ../setup/session_test.php:50
msgid "If this <b>does not</b> work, then you most likely have a configuration issue with your PHP installation."
msgstr "如果這 <b>無法</b> 正常運作, 那您的 PHP 安裝有設定上的問題. "

#: ../setup/session_test.php:52
msgid "Gallery will not work properly until PHP's session management is configured properly."
msgstr "如果 PHP 的 session 管理沒有設定好, 那麼 Gallery 將無法正常運作. "

#: ../setup/session_test.php:61
msgid "Your session id is"
msgstr "您的 session id 是"

#: ../setup/session_test.php:65
msgid "Page views in this session"
msgstr "在 session 中的網頁瀏覽次數"

#: ../setup/session_test.php:69
msgid "Server IP address"
msgstr "伺服器 IP 位置"

#: ../setup/session_test.php:77
#, fuzzy
msgid "_Reload"
msgstr "重新讀取"

#: ../setup/session_test.php:78
#, fuzzy
msgid "Start _over"
msgstr "重來一次"

#: ../setup/write.inc:164
#, php-format
msgid "The password for user %s was changed."
msgstr "使用者%s的密碼已更改"

#: ../setup/write.inc:168
#, php-format
msgid "An account called %s has been created for you with the password you specified."
msgstr "已為您建立 %s 帳號, 並使用您指定的密碼. "

#: ../setup/write.inc:186
#, fuzzy
msgid "We suggest that you run 'secure.sh', or chmod your .htaccess and config.php to 644 for increased security."
msgstr "為了提高安全性,我們強烈建議您將.htacces和config.php改變至644"

#: ../setup/write.inc:194
#, php-format
msgid "You must remove the '%s' file from the setup directory to make your Gallery configuration secure"
msgstr "若要確定您的Gallery設定安全.您必須從設定目錄移除%s檔案"

#: ../setup/write.inc:208
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ../setup/write.inc:216
msgid "Your configuration has been successfully saved!"
msgstr "您的設定檔案已經成功儲存了! "

#: ../setup/write.inc:223
msgid "You can reconfigure Gallery at any time by re-running this configuration wizard."
msgstr "您可以在任何時候藉由這個設定精靈重新設定 Gallery. "

#: ../setup/write.inc:225
msgid "It will save your data so you won't have to enter it all again!"
msgstr "它會讀取您先前的設定, 這樣子您就不用重新輸入一遍了! "

#: ../setup/write.inc:230
#, php-format
msgid "Please subscribe to the %s mailing list. This is a very low volume mailing list that will keep you abreast of important changes in %s.  This is where we announce new versions, important bug fixes and any security issues and their resolution."
msgstr "請訂閱%s郵件.這是很小的郵件可通知您%s重要的更改.我們利用郵件公告新版本.重要bug修復和任何安全性問題與解決方式"

#: ../setup/write.inc:235
#, fuzzy
msgid "Enter your Gallery"
msgstr "進入 Gallery"

#: ../setup/write.inc:254
#, php-format
msgid "Unable to write to %s."
msgstr "無法寫入 %s. "

#: ../setup/write.inc:257
#, php-format
msgid "You are missing either %s or %s."
msgstr "您不是沒有 %s 就是沒有 %s. "

#: ../setup/write.inc:261
msgid "Review Settings"
msgstr "重新瀏覽設定"

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:25
#, php-format
msgid "This script is designed to examine your %s installation to see if it is ok to be used by Gallery."
msgstr "這個 script 是用來檢查您的 %s 安裝程序是否完成, 以便在 Gallery 裡面正常執行. "

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:26
#, php-format
msgid "You should run this script <b>after</b> you have run the config wizard, if you have had problems with your %s installation that the wizard did not detect."
msgstr "如果您在安裝 %s 時發生問題而程式沒有檢查出來, 請在執行設定精靈 <b>之後</b> 執行這個 script. "

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:34
msgid "Loading configuration files.  If you see an error here, it is probably because you have not successfully run the config wizard."
msgstr "載入設定檔中. 如果有錯誤訊息產生, 有可能是您的設定精靈設定失敗. "

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:43
msgid "It seems that you did not configure your GALLERY. Please run and finish the configuration wizard."
msgstr "您的 Gallery 尚未設定完成, 請繼續執行設定精靈. "

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:69
msgid "Let us see if we can figure out what operating system you are using."
msgstr "讓我們看看您的作業系統為何. "

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:73
msgid "This is what your system reports"
msgstr "這是您的系統產生的報告"

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:76
msgid "This is the type of system on which PHP was compiled"
msgstr "這是系統編譯的 PHP 系統版本"

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:79
msgid "Make sure that the values above make sense to you."
msgstr "請確定上面的數值對您而言是有意義的. "

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:82
#, php-format
msgid "Look for keywords like %s, %s, %s etc. in the output above."
msgstr "尋找上列關鍵字如 %s, %s, %s 等. "

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:85
msgid "If both the attempts above failed, you should ask your ISP what operating system you are using."
msgstr "如果上面的方式都無法成功, 請向您的網站服務提供者詢問所使用的作業系統為何. "

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:86
#, php-format
msgid "You can check via %s, they can often tell you."
msgstr "您可以透過 %s 來檢查, 他們通常會回答你. "

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:98
#, php-format
msgid "You told the config wizard that your %s binaries live here:"
msgstr "您告訴設定精靈您的 %s 可執行檔在這裡："

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:101
#, php-format
msgid "If that is not right (or if it is blank), re-run the configuration wizard and enter a location for %s."
msgstr "如果上述資訊不正確 (或者是空白), 請重新執行設定精靈並輸入 %s 的位置. "

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:107
#, php-format
msgid "<b>Note:</b> Your %s directory (%s) is not in your open_basedir list %s"
msgstr "<b>注意：</b> 您的 %s 目錄 (%s) 並不在 open_basedir 列表中 %s"

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:112
msgid "The open_basedir list is specified in php.ini."
msgstr "open_basedir 列表是在 php.ini 中設定"

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:113
msgid "The result is, that we can't perform all of our basic checks on the files to make sure that they exist and they're executable."
msgstr "所以我們無法進行所有的基本測試來確認檔案是否存在而且可以執行. "

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:128
#, php-format
msgid "We are going to test each %s binary individually."
msgstr "我們準備逐一測試每一個 %s 可執行檔"

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:133
msgid "Checking:"
msgstr "檢查中"

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:162
#, php-format
msgid "If you see an error above complaining about reading or writing to %s then this is likely a permission/configuration issue on your system.  If it mentions %s then it's because your system is configured with %s enabled."
msgstr "如果出現任何有關讀寫 %s 的錯誤, 那有可能是您系統權限/設定的問題. 如果錯誤訊息中提到 %s, 那是因為您的系統設定 %s 功能開啟了. "

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:166
#, php-format
msgid "You should talk to your system administrator about this, or see the %sGallery Help Page%s."
msgstr "您應該向系統管理員回報上述錯誤, 或者參考 %sGallery Help Page%s. "

#: ../templates/setup/im-netpbm-test.tpl:171
#, php-format
msgid "For other errors, please refer to the list of possible responses in %s to get more information."
msgstr "其他的錯誤狀況, 請參考 %s 裡面所有可能回應訊息的列表以獲得更多資訊. "

#~ msgid "Spiral Notebook"
#~ msgstr "螺旋記事本"

#~ msgid "A white shadowed frame with spiral notebook binding on the left side"
#~ msgstr "在左側有白影框和螺旋記事本"

#~ msgid "Shadows"
#~ msgstr "陰影"

#~ msgid "PNG transparent shadows falling to the right and below. Proper transparency, so should work against most backgrounds, except black."
#~ msgstr "PNG透明影子在右邊和下面.除了黑色背景.適度的透明可以用在所有背景"

#~ msgid "Polaroid"
#~ msgstr "拍立得"

#~ msgid "A photo with a large white frame, extra wide at the bottom edge"
#~ msgstr "大白框圍繞一張相片.在下邊特別長"

#~ msgid "Polaroids"
#~ msgstr "拍立得集"

#~ msgid "A stack of photos with a large white frame, extra wide at the bottom edge"
#~ msgstr "大白框圍繞一疊相片.在下邊特別長"

#~ msgid "Gold Frame"
#~ msgstr "金質框"

#~ msgid "A fancy golden frame"
#~ msgstr "華麗金質框"

#~ msgid "Original Style"
#~ msgstr "原來風格"

#~ msgid "The original %s album frame style."
#~ msgstr "%s 相簿框原來風格"

#~ msgid "Wood Frame"
#~ msgstr "木質框"

#~ msgid "A textured wooden frame"
#~ msgstr "木材質感框"

#~ msgid "%d files are more recent than expected.  This is OK if you are using pre-release, beta, CVS or modified code."
#~ msgstr "%d檔案比預期更新.如果您是使用pre-release, bate, CVS或者修改過的編碼,這是可以的 "

#~ msgid "All tested files up-to-date."
#~ msgstr "所有測試的檔案都是最新的"

#~ msgid "Return to %s."
#~ msgstr "返回 %s. "

#~ msgid "File missing or unreadable.  Please install then re-run this test."
#~ msgstr "檔案遺失或無法讀取.請重新安裝並重新執行此測試"

#~ msgid "Please ensure that %s is the latest version."
#~ msgstr "請確定%s是最新的版本"

#~ msgid "Gallery Configuration Wizard: Step %d"
#~ msgstr "Gallery設定精靈:步驟 %d"

#~ msgid "This is the Gallery system check page."
#~ msgstr "這是 Gallery 系統檢查網頁. "

#~ msgid "Your installation passed with flying colors!  Go go go!"
#~ msgstr "您的安裝程序沒有問題囉, 請繼續下一步吧! "

#~ msgid "Check %s"
#~ msgstr "檢查 %s"

#~ msgid "SUCCESS!"
#~ msgstr "成功"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid "%sClick here%s to hide the details"
#~ msgstr "%s點選這裡%s 隱藏進階資訊"

#~ msgid "If you see errors, you should %sclick here%s to see more details"
#~ msgstr "如果您看到錯誤產生, 請 %s點這裡%s 得到更多資訊"

#~ msgid "All files okay."
#~ msgstr "所有檔案ok"

#~ msgid "REQUIRED"
#~ msgstr "必要選項"

#~ msgid "Gallery Diagnostics"
#~ msgstr "Gallery 檢測"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "無"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "Gallery Session Test"
#~ msgstr "Gallery Session 測試"

#~ msgid "Success!"
#~ msgstr "成功! "

#~ msgid "Note"
#~ msgstr "注意"

#~ msgid "JPEG Quality"
#~ msgstr "JPEG 畫質"

#~ msgid "%sClick here%s to see more details"
#~ msgstr "%s點選這裡%s 以獲得進階資訊"

#~ msgid "Your version of PHP handles this issue properly."
#~ msgstr "您目前PHP的版本可以處理此問題"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "失敗! "

#~ msgid "Since Gallery 1.4.5 Gallery needs at least PHP 4.1.0, this is due to that some versions of PHP have bugs that cause Gallery to fail and that older Version does not have required functionality."
#~ msgstr "從 Gallery 1.4.5 開始 PHP 至少需 4.1.0, 這是因為某些版本的 PHP 有臭蟲會導致 Gallery 出錯或是舊版本中沒有提供必需的功能. "

#~ msgid "We are using predefined variables which some older version of PHP have problems with."
#~ msgstr "我們使用事先預定的參數,有些舊版的 PHP 可能會產生問題"

#~ msgid "yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "no"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "Launch the %sConfiguration Wizard%s."
#~ msgstr "執行 %s設定精靈%s"

#~ msgid "Gallery Configuration Error"
#~ msgstr "Gallery 設定錯誤"

#~ msgid "Gallery has not been configured!"
#~ msgstr "Gallery 還沒有設定完成! "

#~ msgid "Create an albums folder for your pictures and movies."
#~ msgstr "為您的相片和影片建立相簿資料夾"

#~ msgid "%s, %s and %s will be replaced by the fullname, user name and password of the newly created user."
#~ msgstr "%s, %s, 和 %s 將由新建立使用者的全名，使用者名稱和密碼. "

#~ msgid "%s will be replaced by a link the new user can click on to create a new password"
#~ msgstr "%s將透過連結被取代.使用者可以建立新的密碼 "

#~ msgid "mPUSH is a photo service that adds the ability to send thumbnail images to your, or a friend's, cellphone for a small fee."
#~ msgstr "mPUSH的相片服務藉由收取少許的費用來將您的縮圖檔案傳送給您或您朋友的手機"

#~ msgid "You are not allowed to perform this action!"
#~ msgstr "您未被允許進行此動作. "

#~ msgid "Name and comment are both required to save a new comment!"
#~ msgstr "您必須填入姓名及評論才可以送出資料 !"

#~ msgid "Your comment is too long, the admin set maximum length to %d chars"
#~ msgstr "您的評論太長請限制在%d 字以下"

#~ msgid "Your Comment contains forbidden words. It will not be added."
#~ msgstr "您的評論含有禁止用語，將不會送出此評論"

#~ msgid "Add Comment"
#~ msgstr "新增評論"

#~ msgid "Enter your comment for this picture in the text box below."
#~ msgstr "請在下面的框框中輸入您的評論. "

#~ msgid "Add Photos"
#~ msgstr "增加多張相片"

#~ msgid "Applet"
#~ msgstr "Applet"

#~ msgid "Applet (big)"
#~ msgstr "Applet (完整)"

#~ msgid "Form"
#~ msgstr "表格"

#~ msgid "Admin"
#~ msgstr "管理者"

#~ msgid "statistics"
#~ msgstr "各項統計"

#~ msgid "View some statistics about your Gallery. Such as most viewed pictures, or best rated photos etc."
#~ msgstr "檢視有關於您 Gallery 的一些統計，如相片的閱覽次數或評比最高的相片等..."

#~ msgid "Use the config wizard to reconfigure or tweak your Gallery"
#~ msgstr "用設定精靈重新或調整您 Gallery 的設定"

#~ msgid "find orphans"
#~ msgstr "尋找遺失損壞的檔案"

#~ msgid "Find, remove or re-attach orphaned elements."
#~ msgstr "尋找然後將其檔案移除或重新貼上"

#~ msgid "find comment spam"
#~ msgstr "尋找評論廣告"

#~ msgid "Find and remove comments that contains spam."
#~ msgstr "尋找並刪除評論中含有廣告"

#~ msgid "validate albums"
#~ msgstr "檢驗相簿"

#~ msgid "Identify invalid albums, missing files, and other errors that may prevent you from migrating to Gallery 2"
#~ msgstr "檢查無效相簿, 遺失檔案, 並且移除錯誤避免影響升級到 Gallery 2"

#~ msgid "manage users"
#~ msgstr "使用者管理"

#~ msgid "Manage your users."
#~ msgstr "管理您的使用者"

#~ msgid "Admin options"
#~ msgstr "管理選項"

#~ msgid "return to gallery"
#~ msgstr "回 Gallery"

#, fuzzy
#~ msgid "Users who can see the album."
#~ msgstr "可以看到這個相簿的使用者"

#~ msgid "Users who can add photos."
#~ msgstr "可以新增照片的使用者"

#~ msgid "Users who can delete photos."
#~ msgstr "可以刪除照片的使用者"

#~ msgid "Users who can modify photos."
#~ msgstr "可以修改照片的使用者"

#~ msgid "Users who can create sub albums."
#~ msgstr "可以建立子相簿的使用者"

#~ msgid "Users who can view comments."
#~ msgstr "可以觀看評論的使用者"

#~ msgid "Users who can add comments."
#~ msgstr "可以新增評論的使用者"

#~ msgid "Users who can view full (original) images."
#~ msgstr "可以瀏覽完整(原始)圖片的使用者"

#~ msgid "Users who can change album text."
#~ msgstr "可以更改說明的使用者"

#~ msgid "Album Permissions"
#~ msgstr "相簿權限"

#~ msgid "Changing permissions for %s"
#~ msgstr "更改 %s 的權限："

#~ msgid "Owner:"
#~ msgstr "擁有者："

#~ msgid "Apply permissions to all sub-albums"
#~ msgstr "套用權限到所有子相簿"

#~ msgid "Done"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "%s RSS"
#~ msgstr "%s RSS"

#~ msgid "1 album"
#~ msgid_plural "%d albums"
#~ msgstr[0] "1 個相簿"
#~ msgstr[1] "%d 個相簿"

#~ msgid "no albums"
#~ msgstr "尚無相簿"

#~ msgid "1 top-level album"
#~ msgid_plural "%d top-level albums"
#~ msgstr[0] "1 個頂層相簿"
#~ msgstr[1] "%d 個頂層相簿"

#~ msgid "No top-level albums"
#~ msgstr "尚無頂層相簿"

#~ msgid "%d total"
#~ msgstr "全部有 %d 個相簿"

#~ msgid "1 image"
#~ msgid_plural "%d images"
#~ msgstr[0] "1 份檔案"
#~ msgstr[1] "%d 份檔案"

#~ msgid "no images"
#~ msgstr "沒有檔案"

#~ msgid "1 page"
#~ msgid_plural "%d pages"
#~ msgstr[0] "1 頁"
#~ msgstr[1] "%d 頁"

#~ msgid "no pages"
#~ msgstr "0 頁"

#~ msgid "%s (%s), %s on %s"
#~ msgstr "%s (%s), %s 總共 %s"

#~ msgid "%s (%s), %s"
#~ msgstr "%s (%s), %s"

#~ msgid "%s, %s on %s"
#~ msgstr "%s, %s 總共 %s"

#~ msgid "%s, %s"
#~ msgstr "%s, %s"

#~ msgid "slideshow"
#~ msgstr "幻燈片輪播"

#~ msgid "new album"
#~ msgstr "新增相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "rebuild highlights"
#~ msgstr "沒有封面相片"

#~ msgid "admin page"
#~ msgstr "管理者功能"

#~ msgid "preferences"
#~ msgstr "個人設定"

#~ msgid "logout"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "login"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "register"
#~ msgstr "註冊"

#~ msgid "Attention Gallery Administrator!"
#~ msgstr "管理者請注意！"

#~ msgid "%s has detected the following %d invalid album(s) in your albums directory<br>(%s):"
#~ msgstr "%s 發現以下 %d 無效的相簿在您的 (%s) 相簿中"

#~ msgid "Please move it/them out of the albums directory."
#~ msgstr "這些都不是有效的相簿, 請儘速移除. "

#~ msgid "%s has detected that %d of your albums are out of date."
#~ msgstr "%s 發現您的 %d 個相簿已經過期。"

#~ msgid "Please %s."
#~ msgstr "請您 %s "

#~ msgid "upgrade those albums"
#~ msgstr "更新所有的相簿"

#~ msgid "Attention!"
#~ msgstr "注意！"

#, fuzzy
#~ msgid "The album or photo that you were attempting to view either does not exist, or requires user privileges that you do not possess. %s"
#~ msgstr "您所瀏覽的相簿或檔案不是存在就是您沒有權限瀏覽. %s"

#~ msgid "%s and try again."
#~ msgstr "%s 後再試一次"

#~ msgid "Highlight for Album:"
#~ msgstr "封面相片："

#, fuzzy
#~ msgid "Owner: %s"
#~ msgstr "擁有者："

#~ msgid "url:"
#~ msgstr "Url："

#~ msgid "Hey!"
#~ msgstr "嘿！"

#~ msgid "%s so that the URL is not so generic!"
#~ msgstr "%s 該相簿，換個特別一點的名稱吧！"

#~ msgid "Rename this album"
#~ msgstr "更改相簿目錄名"

#~ msgid "Last changed on %s."
#~ msgstr "上次更新：%s ."

#~ msgid "This album contains 1 item."
#~ msgid_plural "This album contains %d items."
#~ msgstr[0] "1 個檔案在這個相簿裡面. "
#~ msgstr[1] "%d 個檔案在這個相簿裡面. "

#~ msgid "This album has been viewed %s since %s."
#~ msgstr "點閱：%s（從 %s 開始計算）"

#~ msgid "1 time"
#~ msgid_plural "%d times"
#~ msgstr[0] "1 次"
#~ msgstr[1] "%d 次"

#~ msgid "0 times"
#~ msgstr "0 次"

#~ msgid "reset counter"
#~ msgstr "計數器歸零"

#~ msgid "Comments available for this item."
#~ msgstr "代表有評論喔。"

#~ msgid "Captioned album does not match current album - aborting changes!"
#~ msgstr "說明不符合目前的相簿 - 放棄變更！"

#~ msgid "Debugging: Click here to return to the album"
#~ msgstr "除錯中：點這裡返回相簿"

#~ msgid "Captionator"
#~ msgstr "說明"

#~ msgid "Multiple Caption Editor."
#~ msgstr "多重說明編輯器"

#~ msgid "1 photo in this album"
#~ msgstr "1 份檔案在此相簿中"

#~ msgid "items in this album"
#~ msgstr "檔案在此相簿中"

#~ msgid "on"
#~ msgstr "總共"

#~ msgid "one page"
#~ msgid_plural "%d pages"
#~ msgstr[0] "1 頁"
#~ msgstr[1] "%d 頁"

#~ msgid "navigate UP"
#~ msgstr "向上瀏覽"

#, fuzzy
#~ msgid "Album: "
#~ msgstr "相簿：%s"

#~ msgid "Save and Exit"
#~ msgstr "儲存且離開"

#~ msgid "Save and Edit Next %d"
#~ msgstr "儲存並編輯後面 %d 份"

#~ msgid "Save and Edit Previous %d"
#~ msgstr "儲存並編輯前面 %d 份"

#~ msgid "Exit"
#~ msgstr "離開"

#~ msgid "(click to enlarge)"
#~ msgstr "(點這裡放大)"

#~ msgid "hidden"
#~ msgstr "隱藏"

#~ msgid "Album Caption"
#~ msgstr "相簿說明："

#~ msgid "Movie Caption"
#~ msgstr "影片說明"

#~ msgid "Photo Caption"
#~ msgstr "相片說明"

#~ msgid "Title"
#~ msgstr "標題"

#~ msgid "Keywords"
#~ msgstr "關鍵字"

#~ msgid "Capture Date"
#~ msgstr "建立日期"

#~ msgid "NO PHOTOS!"
#~ msgstr "沒有相片！"

#~ msgid "Untitled"
#~ msgstr "無標題"

#~ msgid "Album"
#~ msgstr "相簿"

#~ msgid "Album up to date."
#~ msgstr "相簿已經更新。"

#~ msgid "Upgrading album properties..."
#~ msgstr "更新相簿屬性..."

#~ msgid "Renaming album from %s to %s..."
#~ msgstr "相簿從 %s 更改名稱為 %s"

#~ msgid "done"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "Upgrading item %d of %d . . . "
#~ msgstr "更新檔案 %2$d 之 %1$d . . . "

#, fuzzy
#~ msgid "Getting highlight"
#~ msgstr "封面相片"

#, fuzzy
#~ msgid "Setting highlight"
#~ msgstr "封面相片"

#~ msgid "msg should be an array!"
#~ msgstr "msg 必須要是陣列！"

#, fuzzy
#~ msgid "Changes to Album: %s"
#~ msgstr "無法寫入 %s. "

#~ msgid "Entering album %s, processing %d photos"
#~ msgstr "進入相簿 %s ,處理 %d 份檔案"

#~ msgid "Processing element %d..."
#~ msgstr "處理第 %d 份檔案..."

#~ msgid "Doing the naming"
#~ msgstr "處理檔名"

#~ msgid "Image Preprocessing"
#~ msgstr "影像前處理"

#~ msgid "Resizing/compressing original image"
#~ msgstr "重設大小/壓縮原始影像"

#~ msgid "Cannot resize/compress this filetype"
#~ msgstr "無法重設大小/壓縮這種類型檔案"

#~ msgid "Adding Photo to the photo list"
#~ msgstr "新增照片於相片名單"

#~ msgid "Resizing %s"
#~ msgstr "重設 %s 的大小"

#~ msgid "Photo auto-rotated/transformed"
#~ msgstr "影像已自動旋轉/轉換"

#~ msgid "Watermarking Image"
#~ msgstr "浮水印圖案"

#~ msgid "No highlight"
#~ msgstr "沒有封面相片"

#~ msgid "Requested index [%d] out of bounds [%d]"
#~ msgstr "要求的索引 [%d] 超出 [%d]"

#~ msgid "Processing image %d..."
#~ msgstr "處理第 %d 份檔案..."

#~ msgid "#%d"
#~ msgstr "#%d"

#~ msgid "Email problem: skipping %s (UID %s) because email address %s is not valid."
#~ msgstr "Email問題: 略過 %s (UID %s), 由於信箱 %s 不是合法的位址."

#~ msgid "Invalid image"
#~ msgstr "不正確的檔案"

#~ msgid "Generating thumbnail."
#~ msgstr "產生縮圖中"

#, fuzzy
#~ msgid "Generating normal thumbs"
#~ msgstr "產生縮圖中"

#~ msgid "Unable to make thumbnail"
#~ msgstr "無法製作縮圖"

#~ msgid "No preview"
#~ msgstr "無法預覽"

#~ msgid "No thumbnail"
#~ msgstr "沒有縮圖"

#~ msgid "Anonymous User"
#~ msgstr "匿名使用者"

#~ msgid "Unable to create dir"
#~ msgstr "無法建立目錄"

#~ msgid "%s exists, but is not a directory!"
#~ msgstr "%s 已經存在但不是個目錄！"

#~ msgid "The folder folder which contain your userinformation (%s) is not writable."
#~ msgstr "含有您使用者資料的目錄(%s)無法寫入"

#~ msgid "Your Userfile is not writeable"
#~ msgstr "您的使用著資料檔無法寫入"

#~ msgid "Illegal username %s: must at least 2 characters"
#~ msgstr "帳號名稱 %s 不合法：至少要有 2 個字元"

#~ msgid "Illegal username %s: must at most 15 characters"
#~ msgstr "帳號名稱 %s 不合法：最多 15 個字元"

#~ msgid "Illegal username %s: must contain only letters or digits"
#~ msgstr "帳號名稱 %s 不合法：只能包含英文與數字"

#~ msgid "%s is reserved and cannot be used."
#~ msgstr "%s 被保留所以不能使用。"

#~ msgid "A user with the username of %s already exists"
#~ msgstr "帳號 %s 已經存在"

#~ msgid "Password must be at least 3 characters"
#~ msgstr "密碼至少要有 3 個字元"

#~ msgid "Checking user %d of %d . . . . "
#~ msgstr "檢查使用者 %2$d 之 %1$d . . . "

#~ msgid "skipped"
#~ msgstr "略過"

#~ msgid "Problem adding %s:"
#~ msgstr "增加 %s 時有問題："

#~ msgid "Copy Photo"
#~ msgstr "拷貝相片"

#~ msgid "Invalid album selected: %s"
#~ msgstr "選擇到不合法的相簿：%s"

#~ msgid "Can't copy album #%d"
#~ msgstr "無法拷貝相簿 #%d"

#~ msgid "Copying photo #%d"
#~ msgstr "拷貝相片 #%d"

#~ msgid "Creating Thumbnail"
#~ msgstr "建立縮圖中"

#~ msgid "Skipping Album #%d"
#~ msgstr "略過相簿 #%d"

#~ msgid "Dismiss"
#~ msgstr "關閉視窗"

#~ msgid "Copy a range of photos to a new album:"
#~ msgstr "拷貝部分相片檔案到新相簿中："

#~ msgid "To copy just one photo, make First and Last the same."
#~ msgstr "如果只需拷貝一份檔案, 把頭跟尾的數字設為一樣即可"

#~ msgid "Nested albums in this range will be ignored."
#~ msgstr "不會移動範圍內的其他相簿"

#~ msgid "First"
#~ msgstr "頭"

#~ msgid "Last"
#~ msgstr "尾"

#~ msgid "New Album"
#~ msgstr "新的相簿"

#~ msgid "WARNING: Some of the albums need to be upgraded to the current version of %s."
#~ msgstr "警告: 有些相簿的資料需要更新到目前版本 %s. "

#~ msgid "Upgrade now"
#~ msgstr "開始更新"

#~ msgid "Copy to Album!"
#~ msgstr "拷貝到該相簿！"

#~ msgid "no album / index specified"
#~ msgstr "沒有指定相簿 / 索引"

#~ msgid "Passwords do not match!"
#~ msgstr "密碼不符！"

#~ msgid "Create User"
#~ msgstr "建立使用者"

#~ msgid "User %s created"
#~ msgstr "使用者 %s 建立成功"

#, fuzzy
#~ msgid "New user '%s' has been registered by %s.  Gallery has sent a notification email to %s."
#~ msgstr "%s 已由 %s 註冊完畢，將傳送電子信件到 %s。"

#~ msgid "Email sent to %s."
#~ msgstr "信件已寄出至 %s。"

#, fuzzy
#~ msgid "Create another user"
#~ msgstr "在這裡建立新的使用者。"

#~ msgid "Create a new user here."
#~ msgstr "在這裡建立新的使用者。"

#, fuzzy
#~ msgid "Create user"
#~ msgstr "建立使用者"

#~ msgid "Delete Album"
#~ msgstr "刪除相簿"

#~ msgid "Do you really want to delete this album?"
#~ msgstr "您確定要刪除該相簿？"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "刪除"

#~ msgid "no album specified"
#~ msgstr "沒有指定相簿"

#~ msgid "Delete Photo"
#~ msgstr "刪除檔案"

#~ msgid "Do you really want to delete this photo?"
#~ msgstr "您確定要刪除這個檔案嗎？"

#~ msgid "Delete User"
#~ msgstr "刪除使用者"

#~ msgid "You can't delete your own account!"
#~ msgstr "您不能刪除自己的帳號！"

#~ msgid "Users can have special permissions in each album."
#~ msgstr "使用者可以在每個相簿有不同的權限"

#~ msgid "If you delete this user, any such permissions go away."
#~ msgid_plural "if you delete these users, any permissions will go away"
#~ msgstr[0] "如果您刪除這個使用者，所有的權限將會一併刪除。"
#~ msgstr[1] "如果您刪除這些使用者，所有的權限將會一併刪除。"

#~ msgid "Users cannot be recreated."
#~ msgstr "使用者無法重新建立。"

#~ msgid "Even if this user is recreated, those permissions are gone."
#~ msgid_plural "Even if you recreate one of those users, the permissions are gone."
#~ msgstr[0] "即使使用者重新建立了，權限還是無法恢復。"
#~ msgstr[1] "即使使用者重新建立了，權限還是無法恢復。"

#, fuzzy
#~ msgid "Do you really want to delete user:"
#~ msgid_plural "Do you really want to delete these users:"
#~ msgstr[0] "您確定要刪除使用者 "
#~ msgstr[1] "您確定要刪除使用者 "

#~ msgid "Attempted security breach."
#~ msgstr "試著尋找安全性漏洞. "

#~ msgid "Rebuilding Thumbnails"
#~ msgstr "重新建立縮圖"

#~ msgid "Performing Operation.."
#~ msgstr "進行操作中.."

#, fuzzy
#~ msgid "Rebuilding highlight %s"
#~ msgstr "重新建立縮圖"

#~ msgid "Do you also want to rebuild the thumbnails in subalbums?"
#~ msgstr "您是否也希望重新建立子相簿中的縮圖？"

#~ msgid "Rebuilding %d thumbnails..."
#~ msgstr "重新建立 %d 份縮圖..."

#~ msgid "Rebuilding 1 thumbnail..."
#~ msgstr "重新建立 1 份縮圖..."

#, fuzzy
#~ msgid "- Your Message"
#~ msgstr "訊息"

#, fuzzy
#~ msgid "Your Message:"
#~ msgstr "訊息"

#~ msgid "Preview"
#~ msgstr "預覽"

#, fuzzy
#~ msgid "Send eCard"
#~ msgstr "以信件通知我密碼"

#, fuzzy
#~ msgid "Problem with input of field '%s'. %s"
#~ msgstr "%s 的信件位址有問題"

#, fuzzy
#~ msgid "Warning: you have changed voters from %s to %s. It is advisable to reset the poll to remove all previous votes."
#~ msgstr "警告: 您將可評比的人由 %s 改為 %s. 強烈建議您將評比歸零以移除先前的評比. "

#~ msgid "untitled field"
#~ msgstr "無標題"

#~ msgid "Alt Text / onMouseOver"
#~ msgstr "Alt Text / onMouseOver"

#, fuzzy
#~ msgid "Field %s:"
#~ msgstr "欄位"

#~ msgid "Album Properties"
#~ msgstr "相簿屬性"

#~ msgid "Apply values to nested albums (except album title and summary)."
#~ msgstr "套用到同一層的相簿中 (除了標題跟摘要). "

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "套用"

#~ msgid "Undo"
#~ msgstr "重來"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "關閉"

#, fuzzy
#~ msgid "Year must be between 1969 and 2070"
#~ msgstr "年份必須在 1000 與 3000 之間"

#~ msgid "Edit Text"
#~ msgstr "修改文字"

#~ msgid "Edit Caption"
#~ msgstr "修改說明"

#~ msgid "Caption"
#~ msgstr "說明"

#~ msgid "Photo Capture Date"
#~ msgstr "相片建立日期"

#~ msgid "Month"
#~ msgstr "月"

#~ msgid "Day"
#~ msgstr "日"

#~ msgid "Year"
#~ msgstr "年"

#~ msgid "Hours"
#~ msgstr "時"

#~ msgid "Minutes"
#~ msgstr "分"

#~ msgid "Seconds"
#~ msgstr "秒"

#~ msgid "Edit %s"
#~ msgstr "修改 %s"

#~ msgid "Edit the %s and click %s when you're done"
#~ msgstr "當您改好 %s 之後請按 %s 鈕"

#~ msgid "Custom Thumbnail"
#~ msgstr "自訂縮圖"

#~ msgid "Remaking the Thumbnail..."
#~ msgstr "重新製作縮圖..."

#~ msgid "Choose which part of the image will compose your thumbnail:"
#~ msgstr "選擇影像的一部份作為您的縮圖："

#~ msgid "Please select a watermark."
#~ msgstr "請選浮水印"

#~ msgid "Please select an alignment."
#~ msgstr "請選擇排列方式。"

#~ msgid "Edit Watermark"
#~ msgstr "編輯浮水印"

#~ msgid "Configure Custom Fields"
#~ msgstr "自訂欄位"

#~ msgid "Number of user defined custom fields"
#~ msgstr "使用者可以自訂的欄位數量"

#~ msgid "Field"
#~ msgstr "欄位"

#~ msgid "Apply values to nested albums."
#~ msgstr "套用在同一層的相簿中"

#~ msgid "Admin help"
#~ msgstr "管理幫助"

#~ msgid "To install or upgrade the Gallery Remote Applets, please refer to "
#~ msgstr "要安裝或更新Gallery遠端伺服器請參考"

#~ msgid "the documentation page"
#~ msgstr "說明文件"

#~ msgid " on the Gallery web site."
#~ msgstr "在 Gallery 官方網站"

#~ msgid "Use the Gallery Remote Applet to upload pictures. It will take a short while to download."
#~ msgstr "使用Galler遠端伺服器上傳照片.需要花一點時間下載"

#~ msgid "If you don't have the Java Plugin 1.4 or later, you can use one of the other methods."
#~ msgstr "如果您沒有Java Plugin 1.4或更新版本,您可以使用其他方法"

#~ msgid "Your browser doesn't support applets; you should use one of the other upload methods."
#~ msgstr "您的瀏覽器不支持此功能.您必須使用其他上傳方式"

#~ msgid "Use the Gallery Remote Mini Applet to upload pictures. It will take a short while to download."
#~ msgstr "使用Gallery Remote Mini Applet上傳照片.這會花較少時間下載"

#~ msgid "Click the <b>Browse</b> button to locate a photo to upload."
#~ msgstr "點選 <b>瀏覽</b> 按鈕, 選擇您要上傳檔案的位置"

#~ msgid "Supported file types"
#~ msgstr "支援的檔案格式"

#~ msgid "Tip:"
#~ msgstr "小技巧："

#~ msgid "Upload a compressed file (zip, rar, ace ...) full of photos and movies!"
#~ msgstr "您可以將許多檔案壓縮成 壓縮檔(zip,rar,ace ...) 後再上傳! "

#~ msgid "1. Select the number of files you want to upload:"
#~ msgstr "1. 選擇您想要上傳的檔案數量："

#~ msgid "Optional:"
#~ msgstr "其他方法："

#~ msgid "Select the number of meta data files you want to upload:"
#~ msgstr "選擇您想要上傳的 meta data 檔案數量："

#~ msgid "2. Use the Browse button to find the photos on your computer"
#~ msgstr "2. 使用 <b>瀏覽</b> 按鈕選擇要上傳檔案的位置"

#~ msgid "File"
#~ msgstr "檔案"

#~ msgid "3. Use the Browse button to find the meta data files on your computer"
#~ msgstr "3. 使用 <b>瀏覽</b> 按鈕選擇要上傳 meta-data 檔案的位置"

#~ msgid "If no caption is set, what would you like the captions to default to?"
#~ msgstr "如果沒有填上說明，您希望的說明是？"

#~ msgid "Upload Now"
#~ msgstr "開始上傳"

#~ msgid "You can use one of these desktop agents to drag and drop photos from your desktop"
#~ msgstr "另外，您可以將檔案由您的桌面拖曳到下列桌面代理程式"

#~ msgid "A Java application that runs on Mac, Windows and Unix"
#~ msgstr "這是一個可以在 Mac, Windows 或者 Unix 下執行的 Java 程式"

#~ msgid "Other methods"
#~ msgstr "其他方式"

#~ msgid "See a couple of other Methods for adding pictures to your Gallery on Gallerys Website."
#~ msgstr "觀看其他增加照片到 Gallery 網頁的方式。"

#~ msgid "Windows XP Publishing Agent"
#~ msgstr "Windows XP 網頁發佈精靈"

#~ msgid "<i>Note:</i> this feature is still experimental!"
#~ msgstr "<i>注意：</i>這個功能還在實驗階段！"

#~ msgid "Upload any images found at this location."
#~ msgstr "上傳檔案到這個任何位置，"

#~ msgid "The location can either be a URL or a local directory on the server."
#~ msgstr "該位置可以為 URL 或者是 Server 上的檔案系統目錄. "

#~ msgid "FTP images to a directory on your server then provide that path here!"
#~ msgstr "您可以利用 FTP 將檔案傳到 Server 的某個目錄，再提供這個目錄位置即可! "

#~ msgid "What would you like the captions to default to?"
#~ msgstr "您希望的說明是？"

#~ msgid "Submit URL or directory"
#~ msgstr "送出 URL 或 目錄"

#~ msgid "Album Summary"
#~ msgstr "相簿摘要"

#~ msgid "Album Title"
#~ msgstr "相簿標題"

#, fuzzy
#~ msgid "Background Image (URL)"
#~ msgstr "背景影像"

#~ msgid "Font"
#~ msgstr "字型"

#~ msgid "Rows"
#~ msgstr "列數(橫)"

#~ msgid "Columns"
#~ msgstr "行數(直)"

#~ msgid "Borders"
#~ msgstr "邊框"

#, fuzzy
#~ msgid "Colors"
#~ msgstr "關閉"

#~ msgid "Background Color"
#~ msgstr "背景顏色"

#~ msgid "Text Color"
#~ msgstr "文字顏色"

#~ msgid "Link Color"
#~ msgstr "連結顏色"

#, fuzzy
#~ msgid "Border Color"
#~ msgstr "邊框顏色"

#~ msgid "Album Frame"
#~ msgstr "相簿外框"

#~ msgid "Thumb Frame"
#~ msgstr "縮圖外框"

#~ msgid "Image Frame"
#~ msgstr "相片外框"

#, fuzzy
#~ msgid "Slideshow"
#~ msgstr "幻燈片輪播"

#~ msgid "Include sub-albums in slideshow"
#~ msgstr "幻燈片輪播包括子相簿"

#~ msgid "Slideshow Length"
#~ msgstr "幻燈片輪播長度"

#~ msgid "Maximum dimensions of intermediate sized images"
#~ msgstr "中間檔案的最大尺寸"

#~ msgid "Maximum file size of intermediate sized JPEG/PNG images in kilobytes (0 or blank for no size restriction)"
#~ msgstr "中間檔案大小上限 Kbytes (0 或者空白代表沒有限制)"

#~ msgid "Maximum dimensions of full sized images"
#~ msgstr "原始相片的最大尺寸"

#~ msgid "Maximum file size of full sized JPEG/PNG images in kilobytes (0 or blank for no size restriction)"
#~ msgstr "原始檔案大小上限 kilobytes (0 或者空白代表沒有限制)"

#, fuzzy
#~ msgid "Display"
#~ msgstr "播放"

#~ msgid "Display click counter for this album?"
#~ msgstr "在這個相簿顯示點閱數？"

#~ msgid "Display owners name with caption"
#~ msgstr "在說明中顯示擁有者名稱"

#~ msgid "Display EXIF data?"
#~ msgstr "顯示 EXIF 資料？"

#~ msgid "Which photo printing services<br>do you want to let visitors use?"
#~ msgstr "您想要讓訪客使用何種網路列印服務呢?"

#~ msgid "Poll Properties"
#~ msgstr "評比系統"

#~ msgid "Type of poll for this album"
#~ msgstr "相簿評比類型"

#~ msgid "Number of voting options"
#~ msgstr "評比選項數量"

#~ msgid "Show results of voting to all visitors?"
#~ msgstr "顯示評比結果給所有訪客？"

#~ msgid "Number of lines of results graph to display on the album page"
#~ msgstr "相簿頁面上結果圖示的行數"

#, fuzzy
#~ msgid "Who can vote?"
#~ msgstr "誰可進行評比"

#~ msgid "Orientation of vote choices"
#~ msgstr "評比選項的方向"

#, fuzzy
#~ msgid "Voting Options"
#~ msgstr "管理選項"

#~ msgid "Displayed Value"
#~ msgstr "顯示值"

#~ msgid "Points"
#~ msgstr "分"

#~ msgid "Add new items at beginning of album"
#~ msgstr "將新加入的檔案放在相簿的開頭"

#~ msgid "Show <i>Return to</i> link"
#~ msgstr "顯示 <i>返回</i> 的連結"

#~ msgid "Offer visitors ability to specify<br>preference for full-size or resized images"
#~ msgstr "提供訪客設定要看<br>完整或是調整過尺寸的影像"

#~ msgid "Auto fit-to-window for<br>images without a resized copy"
#~ msgstr "影像自動符合目前視窗大小<br>但不另外建立一份調整過的影像"

#~ msgid "Permissions"
#~ msgstr "權限"

#~ msgid "Allow item owners to modify their images"
#~ msgstr "允許檔案擁有者修改檔案"

#~ msgid "Allow item owners to delete their images"
#~ msgstr "允許檔案擁有者刪除檔案"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of previous thumbs"
#~ msgstr "評比選項數量"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of next thumbs"
#~ msgstr "評比選項數量"

#~ msgid "Slide Show for Gallery :: %s"
#~ msgstr "Gallery 幻燈片輪播 :: %s"

#~ msgid "Slide Show for album :: %s"
#~ msgstr "相簿幻燈片輪播 :: %s"

#~ msgid "If you don't have the Java Plugin 1.4 or later, or you don't want to wait for the applet to download, you can use one of the non-fullscreen versions."
#~ msgstr "如果您沒有 Java Plugin 1.4 或者更新版本或者您不願等待下載,你可以不使用全螢幕版本"

#~ msgid "Your browser doesn't support applets; you should use one of the other slideshow methods."
#~ msgstr "您的瀏覽器不支持此功能,您必須使用其他方式"

#~ msgid "%s Random Images from %s"
#~ msgstr "%s 隨機影像來自 %s"

#~ msgid "%d Random Images from album :: %s"
#~ msgstr "%d 隨機影像來自相簿 :: %s"

#~ msgid "Blend"
#~ msgstr "混合"

#~ msgid "Blinds"
#~ msgstr "百葉窗"

#~ msgid "Checkerboard"
#~ msgstr "棋盤"

#~ msgid "Diagonal"
#~ msgstr "斜線"

#~ msgid "Doors"
#~ msgstr "門"

#~ msgid "Gradient"
#~ msgstr "層次"

#~ msgid "Iris"
#~ msgstr "鳶尾"

#~ msgid "Pinwheel"
#~ msgstr "紙風車"

#~ msgid "Pixelate"
#~ msgstr "像素化"

#~ msgid "Radial"
#~ msgstr "放射形"

#~ msgid "Rain"
#~ msgstr "雨"

#~ msgid "Slide"
#~ msgstr "滑開"

#~ msgid "Snow"
#~ msgstr "雪"

#~ msgid "Spiral"
#~ msgstr "螺旋"

#~ msgid "Stretch"
#~ msgstr "擴張"

#~ msgid "RANDOM!"
#~ msgstr "隨機"

#~ msgid "The slide show is stopped, Click [play] to resume."
#~ msgstr "幻燈片輪播完畢, 如要重新觀賞請點 [播放]. "

#~ msgid "Slide show is running..."
#~ msgstr "開始播放... "

#~ msgid "The slide is showing full sized images, Click [normal size] to view resized images."
#~ msgstr "幻燈片輪播使用原始尺寸的影像, 按 [一般尺寸] 鈕觀看一般尺寸的影像. "

#~ msgid "The slide is showing normal sized images, Click [full size] to view full sized images."
#~ msgstr "幻燈片輪播使用一般尺寸的影像, 按 [原始尺寸] 鈕觀看原始尺寸的影像. "

#~ msgid "Picture is loading..."
#~ msgstr "載入圖片中..."

#~ msgid "of"
#~ msgstr "之"

#~ msgid "Please Wait..."
#~ msgstr "請耐心等候..."

#~ msgid "reverse direction"
#~ msgstr "反向"

#~ msgid "full size"
#~ msgstr "原始大小"

#~ msgid "1 second"
#~ msgstr "1 秒"

#~ msgid "2 seconds"
#~ msgstr "2 秒"

#~ msgid "3 seconds"
#~ msgstr "3 秒"

#~ msgid "5 seconds"
#~ msgstr "5 秒"

#~ msgid "10 seconds"
#~ msgstr "10 秒"

#~ msgid "15 seconds"
#~ msgstr "15 秒"

#~ msgid "30 seconds"
#~ msgstr "30 秒"

#~ msgid "45 seconds"
#~ msgstr "45 秒"

#~ msgid "1 Minute"
#~ msgstr "1 分"

#~ msgid "Transition:"
#~ msgstr "過場："

#~ msgid "This album has no photos to show in a slide show."
#~ msgstr "此相簿沒有相片可供輪播. "

#~ msgid "back to album"
#~ msgstr "返回相簿"

#~ msgid "Slide Show for album"
#~ msgstr "相簿的幻燈片輪播"

#~ msgid "Sort by most viewed image first"
#~ msgstr "依最多人點閱的影像排序在前"

#~ msgid "most viewed"
#~ msgstr "最多人點閱"

#~ msgid "Sort by the latest added image first"
#~ msgstr "依最新新增的影像排序在前"

#~ msgid "latest added"
#~ msgstr "最新新增"

#~ msgid "Sort by image capture date"
#~ msgstr "依影像建立日期排序"

#~ msgid "latest shots"
#~ msgstr "最新拍攝"

#~ msgid "Show images with comments - latest are shown first"
#~ msgstr "顯示有評論的影像 - 最新的顯示在前"

#~ msgid "latest comments"
#~ msgstr "最新評論"

#~ msgid "Show random images"
#~ msgstr "隨機顯示影像"

#~ msgid "random images"
#~ msgstr "隨機影像"

#~ msgid "Show caption"
#~ msgstr "顯示說明"

#~ msgid "Show album link"
#~ msgstr "顯示相簿連結"

#~ msgid "Show description"
#~ msgstr "顯示描述"

#~ msgid "Show comments"
#~ msgstr "顯示評論"

#~ msgid "Show capture date"
#~ msgstr "顯示建立日期"

#~ msgid "Show upload date"
#~ msgstr "顯示上傳日期"

#~ msgid "Show number of views"
#~ msgstr "顯示點閱數"

#~ msgid "Show the add comment link"
#~ msgstr "顯示新增評論連結"

#~ msgid "Show the add vote link"
#~ msgstr "顯示新增評比連結"

#~ msgid "Show the album owners"
#~ msgstr "顯示相簿擁有者"

#~ msgid "Show timing basic information"
#~ msgstr "顯示基本時間測定"

#~ msgid "Reverses sort order - see above"
#~ msgstr "反向排序 - 從最底下開始"

#~ msgid "Thumb size in pixels"
#~ msgstr "縮圖尺寸（像素）"

#~ msgid "Controls the number of photos displayed on one page"
#~ msgstr "一頁中最多數量的照片"

#~ msgid "Controls the maximum number of photos listed, -1 for all"
#~ msgstr "列出照片的最大數量, -1 為全部"

#, fuzzy
#~ msgid "Controls the number of rows to display in grid mode"
#~ msgstr "一頁中最多數量的照片"

#, fuzzy
#~ msgid "Controls the number of columns to display in grid mode"
#~ msgstr "一頁中最多數量的照片"

#~ msgid "Above the comments"
#~ msgstr "在評論之上"

#~ msgid "In the caption line"
#~ msgstr "在說明欄裡"

#~ msgid "Above the stats"
#~ msgstr "在統計之上"

#~ msgid "Below the comments"
#~ msgstr "在評論之下"

#~ msgid "Position of the add vote and add comment links"
#~ msgstr "新增評比和新增評論連結的位置"

#~ msgid "Filter by year"
#~ msgstr "依照年份篩選"

#~ msgid "Filter by month"
#~ msgstr "依照月份篩選"

#~ msgid "Filter by day"
#~ msgstr "依照日篩選"

#~ msgid "Member file"
#~ msgstr "會員資料"

#~ msgid "Old Password"
#~ msgstr "舊密碼"

#~ msgid "New Password"
#~ msgstr "新密碼"

#~ msgid "New Password (again)"
#~ msgstr "新密碼 (再輸入一次)"

#~ msgid "Email Address"
#~ msgstr "電子信箱"

#~ msgid "Gallery language"
#~ msgstr "Gallery 語言"

#~ msgid "User can create albums"
#~ msgstr "使用者可以建立相簿"

#~ msgid "User is an admin"
#~ msgstr "該使用者是管理員"

#~ msgid "you can't un-admin yourself"
#~ msgstr "您不能解除自己的權限"

#, fuzzy
#~ msgid "Note: Admins can always create albums and are allowed to change their password."
#~ msgstr "注意：管理員可以建立相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Send email to user when account is created"
#~ msgstr "帳號建立後<br>發送信件給使用者"

#~ msgid "Donate to Gallery now!!"
#~ msgstr "贊助 Gallery 吧！"

#~ msgid "delete album"
#~ msgstr "刪除相簿"

#~ msgid "move album"
#~ msgstr "搬移相簿"

#~ msgid "reorder album"
#~ msgstr "相簿重新排列"

#~ msgid "rename album"
#~ msgstr "更改名稱"

#~ msgid "edit captions"
#~ msgstr "修改說明"

#~ msgid "permissions"
#~ msgstr "權限設定"

#~ msgid "properties"
#~ msgstr "相簿屬性"

#~ msgid "view&nbsp;comments"
#~ msgstr "檢視&nbsp;評論"

#~ msgid "watermark&nbsp;album"
#~ msgstr "浮水印&nbsp 相簿"

#~ msgid "Logged in as:"
#~ msgstr "已登入為："

#, fuzzy
#~ msgid "From: %s"
#~ msgstr "來自："

#~ msgid "add comment"
#~ msgstr "新增評論"

#~ msgid "Delete marked comments"
#~ msgstr "刪除已標記評論"

#~ msgid "view comments for this nested album"
#~ msgstr "觀看這個相簿的所有評論"

#~ msgid "Album contains no comments"
#~ msgstr "本相簿沒有評論"

#~ msgid "From:"
#~ msgstr "來自："

#~ msgid "delete comment"
#~ msgstr "刪除評論"

#~ msgid "First Page"
#~ msgstr "第一頁"

#~ msgid "Previous Page"
#~ msgstr "前一頁"

#~ msgid "Next Page"
#~ msgstr "下一頁"

#~ msgid "Last Page"
#~ msgstr "最後一頁"

#~ msgid "First Photo"
#~ msgstr "第一張圖"

#~ msgid "Previous Photo"
#~ msgstr "前一張圖"

#~ msgid "Next Photo"
#~ msgstr "下一張圖"

#~ msgid "Last Photo"
#~ msgstr "最後一張圖"

#~ msgid "%d of %d"
#~ msgstr "%2$d 之 %1$d"

#~ msgid "Watermark"
#~ msgstr "浮水印"

#, fuzzy
#~ msgid "* No Watermark *"
#~ msgstr "浮水印"

#~ msgid "No files matching %s found in %s"
#~ msgstr "在%2$s 未找到%1$s "

#~ msgid "Could not open directory %s"
#~ msgstr "無法開啟目錄：%s"

#~ msgid "Alignment"
#~ msgstr "排列"

#~ msgid "Upper&nbsp;Left"
#~ msgstr "左&nbsp;上"

#~ msgid "Upper&nbsp;Right"
#~ msgstr "右&nbsp;上"

#~ msgid "Left"
#~ msgstr "左"

#~ msgid "Center"
#~ msgstr "中"

#~ msgid "Right"
#~ msgstr "右"

#~ msgid "Lower&nbsp;Left"
#~ msgstr "左&nbsp;下"

#~ msgid "Lower&nbsp;Right"
#~ msgstr "右&nbsp;下"

#~ msgid "Preview Size"
#~ msgstr "預覽尺寸"

#~ msgid "Resized"
#~ msgstr "一般"

#~ msgid "Full"
#~ msgstr "原始"

#~ msgid "Watermark subalbums"
#~ msgstr "子相簿加浮水印"

#~ msgid "Apply watermark to"
#~ msgstr "相簿加入浮水印"

#~ msgid "All photos"
#~ msgstr "所有相片"

#~ msgid "Only sized photos"
#~ msgstr "只有一般相片"

#~ msgid "Only full photos"
#~ msgstr "只有原始相片"

#~ msgid "Check All"
#~ msgstr "全選取"

#~ msgid "Clear All"
#~ msgstr "全取消"

#~ msgid "Invert Selection"
#~ msgstr "反向選擇"

#~ msgid "Note: This is an automatically generated email message sent from the %s website.  If you have received this in error, please ignore this message."
#~ msgstr "注意: 這是一封由 %s 網站自動發送的電子信件，如果您不知道為何收到本信件，可以直接忽略它. "

#~ msgid "Report abuse to %s"
#~ msgstr "回報錯誤狀況給 %s"

#~ msgid "Email not sent as it is disabled for this gallery"
#~ msgstr "電子信件無法傳送，因為 Gallery 取消此功能"

#~ msgid "Email not sent to %s as it is not a valid address"
#~ msgstr "電子信件無法傳送到 %s，因為地址不正確"

#, fuzzy
#~ msgid "Email not sent as no reciepient address provided"
#~ msgstr "電子信件無法傳送，因為沒有提供地址"

#~ msgid "Sender address %s is invalid, using %s."
#~ msgstr "寄信人地址 %s 不合法, 使用 %s"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Hi !!FULLNAME!!,\n"
#~ "\n"
#~ "Congratulations.  You have just been subscribed to %s at %s.  Your account name is !!USERNAME!!.  Please visit the gallery soon, and create a password by clicking this link:\n"
#~ "\n"
#~ "!!NEWPASSWORDLINK!!\n"
#~ "\n"
#~ "Gallery @ %s Administrator."
#~ msgstr ""
#~ "Hi !!FULLNAME!!,  \n"
#~ "\n"
#~ "恭喜您.  您剛訂閱 %s 在 %s.  您的帳號是 !!USERNAME!!. 請儘速拜訪相簿與點擊以下鏈結以建立密碼:\n"
#~ "\n"
#~ "!!NEWPASSWORDLINK!!\n"
#~ "\n"
#~ "Gallery @ %s 管理員。"

#~ msgid "gallery title"
#~ msgstr "Gallery 標題"

#~ msgid "gallery URL"
#~ msgstr "Gallery 連結"

#, fuzzy
#~ msgid "Admin email(s)"
#~ msgstr "管理幫助"

#, fuzzy
#~ msgid "Fullname"
#~ msgstr "全名"

#, fuzzy
#~ msgid "New comment for %s"
#~ msgstr "檢視評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Item"
#~ msgstr " 份檔案"

#, fuzzy
#~ msgid "***End comment ***"
#~ msgstr "尋找評論廣告"

#, fuzzy
#~ msgid "New comment for %s."
#~ msgstr "檢視評論"

#~ msgid "FAILED"
#~ msgstr "失敗"

#~ msgid "Email activity"
#~ msgstr "Email activity"

#~ msgid "Vote"
#~ msgstr "評比"

#~ msgid "Total points in brackets"
#~ msgstr "總分是"

#~ msgid "Average points in brackets"
#~ msgstr "平均分是"

#~ msgid "Album: %s"
#~ msgstr "相簿：%s"

#~ msgid "1 voter"
#~ msgid_plural "%d voters"
#~ msgstr[0] "1 位評比者"
#~ msgstr[1] "%d 位評比者"

#~ msgid "Result from one voter"
#~ msgid_plural "Result of %d voters"
#~ msgstr[0] "由 1 位評比者產生的結果. "
#~ msgstr[1] "由 %d 位評比者產生的結果. "

#~ msgid "%s: %s points; "
#~ msgstr "%s: %s 分; "

#~ msgid "Key - %s"
#~ msgstr "評比者 - %s"

#~ msgid "No votes so far."
#~ msgstr "目前沒有任何評比。"

#~ msgid "Poll results:"
#~ msgstr "評比結果："

#~ msgid "No votes"
#~ msgstr "尚未有評比"

#~ msgid "Number %d overall."
#~ msgstr "第 %d 名。"

#~ msgid "%s: %s"
#~ msgstr "%s： %s"

#~ msgid "one vote"
#~ msgid_plural "%d votes"
#~ msgstr[0] "1 個評比"
#~ msgstr[1] "%d 個評比"

#~ msgid "Movie"
#~ msgstr "影片"

#~ msgid "Photo"
#~ msgstr "圖片"

#~ msgid "%s actions"
#~ msgstr "%s指令"

#~ msgid "Edit Title"
#~ msgstr "修改標題"

#~ msgid "Edit Description"
#~ msgstr "修改描述"

#~ msgid "Rename Album"
#~ msgstr "更改相簿名"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Thumbnail"
#~ msgstr "修改縮圖"

#, fuzzy
#~ msgid "Rotate/Flip"
#~ msgstr "旋轉%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Resize"
#~ msgstr "一般"

#, fuzzy
#~ msgid "Set as highlight"
#~ msgstr "封面相片"

#~ msgid "Reset Counter"
#~ msgstr "計數器歸零"

#, fuzzy
#~ msgid "Move"
#~ msgstr "影片"

#, fuzzy
#~ msgid "Reorder"
#~ msgstr "重排%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "拷貝%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Show"
#~ msgstr "雪"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide"
#~ msgstr "隱藏"

#~ msgid "Watermark Album"
#~ msgstr "相簿加入浮水印"

#~ msgid "View Comments"
#~ msgstr "檢視評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Photo properties"
#~ msgstr "檔案屬性"

#~ msgid "Change Owner"
#~ msgstr "更改擁有者"

#~ msgid "Upload Date"
#~ msgstr "上傳日期"

#~ msgid "Image Size"
#~ msgstr "檔案大小"

#~ msgid "Additional EXIF Data"
#~ msgstr "詳細的 EXIF 資料"

#~ msgid "description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Error:"
#~ msgstr "錯誤："

#~ msgid "Generated by %s v%s"
#~ msgstr "Generated by %s v%s"

#~ msgid "Powered by %s v%s"
#~ msgstr "Powered by %s v%s"

#~ msgid "SUCCEEDED"
#~ msgstr "登入成功"

#~ msgid "Login to %s"
#~ msgstr "登入 %s"

#~ msgid "Logging in gives you greater permission to view, create, modify and delete albums."
#~ msgstr "登入之後才可以有更多權限檢視、建立、修改以及刪除相簿。"

#~ msgid "Forgotten your password?"
#~ msgstr "忘記密碼？"

#~ msgid "The last request for a password was less than %d minutes ago.  Please check for previous email, or wait before trying again."
#~ msgstr "密碼更動要求時間少於 %d 分鐘, 請先檢查您的信箱是否有確認信，或稍待一段時間再做更動要求"

#~ msgid "New password request"
#~ msgstr "取得新密碼"

#~ msgid "Someone requested a new password for user %s from Gallery '%s' on %s. You can create a password by visiting the link below. If you didn't request a password, please ignore this mail. "
#~ msgstr "某人在 Gallery '%2$s' %3$s 中要求使用者 %1$s 的新密碼， 你可以由以下連結建立 , 如果此要求並非由您所提出請直接忽略本信件。"

#~ msgid "Click to reset your password: %s"
#~ msgstr "點此處重新設定密碼: %s"

#~ msgid "New password request %s"
#~ msgstr "要求新密碼 %s"

#~ msgid "An email has been sent to the address stored for %s.  Follow the instructions to change your password.  If you do not receive this email, please contact the Gallery administrators."
#~ msgstr "一封提醒信件已經送往 %s。請依照指令更改密碼，假使您未收到此信件，請聯絡您的 Gallery 管理者。"

#~ msgid "Email could not be sent.  Please contact %s administrators for a new password"
#~ msgstr "無法傳送信件，請聯絡 %s 的管理員以取得新密碼"

#~ msgid "There is no valid email for this account.  Please contact %s administrators for a new password"
#~ msgstr "此帳號沒有正確的email位址. 請聯絡 %s 的管理員以取得新密碼"

#~ msgid "Not a valid username"
#~ msgstr "使用者名稱不合法"

#~ msgid "Send me my password"
#~ msgstr "以信件通知我密碼"

#~ msgid "Please select a user"
#~ msgstr "請選使用者"

#~ msgid "Manage Users"
#~ msgstr "管理使用者"

#~ msgid "You can create, modify and delete users here."
#~ msgstr "您可以建立, 修改或者刪除使用者. "

#~ msgid "There are no users!  Create one."
#~ msgstr "目前尚未有使用者! 建立一個吧. "

#~ msgid "To select multiple users (only recognized for deletion), hold down the Control (PC) or Command (Mac) key while clicking."
#~ msgstr "需要選取多位使用者（只有刪除時有用），壓住 Control(PC) 或 Command(Mac) 然後點選"

#, fuzzy
#~ msgid "Create new user"
#~ msgstr "在這裡建立新的使用者。"

#~ msgid "Bulk Create"
#~ msgstr "批次建立"

#~ msgid "Modify"
#~ msgstr "修改"

#, fuzzy
#~ msgid "User information succesfully updated."
#~ msgstr "成功更新使用者資料。"

#, fuzzy
#~ msgid "User information was not succesfully updated !!"
#~ msgstr "成功更新使用者資料。"

#~ msgid "Invalid user"
#~ msgstr "不合法的使用者"

#~ msgid "Modify User"
#~ msgstr "修改使用者"

#~ msgid "You can change any information about the user using this form."
#~ msgstr "您可以在這個表格裡面修改使用者的任何資料. "

#~ msgid "Move Album"
#~ msgstr "搬移相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Select the new location of album: %s"
#~ msgstr "選擇這個相簿的新存放位置"

#~ msgid "Move it!"
#~ msgstr "搬移！"

#~ msgid "Nest within another Album:"
#~ msgstr "移入另一份相簿中："

#~ msgid "Move to Album!"
#~ msgstr "搬移到該相簿！"

#~ msgid "Reorder Album"
#~ msgstr "更改相簿順序"

#~ msgid "Reorder Photo"
#~ msgstr "重排相片順序"

#~ msgid "Move Photo"
#~ msgstr "搬移相片"

#~ msgid "You can't move photos into the album they already exist in."
#~ msgstr "不能移動相片到原有的位置。"

#~ msgid "You do not have the required permissions to write to %s!"
#~ msgstr "您沒有權限移到 %s！"

#~ msgid "Moving photo #"
#~ msgstr "移動相片 #"

#~ msgid "- Creating New Album Highlight"
#~ msgstr "- 建立新相簿的封面相片"

#~ msgid "Reorder this album within the album:"
#~ msgstr "在這相簿中選擇新的位置："

#~ msgid "Reorder this photo within the album:"
#~ msgstr "在這相簿中選擇新的位置："

#~ msgid "Current Location is %s"
#~ msgstr "目前位置在 %s"

#~ msgid "Select the new location:"
#~ msgstr "選擇新的位置："

#~ msgid "Reorder it!"
#~ msgstr "重排 !"

#~ msgid "Move the album to a new album:"
#~ msgstr "移動到其他相簿中："

#~ msgid "Move a range of photos to a new album:"
#~ msgstr "移動某些檔案到其他相簿中："

#~ msgid "To move just one photo, make First and Last the same."
#~ msgstr "如果只移動一份檔案, 把頭跟尾的數字設為一樣即可"

#~ msgid "Note: items that have votes will lose these votes when moved to another album"
#~ msgstr "注意: 搬移至其他相簿後影像的評比將會消失"

#~ msgid "Note: items that have votes will lose these votes if moved to an album without compatible polling.  Compatible albums are marked with an &quot;%s&quot;."
#~ msgstr "注意: 如果影像移到不相容 (評比類型不同) 的相簿中將會遺失評比.  相容的相簿將會以 &quot;%s&quot; 做記號. "

#~ msgid "Create Multiple Users"
#~ msgstr "建立多位使用者"

#~ msgid "No file selected."
#~ msgstr "沒有指定檔案"

#~ msgid "Upload failed: %s."
#~ msgstr "上傳失敗: %s."

#~ msgid "Upload went fine, but the file is not readable, please make sure %s is accessable for your webserver. (Also check openbasedir restrictions.)"
#~ msgstr "上傳完成後檔案卻無法讀取，請先確定您的伺服器可存取 %s （也一併檢查 openbasedir 是否有限制）"

#, fuzzy
#~ msgid "Adding %s (%s)"
#~ msgstr "正在加入 %s"

#~ msgid "Send email to %s"
#~ msgstr "送信到 %s"

#~ msgid "Problem with email to %s"
#~ msgstr "%s 的信件位址有問題"

#~ msgid "%s added, %s skipped"
#~ msgstr "%s 位使用者已加入, %s 位略過"

#~ msgid "1 user"
#~ msgid_plural "%d users"
#~ msgstr[0] "1 位使用者"
#~ msgstr[1] "%d 位使用者"

#~ msgid "Create Users"
#~ msgstr "建立使用者"

#~ msgid "Create multiple new users from a file."
#~ msgstr "由一個檔案列表內建立新使用者群。"

#~ msgid "Create"
#~ msgstr "建立"

#~ msgid "Notes:"
#~ msgstr "註解："

#~ msgid "The strings !!USERNAME!!, !!FULLNAME!! and !!PASSWORD!! will be substituted in the email with the values from the membership file.  An individual email will be sent to each member with a valid email address in the members file (if &quot;send emails&quot; checkbox is ticked)."
#~ msgstr "!!USERNAME!!，!!FULLNAME!!和!!PASSWORD!!的字串將由使用者檔案內的適當對應值取代，如果勾選 &quot;傳送電子信件&quot; 選項，那麼將會在工作完成後傳送每一位使用者一封通知信件"

#~ msgid "missing hash parameter"
#~ msgstr "缺少 hash parameter"

#~ msgid "The recovery password is not the expected value, please try again"
#~ msgstr "回復密碼不符，請重新輸入"

#~ msgid "You must provide your new password."
#~ msgstr "您必須提供新密碼。"

#~ msgid "Make New Password"
#~ msgstr "產生新密碼"

#~ msgid "You can change your user information here."
#~ msgstr "您可以在這邊更改個人資訊。"

#~ msgid "You must enter the new password twice."
#~ msgstr "請輸入新密碼兩次。"

#~ msgid "Owner"
#~ msgstr "擁有者"

#~ msgid "Warning: you have changed voters from %s to %s.  It is advisable to reset the poll to remove all previous votes."
#~ msgstr "警告: 您將可評比的人由 %s 改為 %s. 強烈建議您將評比歸零以移除先前的評比. "

#~ msgid "Who can vote"
#~ msgstr "誰可進行評比"

#~ msgid "Back to Gallery"
#~ msgstr "回Gallery"

#~ msgid "Poll Results"
#~ msgstr "評比結果"

#~ msgid "Return to  %s"
#~ msgstr "返回 %s"

#~ msgid "Results Breakdown"
#~ msgstr "結果分析"

#~ msgid "Uploading Photos"
#~ msgstr "上傳相片中"

#~ msgid "File upload in progress!"
#~ msgstr "檔案上傳中，請耐心等候..."

#~ msgid "This page will go away automatically when the upload is complete.  Please be patient!"
#~ msgstr "上傳結束時, 本視窗將會自動關閉, 請您耐心等候 :-)"

#~ msgid "Publish Your Photos and Movies to %s."
#~ msgstr "發表您的相片及影片至 %s。"

#~ msgid "Username and Password are not correct."
#~ msgstr "帳號與密碼並不正確。"

#~ msgid "Please Enter Username and Password"
#~ msgstr "請輸入帳號與密碼"

#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "帳號："

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "密碼："

#~ msgid "Select the Album to which to Publish"
#~ msgstr "選擇要發佈的相簿"

#~ msgid "Use filenames as captions"
#~ msgstr "使用檔名作為說明"

#~ msgid "Create New Album"
#~ msgstr "建立新相簿"

#~ msgid "Not Logged In!"
#~ msgstr "尚未登錄！"

#~ msgid "No album specified!"
#~ msgstr "沒有指定相簿！"

#~ msgid "This user cannot add photos in %s."
#~ msgstr "這個使用者無法在 %s 新增檔案。"

#~ msgid "Press the 'Back' button and try again!"
#~ msgstr "請按 '返回' 鈕再試一次！"

#~ msgid "User cannot create ROOT level album."
#~ msgstr "使用者無法建立 頂層 相簿. "

#~ msgid "User cannot create nested album in %s."
#~ msgstr "使用者無法在 %s 建立相簿。"

#~ msgid "No Parent Album Specified!"
#~ msgstr "沒有指定上一層相簿！"

#~ msgid "Enter New Album Title"
#~ msgstr "請輸入新的相簿標題"

#~ msgid "Select Parent Album"
#~ msgstr "選擇上層相簿"

#~ msgid "NEW TOP LEVEL ALBUM"
#~ msgstr "新的頂層相簿"

#~ msgid "User cannot add to album"
#~ msgstr "使用者無法在相簿中新增檔案"

#~ msgid "No file specified"
#~ msgstr "沒有指定檔案"

#~ msgid "Photo Upload"
#~ msgstr "相片上傳"

#~ msgid "Upload Photos to"
#~ msgstr "上傳相片到"

#~ msgid "Publishing with Windows XP"
#~ msgstr "使用 Windows XP 網頁發佈精靈"

#~ msgid "Using the Windows XP <i>Publish To the Web</i> feature"
#~ msgstr "使用 Windows XP 的 <i>發佈到網站</i> 功能"

#~ msgid "Windows XP comes with a nice feature that allows you to publish content from your desktop directly to a web service.  %s <b>has experimental</b> support for this feature."
#~ msgstr "Windows XP 設計了一個不錯的方法能將您的作品發表到網路上.  %s 也對這個功能提供了 <b>實驗性</b> 的支援"

#~ msgid "It's relatively easy to configure."
#~ msgstr "使用的方法很簡單。"

#~ msgid "Download the %sXP Configuration File%s"
#~ msgstr "下載 %sXP 設定檔%s"

#~ msgid "Save this file on your PC and rename it %s."
#~ msgstr "將這個檔案下載到您的電腦上並且更名為 %s。"

#~ msgid "If it asks you for confirmation about changing the file type, answer &quot;yes&quot;."
#~ msgstr "如果系統問你是否確定要更改檔案類型, 請回答 &quot;是的&quot;. "

#~ msgid "Right click on this file and you should see a menu appear."
#~ msgstr "在該檔案上按滑鼠右鍵, 你會看到有選單出現."

#~ msgid "Select the <b>Merge</b> option (this should be at the top of the menu)."
#~ msgstr "選擇 <b>合併</b> (應該是在選單的最上面). "

#~ msgid "It will ask you if you want to import these values into your registry."
#~ msgstr "系統會問你是否要將裡面的資訊新增到登錄檔裡面。"

#~ msgid "Click &quot;ok&quot;."
#~ msgstr "點選 &quot;是&quot;。"

#~ msgid "It will tell you that the files were imported successfully."
#~ msgstr "接著會出現已經成功匯入。"

#~ msgid "Click &quot;ok&quot; again."
#~ msgstr "再點選 &quot;是&quot;。"

#~ msgid "Open your Windows explorer and browse to a folder containing supported images."
#~ msgstr "打開您的檔案總管, 找到包含 JPG 影像檔的資料夾"

#~ msgid "Select the image(s) or a folder and there should be a link on the left that says &quot;Publish this file to the web...&quot;"
#~ msgstr "選擇影像, 在左方應該有個 link &quot;將這個檔案發佈到網站&quot; "

#~ msgid "Click this link and then follow the instructions to log into your Gallery, select an album and publish the image."
#~ msgstr "點選這個連結並且照著螢幕上的指示登入您的 Gallery, 選擇相簿並發表您的影像. "

#~ msgid "Return to Add Photos"
#~ msgstr "返回新增檔案頁"

#, fuzzy
#~ msgid "Rearrange Album: %s"
#~ msgstr "Recursing album: %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Subalbum"
#~ msgstr "子相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Selected"
#~ msgstr "刪除"

#, fuzzy
#~ msgid "Hidden"
#~ msgstr "隱藏"

#, fuzzy
#~ msgid "save"
#~ msgstr "儲存"

#, fuzzy
#~ msgid "cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Create User for %s."
#~ msgstr "建立使用者 %s"

#~ msgid "This Gallery does not support self-registration by visitors."
#~ msgstr "Gallery 未開啟訪客的自動申請註冊功能。"

#~ msgid "You must specify a name."
#~ msgstr "您一定要輸入帳號"

#~ msgid "You must specify a valid email address."
#~ msgstr "您一定要輸入有效的電子信箱位址"

#~ msgid "%s has registered.  Email has been sent to %s."
#~ msgstr "%s 已經註冊, 信件將傳送到 %s。"

#~ msgid "Gallery Self Registration"
#~ msgstr "自動申請 Gallery 帳號"

#~ msgid "An email has been sent to %s."
#~ msgstr "信件已傳送到 %s。"

#~ msgid "Your account information is contained within the email."
#~ msgstr "您的帳號資訊已經註明在電子信件內。"

#~ msgid "Email could not be sent.  Please contact gallery administrator to register on this site"
#~ msgstr "電子信件無法傳送，請聯絡 Gallery 管理員以便在本站註冊"

#~ msgid "Your account information will be sent to the email address you provide."
#~ msgstr "您的帳號資訊將以電子信件傳送到你提供的信箱位址。"

#~ msgid "There is already an album with that name!"
#~ msgstr "已經存在一份同名的相簿了喔！"

#~ msgid "What do you want to name this album?"
#~ msgstr "請問您想更換的名稱？"

#~ msgid "The name cannot contain any of the following characters"
#~ msgstr "其中不可包含下列字元："

#~ msgid "or"
#~ msgstr "或者"

#~ msgid "spaces"
#~ msgstr "空白"

#~ msgid "Those characters will be ignored in your new album name."
#~ msgstr "這些字元將會被系統忽略。"

#~ msgid "Rename"
#~ msgstr "更名"

#~ msgid "Reset Voting"
#~ msgstr "評比歸零"

#~ msgid "Do you really want to remove all votes in %s?"
#~ msgstr "您確定要移除 %s 裡的所有評比嗎？"

#~ msgid "Remove Votes"
#~ msgstr "移除評比"

#~ msgid "Resize Photo"
#~ msgstr "調整相片大小"

#~ msgid "Resizing photos"
#~ msgstr "調整相片大小"

#~ msgid "Resizing 1 photo..."
#~ msgstr "調整 1 張相片中..."

#~ msgid "This will resize your intermediate photos so that the longest side of the photo is equal to the target size below and the filesize will be close to the chosen size."
#~ msgstr "重新調整您的相片大小, 最長邊將會變為您指定的長度, 而檔案大小試著接近您所指定的值. "

#~ msgid "What is the target size for all the intermediate photos in this album?"
#~ msgstr "請問您想要把這個相簿中的相片改為多大呢？"

#~ msgid "What is the target size for the intermediate version of this photo?"
#~ msgstr "請問這張相片要改為多大？"

#~ msgid "Target filesize"
#~ msgstr "目標檔案大小"

#~ msgid "Maximum side length in pixels"
#~ msgstr "最長邊長度 (單位：像素)"

#~ msgid "(manual value)"
#~ msgstr "(自訂值)"

#~ msgid "Apply to nested albums ?"
#~ msgstr "套用到同一層的相簿中？"

#~ msgid "Get rid of resized"
#~ msgstr "保持原來大小"

#~ msgid "(Use only the original picture)"
#~ msgstr "(只使用原始的圖片)"

#~ msgid "Change Size"
#~ msgstr "更改大小"

#~ msgid "Rotate/Flip Photo"
#~ msgstr "旋轉/翻轉 相片"

#~ msgid "Rotating/Flipping photo."
#~ msgstr "旋轉/翻轉 相片中"

#~ msgid "(this may take a while)"
#~ msgstr "(這需要花一點時間)"

#~ msgid "Manipulate again?"
#~ msgstr "再調整一次？"

#~ msgid "How do you want to manipulate this photo?"
#~ msgstr "您打算如何處理這張圖片呢？"

#~ msgid "Rotate"
#~ msgstr "旋轉"

#~ msgid "Counter-Clockwise"
#~ msgstr "逆時針轉"

#~ msgid "Flip"
#~ msgstr "翻轉"

#~ msgid "Processing and Saving Photos"
#~ msgstr "處理並儲存檔案"

#~ msgid "Fetching Urls..."
#~ msgstr "抓取 Url 中..."

#~ msgid "Processing %s as a local directory."
#~ msgstr "處理本地端目錄 %s"

#~ msgid "Unable to find %s locally - trying %s."
#~ msgstr "無法在本地端開啟 %s - 正在嘗試 %s. "

#~ msgid "Could not open url: %s"
#~ msgstr "無法開啟 url：%s"

#~ msgid "Parsing %s for images..."
#~ msgstr "為影像 %s 解析..."

#~ msgid "Found %d images"
#~ msgstr "找到 %d 個影像"

#~ msgid "Processing status..."
#~ msgstr "處理進度..."

#~ msgid "No images uploaded!"
#~ msgstr "檔案上傳失敗！"

#~ msgid "%d meta file(s) found.  These files contain information about the images, such as titles and descriptions."
#~ msgstr "發現%d個meta file. 這些檔案包含影像的資訊如標題和說明"

#~ msgid "Add Files"
#~ msgstr "新增檔案"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜尋"

#~ msgid "Caption: "
#~ msgstr "說明："

#~ msgid "Matching Comments"
#~ msgstr "符合的評論"

#~ msgid "From Album"
#~ msgstr "從相簿"

#~ msgid "KEYWORDS"
#~ msgstr "關鍵字"

#~ msgid "Albums containing %s"
#~ msgstr "相簿包含 %s"

#~ msgid "No Album Matches"
#~ msgstr "沒有相簿符合"

#, fuzzy
#~ msgid "Photos containing %s in caption, comment or name."
#~ msgstr "相片在說明或評論包含 %s"

#~ msgid "No Photo Matches"
#~ msgstr "沒有相片符合"

#~ msgid "Some albums not searched as they require upgrading to the latest version of %s first."
#~ msgstr "有些相簿沒有搜尋到, 因為他們需要先更新到最新版的 %s"

#~ msgid "Upgrade all albums."
#~ msgstr "更新所有的相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Search the Gallery's Album and Photo titles, descriptions and comments."
#~ msgstr "在 Gallery 的相簿以及相片中的標題、描述與評論中尋找"

#~ msgid "play"
#~ msgstr "播放"

#~ msgid "stop"
#~ msgstr "停止"

#~ msgid "normal size"
#~ msgstr "一般大小"

#~ msgid "forward direction"
#~ msgstr "順向"

#, fuzzy
#~ msgid "Loop:"
#~ msgstr "循環"

#~ msgid "Fullscreen applet"
#~ msgstr "全螢幕功能"

#~ msgid "Modern browsers"
#~ msgstr "現代瀏覽器"

#~ msgid "Compatible but limited"
#~ msgstr "可以使用但受到限制"

#~ msgid "Slide Show"
#~ msgstr "幻燈片輪播"

#~ msgid "Sort Album"
#~ msgstr "相簿排序"

#~ msgid "Select your sorting criteria for this album below"
#~ msgstr "請於下方選擇排序的方法"

#~ msgid "Warning:  This operation can't be undone."
#~ msgstr "警告: 這個操作無法復原"

#~ msgid "By Upload Date"
#~ msgstr "根據上傳日期"

#~ msgid "By Picture-Taken Date"
#~ msgstr "根據檔案建立日期"

#~ msgid "By Filename"
#~ msgstr "根據檔案名稱"

#~ msgid "By Number of Clicks"
#~ msgstr "根據點閱數"

#~ msgid "By Caption"
#~ msgstr "根據評論數量"

#~ msgid "By Number of Comments"
#~ msgstr "根據評論數量"

#~ msgid "Randomly"
#~ msgstr "隨機的"

#, fuzzy
#~ msgid "Albums first"
#~ msgstr "相簿標題"

#~ msgid "Ascending"
#~ msgstr "遞增"

#~ msgid "Descending"
#~ msgstr "遞減"

#~ msgid "Sort"
#~ msgstr "排序"

#, fuzzy
#~ msgid "Poststamp preview"
#~ msgstr "無法預覽"

#~ msgid " - Images with the least votes"
#~ msgstr " - 最少評比數的檔案"

#~ msgid " - Images with the most votes"
#~ msgstr " - 最多評比數的檔案"

#~ msgid " - Bottom rated images"
#~ msgstr " - 評比最低分"

#~ msgid " - Top rated images"
#~ msgstr " - 評比最高分"

#~ msgid " - Oldest images first"
#~ msgstr " - 最舊的檔案"

#~ msgid " - Latest added images"
#~ msgstr " - 最新加入的檔案"

#~ msgid " - Oldest Capture Date"
#~ msgstr " - 最舊的建立日期"

#~ msgid " - Latest Capture Date"
#~ msgstr " - 最新的建立日期"

#~ msgid " - Oldest Comments"
#~ msgstr " - 最舊評論"

#~ msgid " - Latest Comments"
#~ msgstr " - 最新評論"

#~ msgid " - Random Images"
#~ msgstr " - 隨機影像"

#~ msgid " - Images with the least views"
#~ msgstr " - 最少人點閱的影像"

#~ msgid " - Images with the most views"
#~ msgstr " - 最多人點閱的影像"

#~ msgid "Number Albums = %s"
#~ msgstr "Number Albums = %s"

#~ msgid "Cache filename = %s ; enabled = %s ; expires = %s"
#~ msgstr "Cache filename = %s ; enabled = %s ; expires = %s"

#~ msgid "Time now = %s ; Cache time = %s"
#~ msgstr "Time now = %s ; Cache time = %s"

#~ msgid "Using cache"
#~ msgstr "Using cache"

#~ msgid "Not using cache"
#~ msgstr "Not using cache"

#~ msgid "Cache to be rebuilt"
#~ msgstr "Cache to be rebuilt"

#, fuzzy
#~ msgid "Cache will not rebuild."
#~ msgstr "Cache to be rebuilt"

#~ msgid "Version out of date."
#~ msgstr "Version out of date."

#~ msgid "Checking album: %s"
#~ msgstr "Checking album: %s"

#~ msgid "Reading info for photo index = %d , id = %d"
#~ msgstr "Reading info for photo index = %d , id = %d"

#~ msgid "Getting SVotes"
#~ msgstr "Getting SVotes"

#~ msgid "Getting Item Clicks"
#~ msgstr "Getting Item Clicks"

#~ msgid "Getting Item Capture Date"
#~ msgstr "Getting Item Capture Date"

#~ msgid "Getting Number of Comments"
#~ msgstr "Getting Number of Comments"

#~ msgid "Getting Comments"
#~ msgstr "Getting Comments"

#~ msgid "Album: %s ; Index: %d ; Votes: %d ; Views: %d; Date: %s; Capture: %s; Comment Date: %s; Rating: %s; Rating count: %d; Random: %d"
#~ msgstr "Album: %s ; Index: %d ; Votes: %d ; Views: %d; Date: %s; Capture: %s; Comment Date: %s; Rating: %s; Rating count: %d; Random: %d"

#~ msgid "Total: %s ; Start: %s ; Last Page: %s"
#~ msgstr "Total: %s ; Start: %s ; Last Page: %s"

#~ msgid "%d images with comments in album: %s"
#~ msgstr "%d 影像有評論的來自相簿 : %s"

#~ msgid "%d images in album: %s"
#~ msgstr "%d 影像來自相簿 : %s"

#~ msgid "Given albumname: '%s' is invalid !"
#~ msgstr "指定的相簿： '%s' 錯誤"

#~ msgid "%d images with comments in this Gallery"
#~ msgstr "在這 Gallery 總共 %d 份檔案有評論"

#~ msgid "%d images this Gallery"
#~ msgstr "在這 Gallery 總共 %d 份檔案"

#~ msgid "Back to stats-wizard"
#~ msgstr "返回統計精靈"

#~ msgid "Data load time %d seconds"
#~ msgstr "資料讀取時間 %d 秒"

#~ msgid "Finished in %d seconds"
#~ msgstr "完成於 %d 秒"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Cache update required. "
#~ msgstr "快取需要更新. "

#~ msgid "Some albums not searched as they require upgrading to the latest version of %s first"
#~ msgstr "有些相簿沒有搜尋到, 因為他們需要先更新到最新版的 %s"

#~ msgid "upgrade all albums"
#~ msgstr "更新所有的相簿"

#~ msgid "Recursing album: %s"
#~ msgstr "Recursing album: %s"

#~ msgid "Read cache num photos lock failed."
#~ msgstr "Read cache num photos lock failed."

#~ msgid "Album name : %s ; index: %s"
#~ msgstr "Album name : %s ; index: %s"

#~ msgid "Read cache lock failed."
#~ msgstr "Read cache lock failed."

#~ msgid "add vote"
#~ msgstr "新增評比"

#, fuzzy
#~ msgid "From album: %s"
#~ msgstr "從相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Owned by: %s"
#~ msgstr "擁有著："

#~ msgid "Capture Date:"
#~ msgstr "建立日期："

#~ msgid "Upload Date:"
#~ msgstr "上傳日期："

#~ msgid "Views:"
#~ msgstr "點閱："

#~ msgid "Votes:"
#~ msgstr "評比："

#~ msgid "not rated"
#~ msgstr "無分數"

#~ msgid "Rating:"
#~ msgstr "得分："

#~ msgid "return to admin page"
#~ msgstr "返回管理者選項"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "種類"

#~ msgid "Filter by Capture Date"
#~ msgstr "依建立日期篩選"

#~ msgid "Show statistics"
#~ msgstr "顯示統計"

#~ msgid "Maybe your want to use your OWN statistics somewhere .. Just copy and paste the url from this textbox."
#~ msgstr "也許您想要在某個地方展示您自己的統計 .. 只要將下面框框中的 url 複製並貼上即可"

#~ msgid "Find Orphans"
#~ msgstr "尋找遺失損壞的檔案"

#~ msgid "Orphaned Albums:"
#~ msgstr "零散的相簿:"

#~ msgid "Orphaned Albums will be re-attached to their parent albums, if at all possible.  If the parent album is missing, the orphan will be attached to the Gallery Root, and it can be moved to a new location from there."
#~ msgstr "零散的相簿會盡可能被重新加入上層相簿. 如果上層相簿已遺失, 零散相片會被移至 Gallery Root, 之後可再被移動到新的位置. "

#~ msgid "Parent Album"
#~ msgstr "選擇上層相簿"

#~ msgid "Orphaned Album"
#~ msgstr "零散相簿"

#~ msgid "Re-Attach Orphaned Albums!"
#~ msgstr "恢復零散的相簿"

#~ msgid "Orphaned Files:"
#~ msgstr "零散的檔案："

#~ msgid "Orphaned files will be deleted from the disk.  Orphaned files should never exist - if they do, they are the result of a failed upload attempt, or other more serious issue such as the photos database being overwritten with bad information."
#~ msgstr "零散的檔案將會從您的磁碟中刪除. 零散的檔案不應該存在 - 如果存在，將會導致上傳檔案失敗或者其他更嚴重的問題 如:相片將被寫入錯誤的資料. "

#~ msgid "Orphaned file"
#~ msgstr "零散檔案"

#~ msgid "Delete Orphaned Files!"
#~ msgstr "刪除零散的檔案！"

#~ msgid "No Orphans Found"
#~ msgstr "沒有零散檔案"

#~ msgid "There are no orphaned elements in this Gallery."
#~ msgstr "在 Gallery 中無零散檔案. "

#~ msgid "Orphan %s Repaired"
#~ msgstr "零散 %s 修復"

#~ msgid "Files"
#~ msgstr "檔案"

#~ msgid "The Webserver has not enough permission to delete the following files:"
#~ msgstr "伺服器沒有足夠的權限刪除下列檔案："

#~ msgid "Please check the permission of these files and the folder above. chmod them, or ask your admin to do this."
#~ msgstr "請檢查檔案及其所屬資料夾的權限. chmod 他們, 或者請您的管理者來完成. "

#~ msgid "Find and remove comment spam"
#~ msgstr "尋找並移除評論廣告"

#~ msgid "Delete Comments"
#~ msgstr "刪除評論"

#~ msgid "No action taken!"
#~ msgstr "指令未執行！"

#~ msgid "Deleted %d spam comments"
#~ msgstr "刪除 %d 則廣告評論"

#~ msgid "Deleted %d spam comment."
#~ msgid_plural "Deleted %d spam comments."
#~ msgstr[0] "刪除 %d 則廣告評論"
#~ msgstr[1] "刪除 %d 則廣告評論"

#~ msgid "No comment deleted."
#~ msgstr "沒有刪除任何評論"

#~ msgid "Scanned %d albums, %d photos, %d comments in %2.2f seconds"
#~ msgstr "掃瞄 %d 個相簿, %d 檔案, %d 則評論, 共花 %2.2f 秒"

#~ msgid "No spam comments."
#~ msgstr "沒有廣告評論"

#~ msgid "Entry"
#~ msgstr "規則"

#~ msgid "Location"
#~ msgstr "位於"

#~ msgid "Commenter"
#~ msgstr "評論者"

#~ msgid "Comment"
#~ msgstr "評論"

#~ msgid "Delete Checked Comments"
#~ msgstr "刪除點選的評論"

#~ msgid "Delete from blacklist"
#~ msgstr "刪除 符合黑名單"

#~ msgid "Error saving blacklist!"
#~ msgstr "儲存黑名單錯誤！"

#~ msgid "Deleted %d entry from blacklist."
#~ msgid_plural "Deleted %d entries from blacklist"
#~ msgstr[0] "從黑名單中刪除 %d 個規則"
#~ msgstr[1] "從黑名單中刪除 %d 個規則"

#~ msgid "Added to blacklist:"
#~ msgstr "新增到黑名單："

#~ msgid "Following duplicates were not added:"
#~ msgstr "以下重複的將不被新增："

#~ msgid "Current blacklist"
#~ msgstr "目前黑名單"

#~ msgid "Your blacklist is empty.  You must add new entries to your blacklist for it to be useful."
#~ msgstr "您的黑名單是空的. 您必須新增規則到黑名單中才能使用"

#~ msgid "Update Blacklist"
#~ msgstr "更新黑名單"

#~ msgid "Enter new blacklist entries"
#~ msgstr "輸入新的黑名單規則"

#~ msgid "Useful blacklists: "
#~ msgstr "參考的黑名單："

#~ msgid "You can just cut and paste these blacklists into the text box, or add new entries of your own."
#~ msgstr "你可以在參考上列的連結，複製然後在下列框框貼上，或者新增您自己的規則. "

#~ msgid "Find blacklisted comments"
#~ msgstr "尋找列為黑名單的評論"

#~ msgid "View/Edit blacklist"
#~ msgstr "觀看/編輯 黑名單"

#~ msgid "Add blacklist entries"
#~ msgstr "新增黑名單規則"

#~ msgid "Please Note: Even if the thumbnail image is properly displayed above, the actual full-sized image has been verified to be missing."
#~ msgstr "請注意：即使縮圖在上面正確顯示, 原本的完整檔案仍然有可能是遺失的"

#~ msgid "Validate Albums"
#~ msgstr "檢驗相簿"

#~ msgid "Missing Files:"
#~ msgstr "檔案遺失:"

#~ msgid "The following files are missing from the albums directory.  Information is still stored about the photo in the album data, but the file itself is no longer present for some reason.  These files will cause failures when attempting to migrate to Gallery 2.0. This can be fixed in one of two ways; the first is to simply delete the photo entry from the album.  The second is to manually re-add the file to the albums directory using the filename you see in the left side of the table."
#~ msgstr "列出為相簿目錄中遺失的檔案. 相片相關的資料仍然存在於相簿中, 但是檔案已經遺失. 這個錯誤有可能會導致升級到 Gallery 2.0 時出錯. 修理以上的錯誤方法有兩個, 第一、從相簿中直接刪除, 第二、自行將檔案複製回原本目錄，並更名為左方列出的檔名"

#~ msgid "Missing File"
#~ msgstr "遺失檔案"

#~ msgid "Action"
#~ msgstr "執行"

#~ msgid "delete photo"
#~ msgstr "刪除相片"

#~ msgid "No Missing Files"
#~ msgstr "沒有遺失的檔案"

#~ msgid "There are no missing files in this Gallery."
#~ msgstr "在這個 Gallery 中沒有遺失的檔案. "

#~ msgid "Invalid Albums:"
#~ msgstr "有問題的相簿:"

#~ msgid "Invalid Albums are directories which have been created in the albums directory that don't actually contain album data.  The presence of these directories can cause problems for Gallery as well as when trying to migrate to Gallery 2.0"
#~ msgstr "有問題的相簿是指相簿目錄雖建立了但是卻沒有相簿資料. 這個問題目錄將會導致升級至 Gallery 2.0 時發生問題"

#~ msgid "Invalid Album"
#~ msgstr "問題相簿"

#~ msgid "delete directory"
#~ msgstr "刪除目錄"

#~ msgid "No Invalid Albums Found"
#~ msgstr "沒有不合法的相簿"

#~ msgid "There are no invalid albums present in this Gallery."
#~ msgstr "在這個 Gallery 中沒有不合法的相簿. "

#~ msgid "Progress"
#~ msgstr "進度"

#~ msgid "Upgrade Albums"
#~ msgstr "相簿更新"

#~ msgid "The following albums in your gallery were created with an older version of the software and are out of date."
#~ msgstr "下列這些相簿由舊版的 Gallery 所建立, 這個版本已經過期"

#~ msgid "This is not a problem!"
#~ msgstr "但沒關係! "

#~ msgid "We can upgrade them.  This may take some time for large albums but we'll try to keep you informed as we proceed."
#~ msgstr "我們將為您進行資料的轉換, 對較大的相簿可能會花久一點的時間, 但是轉換過程中會隨時跟您回報現況"

#~ msgid "None of your photos will be harmed in any way by this process."
#~ msgstr "您的資料並不會在轉換過程中受到損壞. "

#~ msgid "Rest assured, that if this process takes a long time now, it's going to make your gallery run more efficiently in the future."
#~ msgstr "如果這個程序花太久時間, 那麼休息一下吧, 這將會讓你的 Gallery 運作的更有效率"

#~ msgid "All albums are up to date."
#~ msgstr "所有的相簿都更新完成。"

#~ msgid "The following albums need to be upgraded.  You can process them individually by clicking the upgrade link next to the album that you desire, or you can just %s."
#~ msgstr "以下相簿需要更新, 您可以藉由點選旁邊的更新連結來個別升級, 或者 %s. "

#~ msgid "upgrade them all at once"
#~ msgstr "全部更新"

#~ msgid "upgrade"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "items"
#~ msgstr " 份檔案"

#~ msgid "Upgrading Users"
#~ msgstr "更新使用者資料"

#~ msgid "The user database in your gallery was created with an older version of the software and is out of date."
#~ msgstr "您的使用者資料庫由舊版的 Gallery 所建立, 這個版本已經過期. "

#~ msgid "We will upgrade it.  This may take some time."
#~ msgstr "我們將為您進行資料的升級, 這會花上一點時間. "

#~ msgid "Your data will not be harmed in any way by this process."
#~ msgstr "在這過程之中您的資料將不會損壞。"

#~ msgid "If you get an error, and only some users are upgraded, try refreshing the page to upgrade remaining users."
#~ msgstr "假如你看到任何錯誤,而且只有一些使用者被升級,可以嘗試著重整哪一些剩下的使用者的頁面. "

#~ msgid "There was a problem upgrading users.  Please check messages above, and try again"
#~ msgstr "升級使用者資料發生問題. 請檢查上面的訊息, 然後重試一次"

#~ msgid "Retry"
#~ msgstr "重試"

#~ msgid "Users upgraded successfully."
#~ msgstr "成功更新使用者資料。"

#~ msgid "You are not allowed to change your username."
#~ msgstr "您無法變更自己的帳號. "

#~ msgid "Incorrect password"
#~ msgstr "密碼錯誤"

#~ msgid "You must provide your old password to change it."
#~ msgstr "您必須提供先前的密碼來更改。"

#~ msgid "Change User Preferences"
#~ msgstr "更改使用者設定"

#~ msgid "If you want to change your password, you must provide your old password and then enter the new one twice."
#~ msgstr "如果您想更改密碼, 您必須輸入舊的密碼並且輸入兩次新的密碼. "

#~ msgid "You can change your username to any combination of letters and digits."
#~ msgstr "您可以更改帳號, 帳號必須是由數字與英文所組成. "

#, fuzzy
#~ msgid "Executing: %s"
#~ msgstr "執行:"

#~ msgid "Results:"
#~ msgstr "結果："

#~ msgid "none"
#~ msgstr "不提供"

#~ msgid "Debug messages:"
#~ msgstr "錯誤訊息："

#~ msgid "Status: %s (expected %s)"
#~ msgstr "狀態: %s (應為 %s)"

#~ msgid "Getting Dimension of file: %s"
#~ msgstr "取得檔案尺寸: %s"

#~ msgid "The file does not exist ?!"
#~ msgstr "檔案 %s 並不存在. "

#, fuzzy
#~ msgid "PHP's %s function is unable to determine dimensions."
#~ msgstr "PHP 的 %s 無法決定尺寸. "

#~ msgid "You have no graphics package configured for use!"
#~ msgstr "您沒有設定可使用的圖形套件程式! "

#~ msgid "Unable to determine image dimensions!"
#~ msgstr "無法決定影像的尺寸. "

#~ msgid "Call to %s failed in %s for file %s!"
#~ msgstr "呼叫 %s 無法在 %s 中使用檔案 %s."

#~ msgid "File %s type %d."
#~ msgstr "檔案 %s 類型為 %d. "

#~ msgid "Unknown file type: %s"
#~ msgstr "未知的檔案格式：%s"

#~ msgid "Can't write to %s."
#~ msgstr "無法寫入 %s. "

#~ msgid "Can't read %s."
#~ msgstr "無法讀取 %s. "

#~ msgid "Item Capture Date : %s"
#~ msgstr "建立日期：%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Could not open lock file (%s) for writing!"
#~ msgstr "無法開啟這個鎖定檔 (%s)! "

#~ msgid "Could not acquire lock (%s)!"
#~ msgstr "無法要求鎖定 (%s)! "

#, fuzzy
#~ msgid "extension of file %s is %s"
#~ msgstr "取得檔案尺寸: %s"

#~ msgid "Skipping %s (%s support not enabled)"
#~ msgstr "略過 %s (尚未開啟 %s 的支援)"

#~ msgid "Adding %s"
#~ msgstr "正在加入 %s"

#~ msgid "Need help?  Look in the  %s%s FAQ%s"
#~ msgstr "需要幫忙嗎? 請看 %s%s FAQ%s"

#~ msgid "Skipping %s (can't handle %s format)"
#~ msgstr "略過 %s (無法處理 %s 格式)"

#~ msgid "Unable to preserve EXIF data (jhead not installed)"
#~ msgstr "無法保留EXIF資料 (沒有安裝jhead)"

#~ msgid "Cannot open logfile: %s"
#~ msgstr "無法開啟記錄檔檔：%s"

#~ msgid "1 sub-album"
#~ msgid_plural "%d sub-albums"
#~ msgstr[0] "1 個子相簿"
#~ msgstr[1] "%d 個子相簿"

#~ msgid "No albums"
#~ msgstr "尚無相簿"

#~ msgid "0 pages"
#~ msgstr "0 頁"

#~ msgid "%s and %s in this album on %s"
#~ msgstr "%s, %s 在此相簿中, 共 %s"

#~ msgid "%s and %s in this album"
#~ msgstr "%s, %s 在此相簿中"

#~ msgid "%s in this album on %s"
#~ msgstr "%s 在此相簿中, 共 %s"

#~ msgid "%s in this album"
#~ msgstr "%s 在此相簿中"

#~ msgid "%s are hidden"
#~ msgstr "%s 份隱藏"

#~ msgid "%s is hidden"
#~ msgstr "%s 份隱藏"

#, fuzzy
#~ msgid "Add photos"
#~ msgstr "增加多張相片"

#, fuzzy
#~ msgid "Rename album"
#~ msgstr "更改名稱"

#, fuzzy
#~ msgid "New nested album"
#~ msgstr "新增相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit captions"
#~ msgstr "修改說明"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort items"
#~ msgstr "檔案排序"

#, fuzzy
#~ msgid "Resize all"
#~ msgstr "修改全部檔案的大小"

#, fuzzy
#~ msgid "Rebuild thumbs"
#~ msgstr "重建縮圖"

#, fuzzy
#~ msgid "Properties"
#~ msgstr "相簿屬性"

#, fuzzy
#~ msgid "Rearrange items"
#~ msgstr "Recursing album: %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Poll results"
#~ msgstr "評比結果："

#, fuzzy
#~ msgid "Poll reset"
#~ msgstr "評比歸零"

#, fuzzy
#~ msgid "View comments"
#~ msgstr "檢視評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Watermark album"
#~ msgstr "相簿加入浮水印"

#, fuzzy
#~ msgid "Album Actions"
#~ msgstr "相簿指令"

#~ msgid "You have no votes recorded for this poll."
#~ msgstr "在您尚未在本次評比中留下記錄. "

#~ msgid "Your current choices are"
#~ msgstr "您目前的選擇是"

#~ msgid "See full poll results"
#~ msgstr "觀看完整評比結果"

#~ msgid ", "
#~ msgstr ", "

#~ msgid " or "
#~ msgstr "或者"

#~ msgid "To vote for an image, click on %s."
#~ msgstr "要對影像進行評比, 請點選 %s. "

#~ msgid "You MUST click on %s for your vote to be recorded."
#~ msgstr "您必須點選 %s 才能將您的評比送出。"

#~ msgid "You have a total of %s and can change them if you wish."
#~ msgstr "您總共有 %s 而且隨時可以更改您的選擇。"

#~ msgid "1 vote"
#~ msgid_plural "%d votes"
#~ msgstr[0] "1 票"
#~ msgstr[1] "%d 票"

#~ msgid "You can change your choices if you wish."
#~ msgstr "您可以更改您的選擇。"

#~ msgid "%dkB"
#~ msgstr "%dkB"

#~ msgid "highlight"
#~ msgstr "封面相片"

#~ msgid "No description"
#~ msgstr "無描述"

#~ msgid "Changed: "
#~ msgstr "更動日期： "

#~ msgid "Contains: "
#~ msgstr "內容： "

#~ msgid "1 item"
#~ msgid_plural "%d items"
#~ msgstr[0] "1 份檔案"
#~ msgstr[1] "%d 份檔案"

#~ msgid "Viewed:"
#~ msgstr "點閱： "

#~ msgid "Hey! Add some photos."
#~ msgstr "嘿! 加些檔案吧. "

#~ msgid "This album is empty."
#~ msgstr "這是一個空相簿. "

#~ msgid "Email me when one of the following actions are done to this album:"
#~ msgstr "這個相簿有下列改變時Email提醒我："

#~ msgid "Comments are added"
#~ msgstr "評論加入時"

#~ msgid "Other changes are made"
#~ msgstr "其他的更動"

#~ msgid "Deleting comment %d from item with index: %d"
#~ msgstr "Deleting comment %d from item with index: %d"

#~ msgid "Comments for this Album"
#~ msgstr "此相簿的所有評論"

#~ msgid "return to album"
#~ msgstr "返回相簿"

#~ msgid "Sorry.  This album does not allow comments."
#~ msgstr "抱歉, 此相簿不允許評論. "

#~ msgid "photo properties"
#~ msgstr "檔案屬性"

#~ msgid "Send photo to..."
#~ msgstr "傳送相片到..."

#~ msgid "Print photo with..."
#~ msgstr "傳送檔案到..."

#~ msgid "process this photo with %s"
#~ msgstr "在 %s 上列印"

#, fuzzy
#~ msgid "View Images:"
#~ msgstr "刪除檔案"

#~ msgid "normal"
#~ msgstr "一般"

#~ msgid "full"
#~ msgstr "原始"

#~ msgid "Email me when comments are added"
#~ msgstr "加入評論時Email通知我"

#~ msgid "Photo Properties"
#~ msgstr "檔案屬性"

#~ msgid "Reload EXIF Data From File"
#~ msgstr "重新載入 EXIF 資料"

#~ msgid "(if the data is current, this will not appear to do anything)"
#~ msgstr "(如果資料相同, 將不會更新)"

#~ msgid "Watermarking album."
#~ msgstr "相簿加入浮水印"

#~ msgid "No items to watermark."
#~ msgstr "沒有浮水印"

#~ msgid "Resizing Image: %s"
#~ msgstr "重設影像大小: %s"

#~ msgid "No resizing required"
#~ msgstr "不需要重設大小"

#~ msgid "target file size %d kbytes"
#~ msgstr "目標檔案大小 %d kbytes"

#~ msgid "-> file size %d kbytes"
#~ msgstr "-> 檔案大小 %d kbytes"

#~ msgid "trying quality %d%%"
#~ msgstr "嘗試品質 %d%%"

#~ msgid "Done."
#~ msgstr "完成. "

#~ msgid "No watermark name specified!"
#~ msgstr "沒有指定浮水印! "

#~ msgid "add photos"
#~ msgstr "加入多個檔案"

#~ msgid "poll results"
#~ msgstr "評比結果"

#~ msgid "view comments"
#~ msgstr "檢視評論"

#~ msgid "watermark album"
#~ msgstr "相簿加入浮水印"

#~ msgid "title"
#~ msgstr "標題"

#~ msgid "Empty"
#~ msgstr "空的"

#~ msgid "edit %s"
#~ msgstr "修改 %s"

#~ msgid "No Caption"
#~ msgstr "沒有說明"

#~ msgid "edit"
#~ msgstr "修改"

#~ msgid "Add your comment"
#~ msgstr "新增評論"

#~ msgid "Commenter:"
#~ msgstr "評論者"

#~ msgid "Message:"
#~ msgstr "訊息"

#~ msgid "Post"
#~ msgstr "送出"

#~ msgid "Not closing this window because debug mode is on"
#~ msgstr "由於除錯模式開啟所以無法關閉視窗"

#, fuzzy
#~ msgid "Problem including file %s"
#~ msgstr "增加 %s 時有問題："

#~ msgid "Select Album"
#~ msgstr "選擇相簿"

#~ msgid "Top Level"
#~ msgstr "頂層"

#~ msgid "current location"
#~ msgstr "目前位置"

#~ msgid "self"
#~ msgstr "自己"

#~ msgid "1 hit"
#~ msgid_plural "%d hits"
#~ msgstr[0] "1 次"
#~ msgstr[1] "%d 次"

#~ msgid "Sub-albums"
#~ msgstr "子相簿"

#~ msgid "Last comment %s."
#~ msgstr "上次評論 %s. "

#~ msgid "No Skin"
#~ msgstr "No Skin"

#~ msgid "<dt>%s</dt><dd>The original look and feel.</dd>"
#~ msgstr "<dt>%s</dt><dd>原始的佈景主題.</dd>"

#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本"

#~ msgid "Last Update"
#~ msgstr "最後更新"

#~ msgid "Not valid yet"
#~ msgstr "使用者名稱不合法"

#, fuzzy
#~ msgid "Search:"
#~ msgstr "搜尋"

#~ msgid "No email sent as no valid email addresses were found"
#~ msgstr "無效的電子信箱位址，所有沒有發送郵件。"

#~ msgid "Skipping invalid email address %s"
#~ msgstr "忽略無效的電子信箱位址 %s"

#~ msgid "Watermarking photo."
#~ msgstr "相片加上浮水印"

#~ msgid "this may take a while"
#~ msgstr "(這需要花一點時間)"

#~ msgid "Search Again"
#~ msgstr "再找一遍"

#~ msgid "Go"
#~ msgstr "開始尋找"

#, fuzzy
#~ msgid "Diashow"
#~ msgstr "幻燈片輪播"

#~ msgid "adding %s"
#~ msgstr "正在加入 %s"

#~ msgid "The members file should be one user per line, and the fields should be space separated.  Each line is of the form:<br> <i>username emailaddress fullname</i>.<br>  Only username is required. Everything after the email address is the full name, so there can be spaces in it.<p>"
#~ msgstr "使用者檔案的格式需為每位使用者一行，欄位以空白字元作區隔。每行的格式如下：<br> <i>使用者名稱 電子郵件地址 全名</i><br>。其中只有使用者名稱是必須具備的，從電子信箱之後的下一個欄位開始，所有字元都視為全名的一部份，所以這裡允許使用空白字元。<p>"

#~ msgid "Administrator"
#~ msgstr "Administrator"

#~ msgid "not shown"
#~ msgstr "不顯示"

#~ msgid "Email sent"
#~ msgstr "信件已寄出"

#~ msgid "Email not sent"
#~ msgstr "信件沒有寄出"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Text1"
#~ msgstr "修改文字"

#~ msgid "Delete %s"
#~ msgstr "刪除%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Text2"
#~ msgstr "修改文字"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Thumbnail2"
#~ msgstr "修改縮圖"

#, fuzzy
#~ msgid "Rotate/Flip %s2"
#~ msgstr "旋轉%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Resize photo"
#~ msgstr "調整相片大小"

#~ msgid "Highlight %s"
#~ msgstr "%s做為封面"

#~ msgid "Move %s"
#~ msgstr "移動%s"

#~ msgid "Show %s"
#~ msgstr "顯示%s"

#~ msgid "Hide %s"
#~ msgstr "隱藏%s"

#~ msgid "resize photo"
#~ msgstr "修改大小"

#~ msgid "Wizard"
#~ msgstr "精靈"

#~ msgid "Error %s getting EXIF data"
#~ msgstr "讀取EXIF資料發生錯誤 %s"

#~ msgid "poll properties"
#~ msgstr "評比屬性"
